{ "AppPermissions":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u202b\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u200e%appName%\u200e \u064a\u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0630\u0646 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 : \u200e%functionalGroupLabels%\u200e.\\n\u202b\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0623\u0648 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0623\u064a \u0648\u0642\u062a\u060c \u0627\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0641\u064a SYNC. \u0631\u0627\u062c\u0639 \u0634\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0648\u0633\u064a\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a. \u0641\u0648\u0631\u062f \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0646 \u0623\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a. \u064a\u064f\u0631\u062c\u0649 \u062a\u062c\u0646\u0651\u0628 \u0634\u0631\u0648\u062f \u0627\u0644\u0630\u0647\u0646 \u0648\u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646. \u0623\u0646\u0627 \u0623\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0648\u0623\u0642\u0628\u0644","line1":"\u0645\u0646\u062d \u0627\u0644\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0627\u062a","line2":"\u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629\u061f","textBody":"\u202b\u064a\u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0630\u0646 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645: \u200e%functionalGroupLabels%\u200e. \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062d\u061f \u0631\u0627\u062c\u0639 \"\u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a\" \u0644\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631."},"cs-cz":{"tts":"Aplikace %appName% \u017e\u00e1d\u00e1 o opr\u00e1vn\u011bn\u00ed k pou\u017eit\u00ed n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch funkc\u00ed: %functionalGroupLabels%. Chcete-li tato nastaven\u00ed zak\u00e1zat nebo zm\u011bnit, m\u016f\u017eete kdykoli p\u0159ej\u00edt do nab\u00eddky nastaven\u00ed mobiln\u00edch aplikac\u00ed jednotky SYNC. P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u0161eobecn\u00e9 smluvn\u00ed podm\u00ednky a z\u00e1sady ochany osobn\u00edch \u00fadaj\u016f k dan\u00e9 aplikaci. Spole\u010dnost Ford neodpov\u00edd\u00e1 za fungov\u00e1n\u00ed aplikace. P\u0159i \u0159\u00edzen\u00ed sp\u00ed\u0161e pou\u017e\u00edvejte hlasov\u00e9 p\u0159\u00edkazy, pokud jsou k dispozici. Souhlas\u00edm a ud\u011bluji opr\u00e1vn\u011bn\u00ed.","line1":"Ud\u011blit po\u017ead.","line2":"opr\u00e1vn\u011bn\u00ed?","textBody":"Aplikace \u017e\u00e1d\u00e1 o p\u0159\u00edstup k: %functionalGroupLabels%. Povolit? Lze zm\u011bnit v nastaven\u00edch."},"da-dk":{"tts":"%appName% appen anmoder om godkendelse til at bruge f\u00f8lgende: %functionalGroupLabels%. For at deaktivere eller \u00e6ndre disse indstillinger skal du g\u00e5 ind i SYNC-Mobilappens indstillingsmenu. Se appens vilk\u00e5r for brug samt retningslinjer for privatlivets fred. Ford er ikke ansvarlig for appens funktionalitet. Undg\u00e5 at blive distraheret, og brug talekommandoer, n\u00e5r det er muligt. Jeg er indforst\u00e5et og accepterer.","line1":"Tildel anmod.","line2":"rettighed(er)?","textBody":"App \u00f8nsker adgang til: %functionalGroupLabels%. Tillad? Se indstillinger mhp. \u00e6ndr."},"de-de":{"tts":"%appName% fordert die Berechtigung zur Verwendung von Folgendem an: %functionalGroupLabels%. Zum Deaktivieren oder \u00c4ndern dieser Einstellungen k\u00f6nnen Sie jederzeit das SYNC-Einstellungsmen\u00fc der mobilen Apps aufrufen. Lesen Sie die Servicebedingungen und Datenschutzrichtlinie der App. Ford \u00fcbernimmt keine Verantwortung f\u00fcr die App-Funktionen. Vermeiden Sie Ablenkungen und nutzen Sie Sprachkommandos, sofern verf\u00fcgbar. Ich stimme zu.","line1":"Zugriffsanfrage(n)","line2":"erlauben?","textBody":"App erfordert Zugriff auf: %functionalGroupLabels%. Zulassen? Unter Einst. \u00e4ndern."},"en-au":{"tts":"The %appName% app is requesting permission to use the following: %functionalGroupLabels%. To disable or change these settings at any time visit the SYNC Mobile apps settings menu. See app terms of service and privacy policies. Ford is not responsible for app functionality. Avoid distractions and use voice commands where available. I agree and consent.","line1":"Grant requested","line2":"permission(s)?","textBody":"App requests access to: %functionalGroupLabels%. Allow? See Settings to change."},"en-gb":{"tts":"The %appName% app is requesting permission to use the following: %functionalGroupLabels%. To disable or change these settings at any time visit the SYNC Mobile apps settings menu. See app terms of service and privacy policies. Ford is not responsible for app functionality. Avoid distractions and use voice commands where available. I agree and consent.","line1":"Grant requested","line2":"permission(s)?","textBody":"App requests access to: %functionalGroupLabels%. Allow? See Settings to change."},"en-ie":{"tts":"The %appName% app is requesting permission to use the following: %functionalGroupLabels%. To disable or change these settings at any time visit the SYNC Mobile apps settings menu. See app terms of service and privacy policies. Ford is not responsible for app functionality. Avoid distractions and use voice commands where available. I agree and consent.","line1":"Grant requested","line2":"permission(s)?","textBody":"App requests access to: %functionalGroupLabels%. Allow? See Settings to change."},"en-in":{"tts":"The %appName% app is requesting permission to use the following: %functionalGroupLabels%. To disable or change these settings at any time visit the SYNC Mobile apps settings menu. See app terms of service and privacy policies. Ford is not responsible for app functionality. Avoid distractions and use voice commands where available. I agree and consent.","textBody":"App requests access to: %functionalGroupLabels%. Allow? See Settings to change."},"en-us":{"tts":"The %appName% App is requesting permission to use the following: %functionalGroupLabels%. To disable or change these settings at any time visit the SYNC Mobile Apps settings menu. See App terms of service and privacy policies. Ford is not responsible for App functionality. Avoid distractions and use voice commands where available. I agree and consent.","line1":"Grant Requested","line2":"Permission(s)?","textBody":"App requests access to: %functionalGroupLabels%. Allow? See Settings to change."},"es-en":{"tts":"%appName% solicita permiso para utilizar lo siguiente: %functionalGroupLabels%. Para inhabilitar o cambiar esta configuraci\u00f3n en cualquier momento, visite el men\u00fa de configuraci\u00f3n de aplicaciones m\u00f3viles de SYNC. Consulte los t\u00e9rminos de servicio y las pol\u00edticas de privacidad de la aplicaci\u00f3n. Ford no es responsable de la funcionalidad de la aplicaci\u00f3n. Evite distracciones y utilice los comandos de voz donde sea posible. Acepto y consiento.","line1":"\u00bfOtorgar permiso(s)","line2":"solicitado(s)?","textBody":"Apl. solicita acceso a: %functionalGroupLabels%. \u00bfAutoriz.? Vea Ajustes p. cambiar."},"es-es":{"tts":"%appName% est\u00e1 solicitando permiso para utilizar lo siguiente: %functionalGroupLabels%. Para desactivar o cambiar estos ajustes en cualquier momento, visite el men\u00fa de configuraci\u00f3n de aplicaciones m\u00f3viles de SYNC. Consulte los t\u00e9rminos de servicio y las pol\u00edticas de privacidad de las aplicaciones. Ford no se responsabiliza de la funcionalidad de las aplicaciones. Evite las distracciones y utilice los comandos de voz cuando est\u00e9n disponibles. Acepto y consiento.","line1":"\u00bfConceder permisos","line2":"solicitados?","textBody":"La aplic. solicita acceso a: %functionalGroupLabels%. \u00bfPermitir? Cambiar en Ajustes."},"es-mx":{"tts":"%appName% solicita permiso para utilizar lo siguiente: %functionalGroupLabels%. Para inhabilitar o cambiar esta configuraci\u00f3n en cualquier momento, visite el men\u00fa de configuraci\u00f3n de aplicaciones m\u00f3viles de SYNC. Consulte los t\u00e9rminos de servicio y las pol\u00edticas de privacidad de la aplicaci\u00f3n. Ford no es responsable de la funcionalidad de la aplicaci\u00f3n. Evite distracciones y utilice los comandos de voz donde sea posible. Acepto y consiento.","line1":"\u00bfOtorgar permiso(s)","line2":"solicitado(s)?","textBody":"Apl. solicita acceso a: %functionalGroupLabels%. \u00bfAutoriz.? Vea Ajustes p. cambiar."},"fi-fi":{"tts":"Sovellus %appName% pyyt\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00f6oikeutta seuraaviin: %functionalGroupLabels%. Jos haluat muuttaa n\u00e4it\u00e4 asetuksia tai ottaa ne pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4, tee se SYNC-j\u00e4rjestelm\u00e4n mobiilisovellusten asetusvalikossa. Katso sovelluksen palveluehdot ja tietosuojalausekkeet. Ford ei ole vastuussa sovelluksen toiminnasta. V\u00e4lt\u00e4 h\u00e4iri\u00f6tekij\u00f6it\u00e4 ja k\u00e4yt\u00e4 puhekomentoja mahdollisuuksien mukaan. Hyv\u00e4ksyn ja annan suostumukseni.","textBody":"Sovellus pyyt\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00f6oikeutta seuraaviin: %functionalGroupLabels%. Sallitaanko? Tee muutos asetuksissa."},"fr-ca":{"tts":"%appName% souhaite obtenir l'autorisation d'utiliser ce qui suit : %functionalGroupLabels%. Pour d\u00e9sactiver ou modifier ces r\u00e9glages, vous pouvez acc\u00e9der en tout temps au menu des r\u00e9glages des applications mobiles pour SYNC. Consultez les conditions d'utilisation du service et les politiques de confidentialit\u00e9 des applications. Ford n'est pas responsable de la fonctionnalit\u00e9 des applications. \u00c9vitez les distractions et utilisez les commandes vocales lorsque vous pouvez le faire. J'accepte et j'accorde mon consentement.","line1":"Accorder permission(s)","line2":"demand\u00e9e(s)","textBody":"L'appli demande l'acc\u00e8s \u00e0 : %functionalGroupLabels%. Autoriser? Voir R\u00e9glag. p/modifier."},"fr-fr":{"tts":"L'application %appName% demande l'autorisation d'utiliser la fonction suivante : %functionalGroupLabels%. Pour d\u00e9sactiver ou modifier ces r\u00e9glages \u00e0 tout moment, acc\u00e9dez au menu R\u00e9glages Applis mobiles sur SYNC. Consultez les conditions d'utilisation de l'application et les politiques de confidentialit\u00e9. Ford n'est pas responsable des fonctionnalit\u00e9s des applications. Evitez les distractions  et utilisez les commandes vocales chaque fois qu'elles sont disponibles. J'accepte et je consens.","line1":"Accorder permission(s)","line2":"demand\u00e9e(s)","textBody":"L'appli demande \u00e0 acc\u00e9der \u00e0\u00a0: %functionalGroupLabels%. Autoriser ? Voir R\u00e9glag. p/modifier."},"it-it":{"tts":"L'app %appName% richiede l'autorizzazione per utilizzare quanto segue: %functionalGroupLabels%. Per disattivare o modificare queste impostazioni in qualsiasi momento, andare al menu delle impostazioni SYNC per le App. Leggere le condizioni per l'utilizzo delle app e le informative sulla privacy. Ford non \u00e8 responsabile per il funzionamento delle app. Evitare distrazioni e, se possibile, utilizzare i comandi vocali. Accetto e acconsento.","line1":"Concedi autorizzaz.","line2":"richiesta(e)?","textBody":"L'app richiede accesso a: %functionalGroupLabels%. Consentire? Modificare in Impost."},"ko-kr":{"tts":"%appName% \uc571\uc5d0\uc11c \ub2e4\uc74c\uc5d0 \ub300\ud55c \uc0ac\uc6a9 \uad8c\ud55c\uc744 \uc694\uccad\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. %functionalGroupLabels%. \uc774 \uc124\uc815\uc744 \ube44\ud65c\uc131\ud654\ud558\uac70\ub098 \ubcc0\uacbd\ud558\ub824\ub294 \uacbd\uc6b0 SYNC \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571 \uc124\uc815 \uba54\ub274\ub85c \uc774\ub3d9\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624. \uc571 \uc11c\ube44\uc2a4 \uc57d\uad00 \ubc0f \uac1c\uc778 \uc815\ubcf4 \ubcf4\ud638 \uc815\ucc45\uc744 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624. Ford\ub294 \uc571 \uae30\ub2a5\uc5d0 \ub300\ud574 \ucc45\uc784\uc744 \uc9c0\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc74c\uc131 \uba85\ub839\uc774 \uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5\ud55c \uacbd\uc6b0, \uc870\uc6a9\ud55c \ud658\uacbd\uc5d0\uc11c \uc74c\uc131 \uba85\ub839\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624. \ub3d9\uc758\ud569\ub2c8\ub2e4.","textBody":"\uc571\uc774 \ub2e4\uc74c\uc5d0 \ub300\ud55c \uc561\uc138\uc2a4\ub97c \uc694\uccad\ud569\ub2c8\ub2e4. %functionalGroupLabels%. \ud5c8\uc6a9\ud558\uc2dc\uaca0\uc2b5\ub2c8\uae4c? \ubcc0\uacbd\ud558\ub824\uba74 \uc124\uc815\uc744 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"tts":"De app %appName% vraagt toestemming om het volgende te gebruiken: %functionalGroupLabels%. Om deze instellingen op elk moment uit te schakelen of te wijzigen, gaat u naar het menu met instellingen voor SYNC Mobiele apps. Zie servicevoorwaarden en privacybeleid van de app. Ford is niet verantwoordelijk voor de werking van de app. Voorkom afleidingen en gebruik indien mogelijk spraakcommando's. Ik ga akkoord en geef toestemming.","line1":"Aangevraagde","line2":"permissie(s) verlenen?","textBody":"App vraagt toegang tot: %functionalGroupLabels%. Toestaan? Zie Instellingen."},"no-no":{"tts":"%appName% ber om tillatelse til \u00e5 bruke f\u00f8lgende: %functionalGroupLabels%. Du kan n\u00e5r som helst deaktivere eller endre disse innstillingene ved \u00e5 g\u00e5 til SYNCs innstillingsmeny for Mobilapper. Se programmets bruks- og personvernsvilk\u00e5r. Ford er ikke ansvarlig for programfunksjonaliteten. Unng\u00e5 forstyrrelser og bruk stemmekommandoer der dette er tilgjengelig. Jeg godtar dette.","line1":"Innvilg forespurt(e)","line2":"tillatelse(r)?","textBody":"Appen \u00f8nsker tilgang til: %functionalGroupLabels%. Tillate? Endre i Innstillinger."},"pl-pl":{"tts":"Aplikacja %appName% prosi o zezwolenie na korzystanie z: %functionalGroupLabels%. Aby wy\u0142\u0105czy\u0107 lub zmieni\u0107 te ustawienia w dowolnej chwili, przejd\u017a do menu ustawie\u0144 Aplikacji mobilnych SYNC. Patrz: Warunki u\u017cytkowania aplikacji i ochrona prywatno\u015bci. Firma Ford nie odpowiada za dzia\u0142anie aplikacji. Unikaj rozpraszania uwagi i w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci korzystaj z komend g\u0142osowych. Zgadzam si\u0119 i zezwalam.","line1":"Udzieli\u0107 \u017c\u0105danych","line2":"pozwole\u0144?","textBody":"Aplikacja \u017c\u0105da dost\u0119pu do: %functionalGroupLabels%. Zezw.? Aby zm., patrz Ustawienia."},"pt-br":{"tts":"O aplicativo %appName% est\u00e1 solicitando permiss\u00e3o para usar as seguintes informa\u00e7\u00f5es: %functionalGroupLabels%. Para desativar ou alterar essas configura\u00e7\u00f5es a qualquer momento, visite o menu de configura\u00e7\u00f5es dos aplicativos no SYNC. Consulte os termos de servi\u00e7o e as pol\u00edticas de privacidade do aplicativo. A Ford n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pela funcionalidade do aplicativo. Evite distra\u00e7\u00f5es e use comandos de voz quando dispon\u00edveis. Eu concordo e permito.","line1":"Conceder permiss\u00e3o","line2":"solicitada?","textBody":"O aplicativo solicita acesso: %functionalGroupLabels%. Permitir? Veja Config. p/alterar."},"pt-pt":{"tts":"A aplica\u00e7\u00e3o %appName% est\u00e1 a solicitar permiss\u00e3o para utilizar o seguinte: %functionalGroupLabels%. Para desativar ou alterar estas defini\u00e7\u00f5es em qualquer altura, visite o menu de defini\u00e7\u00f5es de aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis do SYNC. Consulte os termos de servi\u00e7o e as pol\u00edticas de privacidade da aplica\u00e7\u00e3o. A Ford n\u00e3o se responsabiliza pelo funcionamento da aplica\u00e7\u00e3o. Evite distra\u00e7\u00f5es e utilize comandos de voz sempre que poss\u00edvel. Aceito e autorizo.","line1":"Conceder permiss.","line2":"solicitada(s)?","textBody":"Apl. pede acesso a: %functionalGroupLabels%. Permitir? V\u00e1 a Configura\u00e7\u00f5es p/alterar."},"ru-ru":{"tts":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 %appName% \u0437\u0430\u043f\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e: %functionalGroupLabels%. \u0414\u043b\u044f \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a \u0432 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043c\u0435\u043d\u044e \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 SYNC. \u0421\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0434\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. Ford \u043d\u0435 \u043d\u0435\u0441\u0435\u0442 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439. \u0411\u0443\u0434\u044c\u0442\u0435 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b \u0438 \u043f\u043e \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u044b. \u042f \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d \u0438 \u0434\u0430\u044e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435.","line1":"\u041f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442. \u0437\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0448.","line2":"\u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f?","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b. \u0437\u0430\u043f\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a: %functionalGroupLabels%. \u041f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442.? \u0421\u043c. \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440. \u0434\u043b\u044f \u0438\u0437\u043c."},"sv-se":{"tts":"Appen %appName% beg\u00e4r tillst\u00e5nd att anv\u00e4nda f\u00f6ljande: %functionalGroupLabels%. Du kan inaktivera eller \u00e4ndra dessa inst\u00e4llningar n\u00e4r som helst genom att g\u00e5 till SYNC-menyn f\u00f6r mobilappsinst\u00e4llningar. Se appens anv\u00e4ndningsvillkor och sekretesspolicy. Ford ansvarar inte f\u00f6r appens funktioner. Undvik att bli st\u00f6rd och anv\u00e4nd r\u00f6stkommandon n\u00e4r s\u00e5 \u00e4r m\u00f6jligt. Jag godk\u00e4nner och samtycker.","line1":"Vill du ge","line2":"tillst\u00e5nd?","textBody":"Appen beg\u00e4r \u00e5tkomst till: %functionalGroupLabels%. Till\u00e5ta? \u00c4ndra via Inst\u00e4llningar."},"th-th":{"tts":"\u0e41\u0e2d\u0e1e %appName% \u0e23\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e43\u0e0a\u0e49: %functionalGroupLabels% \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e17\u0e33\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e38\u0e01\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d \u0e42\u0e14\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e40\u0e21\u0e19\u0e39\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32 \u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e07 SYNC \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e14\u0e39\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e15\u0e01\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e25\u0e30\u0e19\u0e42\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27 Ford \u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e07\u0e32\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e41\u0e2d\u0e1e \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e2b\u0e25\u0e35\u0e01\u0e40\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e41\u0e25\u0e30\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e04\u0e33\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e41\u0e17\u0e19 \u0e02\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e22\u0e34\u0e19\u0e22\u0e2d\u0e21","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07: %functionalGroupLabels% \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e14\u0e39\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19"},"tr-tr":{"tts":"%appName% uygulamas\u0131 a\u015fa\u011f\u0131dakileri kullanmak i\u00e7in izin istiyor: %functionalGroupLabels%. Bu ayarlar\u0131 herhangi bir zamanda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak veya de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in SYNC mobil uygulamalar\u0131n\u0131n ayarlar men\u00fcs\u00fcn\u00fc ziyaret edin. App hizmet \u015fartlar\u0131 ve gizlilik politikalar\u0131na bak\u0131n. App i\u015flevselli\u011finden Ford sorumlu de\u011fildir. Dikkat da\u011f\u0131tan \u015feylerden ka\u00e7\u0131n\u0131n ve m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funca sesli komutlar\u0131 kullan\u0131n. Anlad\u0131m ve kabul ediyorum.","line1":"\u0130stenen izinler","line2":"verilsin mi?","textBody":"Uygulama eri\u015fim izni istiyor: %functionalGroupLabels%. Verilsin mi? De\u011f. i\u00e7in bkz. Ayarlar."},"zh-cn":{"tts":"%appName%\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u6b63\u5728\u8bf7\u6c42\u4ee5\u4e0b\u529f\u80fd\u7684\u4f7f\u7528\u6743\u9650\uff1a%functionalGroupLabels%\u3002\u4efb\u4f55\u65f6\u5019\u9700\u8981\u7981\u7528\u6216\u66f4\u6539\u8fd9\u4e9b\u8bbe\u7f6e\uff0c\u8bf7\u8bbf\u95ee SYNC \u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u8bbe\u7f6e\u83dc\u5355\u3002\u8bf7\u67e5\u770b\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7684\u670d\u52a1\u6761\u6b3e\u548c\u9690\u79c1\u6743\u653f\u7b56\u3002\u798f\u7279\u5bf9\u4e8e\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7684\u529f\u80fd\u4e0d\u627f\u62c5\u4efb\u4f55\u8d23\u4efb\u3002\u8bf7\u9002\u5f53\u7684\u4f7f\u7528\u8bed\u97f3\u6307\u4ee4\u4ee5\u907f\u514d\u9a7e\u9a76\u5206\u5fc3\u3002\u6211\u63a5\u53d7\u5e76\u540c\u610f\u3002","line1":"\u662f\u5426\u5141\u8bb8\u8bf7\u6c42\u7684","line2":"\u6743\u9650\uff1f","textBody":"\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u8bf7\u6c42\u8bbf\u95ee\uff1a %functionalGroupLabels%\u3002 \u5141\u8bb8\uff1f\u53c2\u9605\u201c\u8bbe\u7f6e\u201d\u8fdb\u884c\u66f4\u6539\u3002"},"zh-tw":{"tts":"%appName% \u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6b63\u5728\u8981\u6c42\u4f7f\u7528\u4e0b\u5217\u529f\u80fd\u7684\u6b0a\u9650\uff1a%functionalGroupLabels%\u3002\u5982\u8981\u96a8\u6642\u505c\u7528\u6216\u8b8a\u66f4\u9019\u4e9b\u8a2d\u5b9a\uff0c\u8acb\u524d\u5f80 SYNC \u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u8a2d\u5b9a\u9078\u55ae\u3002\u8acb\u53c3\u95b1\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u670d\u52d9\u689d\u6b3e\u548c\u96b1\u79c1\u6b0a\u653f\u7b56\u3002\u5c0d\u65bc\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u7684\u529f\u80fd\u6027\uff0c\u798f\u7279\u516c\u53f8\u4e0d\u8ca0\u4efb\u4f55\u8cac\u4efb\u3002\u8acb\u907f\u514d\u5206\u5fc3\u99d5\u99db\uff0c\u4e26\u4e14\u76e1\u53ef\u80fd\u4f7f\u7528\u8a9e\u97f3\u6307\u4ee4\u3002\u6211\u540c\u610f\u4e0a\u8ff0\u8072\u660e\u3002","line1":"\u5141\u8a31","line2":"\u6388\u6b0a\u8acb\u6c42?","textBody":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u8981\u6c42\u5b58\u53d6\u4e0b\u5217\u9805\u76ee\uff1a %functionalGroupLabels%\u3002 \u5141\u8a31\uff1f\u53c3\u95b1\u300c\u8a2d\u5b9a\u300d\u4ee5\u8b8a\u66f4\u3002"}}},"AppPermissionsHelp":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u202b\u064a\u0637\u0644\u0628 \u200e%appName%\u200e \u0623\u0630\u0648\u0646\u0627\u062a \u0648\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629: \u200e%functionalGroupLabels%\u200e. \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646\u0643 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0648\u0646\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0648\u0635\u0627\u0641 \u0645\u0641\u0635\u0651\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644\u0629. \u064a\u064f\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0639\u0645 \u0644\u0645\u0646\u062d \u0627\u0644\u0623\u0630\u0648\u0646\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0644\u0627 \u0644\u0644\u0631\u0641\u0636."},"cs-cz":{"tts":"Aplikace %appName% \u017e\u00e1d\u00e1 o\u00a0n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed informace o\u00a0vozidle a\u00a0opr\u00e1vn\u011bn\u00ed: %functionalGroupLabels%. V\u00a0nab\u00eddce nastaven\u00ed mobiln\u00edch aplikac\u00ed m\u016f\u017eete tato opr\u00e1vn\u011bn\u00ed zm\u011bnit a\u00a0poslechnout si podrobn\u00e9 popisy. Chcete-li ud\u011blit opr\u00e1vn\u011bn\u00ed, stiskn\u011bte mo\u017enost Ano. Pokud nechcete, stiskn\u011bte mo\u017enost Ne."},"da-dk":{"tts":"%appName% anmoder om at bruge f\u00f8lgende biloplysninger og tilladelser: %functionalGroupLabels%. Du kan \u00e6ndre disse tilladelser og h\u00f8re en detaljeret beskrivelse i indstillingsmenuen i din mobilapp. Tryk p\u00e5 Ja for at give tilladelse og Nej for at afvise."},"de-de":{"tts":"%appName% fordert folgende Fahrzeuginformationen und Zugriffsberechtigungen: %functionalGroupLabels%. Im Einstellungsmen\u00fc der mobilen Apps k\u00f6nnen Sie diese Berechtigungen \u00e4ndern und sich detaillierte Beschreibungen anh\u00f6ren. Mit Ja stimmen Sie zu; mit Nein lehnen Sie ab."},"en-au":{"tts":"%appName% is requesting the following vehicle information and permissions: %functionalGroupLabels%. You can change these permissions and hear detailed descriptions in the mobile apps settings menu. Please press Yes to grant permissions or No to deny."},"en-gb":{"tts":"%appName% is requesting the following vehicle information and permissions: %functionalGroupLabels%. You can change these permissions and hear detailed descriptions in the mobile apps settings menu. Please press Yes to grant permissions or No to deny."},"en-ie":{"tts":"%appName% is requesting the following vehicle information and permissions: %functionalGroupLabels%. You can change these permissions and hear detailed descriptions in the mobile apps settings menu. Please press Yes to grant permissions or No to deny."},"en-us":{"tts":"%appName% is requesting the following vehicle information and permissions: %functionalGroupLabels%. You can change these permissions and hear detailed descriptions in the mobile apps settings menu. Please press yes to grant permissions or no to deny."},"es-en":{"tts":"%appName% solicita la siguiente informaci\u00f3n y permisos del veh\u00edculo: %functionalGroupLabels%. Puede cambiar estos permisos y consultar descripciones detalladas en el men\u00fa de configuraci\u00f3n de las aplicaciones m\u00f3viles. Presione S\u00ed para otorgar permisos y No para denegar."},"es-es":{"tts":"%appName% est\u00e1 solicitando los siguientes permisos e informaci\u00f3n del veh\u00edculo: %functionalGroupLabels%. Puede cambiar estos permisos y escuchar descripciones detalladas en el men\u00fa de configuraci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n m\u00f3vil. Pulse s\u00ed para conceder el permiso o no para denegarlo."},"es-mx":{"tts":"%appName% solicita la siguiente informaci\u00f3n y permisos del veh\u00edculo: %functionalGroupLabels%. Puede cambiar estos permisos y consultar descripciones detalladas en el men\u00fa de configuraci\u00f3n de las aplicaciones m\u00f3viles. Presione S\u00ed para otorgar permisos y No para denegar."},"fr-ca":{"tts":"%appName% demande d\u2019utiliser les informations du v\u00e9hicule et les permissions suivantes\u00a0: %functionalGroupLabels%. Vous pouvez modifier ces permissions et entendre les descriptions d\u00e9taill\u00e9es dans le menu des r\u00e9glages des applications mobiles. Veuillez appuyer sur Oui pour accorder les permissions ou sur Non pour refuser."},"fr-fr":{"tts":"%appName% demande d\u2019utiliser les informations du v\u00e9hicule et les permissions suivantes\u00a0: %functionalGroupLabels%. Vous pouvez modifier ces permissions et entendre les descriptions d\u00e9taill\u00e9es dans le menu des r\u00e9glages des applications mobiles. Veuillez appuyer sur Oui pour accorder les permissions ou sur Non pour refuser."},"it-it":{"tts":"%appName% richiede le seguenti informazioni e autorizzazioni riguardo il veicolo: %functionalGroupLabels%. \u00c8 possibile modificare tali autorizzazioni e ascoltare descrizioni dettagliate nel menu impostazioni delle app mobili. Premere S\u00ec per concedere le autorizzazioni e No per negarle."},"nl-nl":{"tts":"%appName% vraagt gebruikmaking van de volgende voertuiginformatie en toestemmingen aan: %functionalGroupLabels%. U kunt deze toestemmingen wijzigen en gedetailleerde beschrijvingen beluisteren in het instellingenmenu voor mobiele apps. Druk op Ja om permissies te verlenen of op Nee om te weigeren."},"no-no":{"tts":"%appName% ber om \u00e5 f\u00e5 bruke f\u00f8lgende informasjon om kj\u00f8ret\u00f8yet og tillatelser: %functionalGroupLabels%. Du kan endre disse tillatelsene og h\u00f8re detaljerte beskrivelser i mobilprogrammets innstillingsmeny. Trykk p\u00e5 ja for \u00e5 innvilge tillatelser eller nei for \u00e5 avvise."},"pl-pl":{"tts":"%appName% wymaga nast\u0119puj\u0105cych informacji o poje\u017adzie oraz zezwole\u0144:  %functionalGroupLabels%. W menu ustawie\u0144 aplikacji mobilnych mo\u017cna zmieni\u0107 owe zezwolenia i us\u0142ysze\u0107 ich szczeg\u00f3\u0142owy opis. Naci\u015bnij TAK, aby wyrazi\u0107 zgod\u0119 lub NIE w celu odrzucenia \u017c\u0105dania."},"pt-br":{"tts":"%appName% est\u00e1 solicitando as seguintes informa\u00e7\u00f5es e permiss\u00f5es do ve\u00edculo: %functionalGroupLabels%. Voc\u00ea pode alterar estas permiss\u00f5es e ouvir descri\u00e7\u00f5es detalhadas no menu de configura\u00e7\u00f5es de aplicativos m\u00f3veis. Pressione sim para conceder as permiss\u00f5es ou n\u00e3o para negar."},"pt-pt":{"tts":"%appName% est\u00e1 a solicitar as seguintes informa\u00e7\u00f5es e permiss\u00f5es do ve\u00edculo: %functionalGroupLabels%. Pode alterar estas permiss\u00f5es e ouvir descri\u00e7\u00f5es detalhadas no menu de defini\u00e7\u00f5es das aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis. Prima \"Sim\" para permitir ou \"N\u00e3o\" para recusar."},"ru-ru":{"tts":"%appName% \u0437\u0430\u043f\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e\u0431 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0435 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f: %functionalGroupLabels%. \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0445 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043c\u0435\u043d\u044e \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f. \u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \"\u0434\u0430\", \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0438\u043b\u0438 \"\u043d\u0435\u0442\", \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c."},"sv-se":{"tts":"%appName% beg\u00e4r tillg\u00e5ng till f\u00f6ljande fordonsinformation och tillst\u00e5nd: %functionalGroupLabels%. Du kan \u00e4ndra tillst\u00e5nden och h\u00f6ra detaljerade beskrivningar i menyn f\u00f6r mobilappsinst\u00e4llningar. Tryck Ja f\u00f6r att ge tillst\u00e5nd eller Nej f\u00f6r att neka."},"tr-tr":{"tts":"%appName%, \u015fu ara\u00e7 bilgilerini ve izinleri istiyor: %functionalGroupLabels%. Bu izinleri de\u011fi\u015ftirebilir ve mobil uygulamalar ayarlar men\u00fcs\u00fcnden ayr\u0131nt\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131 dinleyebilirsiniz. L\u00fctfen izin vermek i\u00e7in Evet'e veya reddetmek i\u00e7in Hay\u0131r'a bas\u0131n."},"zh-cn":{"tts":"%appName% \u6b63\u5728\u8bf7\u6c42\u4e0b\u5217\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\u548c\u6743\u9650\uff1a %functionalGroupLabels%\u3002\u60a8\u53ef\u5728\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u8bbe\u7f6e\u83dc\u5355\u4e2d\u66f4\u6539\u8fd9\u4e9b\u6743\u9650\uff0c\u5e76\u542c\u53d6\u8be6\u7ec6\u8bf4\u660e\u3002\u8bf7\u6309\u201c\u662f\u201d\u5141\u8bb8\u6743\u9650\u6216\u6309\u201c\u5426\u201d\u62d2\u7edd\u3002"},"zh-tw":{"tts":"%appName% \u6b63\u8acb\u6c42\u4f7f\u7528 %functionalGroupLabels% \u7684\u8eca\u8f1b\u8cc7\u8a0a\u548c\u8a31\u53ef\u3002\u60a8\u53ef\u5728\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u8a2d\u5b9a\u6e05\u55ae\u4e2d\u66f4\u6539\u9019\u4e9b\u8a31\u53ef\uff0c\u4e26\u8046\u807d\u8a73\u7d30\u8aaa\u660e\u3002\u7d66\u4e88\u8a31\u53ef\u8acb\u6309\u300c\u662f\u300d\uff0c\u62d2\u7d55\u8acb\u6309\u300c\u5426\u300d\u3002"}}},"AppPermissionsRevoked":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u202b\u062a\u063a\u064a\u0651\u0631\u062a \u062a\u0641\u0648\u064a\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a\u060c \u0648\u0644\u0645 \u064a\u0639\u062f \u200e%appName%\u200e \u0642\u0627\u062f\u0631\u064b\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u200e%functionalGroupLabels%\u200e.  \u064a\u064f\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u062a\u0648\u0641\u0631 \u0623\u062d\u062f\u062b \u0625\u0635\u062f\u0627\u0631 \u0644\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632\u0643 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644","textBody":"\u202b\u062a\u063a\u064a\u0651\u0631\u062a \u062a\u0641\u0648\u064a\u0636\u0627\u062a \u200e%appName%\u200e. \u064a\u064f\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0651\u0647 \u0645\u062d\u062f\u0651\u062b."},"cs-cz":{"tts":"Opr\u00e1vn\u011bn\u00ed aplikace byla zm\u011bn\u011bna. %appName% ji\u017e nem\u00e1 p\u0159\u00edstup k %functionalGroupLabels%. Ov\u011b\u0159te, zda m\u00e1te v\u00a0mobiln\u00edm za\u0159\u00edzen\u00ed nainstalovanou nejnov\u011bj\u0161\u00ed verzi aplikace.","textBody":"%appName%-funk\u010dnost zm\u011bn\u011bna. Ov\u011b\u0159te, zda je aplikace aktu\u00e1ln\u00ed."},"da-dk":{"tts":"Appgodkendelserne er blevet \u00e6ndret. %appName% har ikke l\u00e6ngere adgang til %functionalGroupLabels%. Kontroll\u00e9r, at den nyeste version af appen er installeret p\u00e5 din mobilenhed.","textBody":"%appName%-funktioner er blevet \u00e6ndret. S\u00f8rg for, at appen er opdateret."},"de-de":{"tts":"Die Autorisierungsdaten der App wurden ge\u00e4ndert. %appName% hat keinen Zugriff auf %functionalGroupLabels% mehr. Installieren Sie die neueste Version der App auf Ihrem Ger\u00e4t.","textBody":"Die Funktionalit\u00e4t von %appName% wurde ge\u00e4ndert. Bitte stellen Sie sicher, dass die App aktuell ist."},"en-au":{"tts":"App authorizations have changed. %appName% can no longer access %functionalGroupLabels%. Please ensure you have the most recent app version installed on your mobile device.","textBody":"%appName% functionality changed. Please make sure app is up to date."},"en-gb":{"tts":"App authorizations have changed. %appName% can no longer access %functionalGroupLabels%. Please ensure you have the most recent app version installed on your mobile device.","textBody":"%appName% functionality changed. Please make sure app is up to date."},"en-ie":{"tts":"App authorizations have changed. %appName% can no longer access %functionalGroupLabels%. Please ensure you have the most recent app version installed on your mobile device.","textBody":"%appName% functionality changed. Please make sure app is up to date."},"en-in":{"tts":"App authorizations have changed. %appName% can no longer access %functionalGroupLabels%. Please ensure you have the most recent app version installed on your mobile device.","textBody":"%appName% functionality changed. Please make sure app is up to date."},"en-us":{"tts":"App authorizations have changed.  %appName% can no longer access %functionalGroupLabels%.  Please ensure you have the most recent app version installed on your mobile device.","textBody":"%appName% functionality changed. Please make sure App is up to date."},"es-en":{"tts":"Las autorizaciones de la aplicaci\u00f3n han cambiado. %appName% ya no puede acceder a %functionalGroupLabels%.  Aseg\u00farese de haber instalado la versi\u00f3n m\u00e1s reciente de la aplicaci\u00f3n en su dispositivo m\u00f3vil.","textBody":"La funcionalidad de %appName% ha cambiado. Aseg\u00farese de que la aplicaci\u00f3n est\u00e9 actualizada."},"es-es":{"tts":"Las autorizaciones de la aplicaci\u00f3n han cambiado. %appName% ya no puede acceder a %functionalGroupLabels%. Aseg\u00farese de que tiene la versi\u00f3n m\u00e1s reciente de la aplicaci\u00f3n instalada en su dispositivo m\u00f3vil.","textBody":"La funcionalidad de %appName% ha cambiado. Actualice aplicaci\u00f3n."},"es-mx":{"tts":"Las autorizaciones de la aplicaci\u00f3n han cambiado. %appName% ya no puede acceder a %functionalGroupLabels%.  Aseg\u00farese de haber instalado la versi\u00f3n m\u00e1s reciente de la aplicaci\u00f3n en su dispositivo m\u00f3vil.","textBody":"La funcionalidad de %appName% ha cambiado. Aseg\u00farese de que la aplicaci\u00f3n est\u00e9 actualizada."},"fi-fi":{"tts":"Sovellushyv\u00e4ksynn\u00e4t ovat muuttuneet. %appName% ei voi en\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 sovellusta %functionalGroupLabels%. Varmista, ett\u00e4 mobiililaitteellasi on uusin sovellusversio asennettuna.","textBody":"Sovelluksen %appName% toiminta muuttui. P\u00e4ivit\u00e4 tarvittaessa."},"fr-ca":{"tts":"Les autorisations pour app ont chang\u00e9.  %appName% ne peut plus acc\u00e9der \u00e0 %functionalGroupLabels%.  Veuillez vous assurer que la plus r\u00e9cente version de l'application est install\u00e9e sur votre appareil mobile.","textBody":"La fonctionnalit\u00e9 de %appName% a chang\u00e9e. V\u00e9rifiez que l'appli est \u00e0 jour."},"fr-fr":{"tts":"Les autorisations ont chang\u00e9 pour l'application. %appName% ne peut plus acc\u00e9der \u00e0 %functionalGroupLabels%. Veuillez vous assurer que votre appareil mobile dispose de la version la plus r\u00e9cente de l'application.","textBody":"Les fonctionnalit\u00e9s ont chang\u00e9 pour %appName%. Assurez-vous que l'application est \u00e0 jour."},"it-it":{"tts":"Le autorizzazioni dell'app sono cambiate. %appName% non \u00e8 pi\u00f9 in grado di accedere a %functionalGroupLabels%. Assicurarsi di avere la versione pi\u00f9 recente dell'app installata sul dispositivo mobile.","textBody":"Il funzionamento di %appName% \u00e8 cambiato. Assicurarsi che l'app sia aggiornata."},"ko-kr":{"tts":"\uc571 \uc778\uc99d\uc774 \ubcc0\uacbd\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4. %appName%\uc5d0\uc11c \ub354\uc774\uc0c1 %functionalGroupLabels%\uc5d0 \uc561\uc138\uc2a4\ud560 \uc218 \uc5c6\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ubaa8\ubc14\uc77c \uc7a5\uce58\uc5d0 \uac00\uc7a5 \ucd5c\uc2e0 \ubc84\uc804\uc758 \uc571\uc774 \uc124\uce58\ub418\uc5b4 \uc788\ub294\uc9c0 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624.","textBody":"%appName% \uae30\ub2a5\uc774 \ubcc0\uacbd\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc571\uc774 \ucd5c\uc2e0 \uc0c1\ud0dc\uc778\uc9c0 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"tts":"De app-autorisaties zijn gewijzigd. %appName% heeft geen toegang meer tot %functionalGroupLabels%. Zorg ervoor dat u de meest recente app-versie op uw mobiele apparaat ge\u00efnstalleerd hebt.","textBody":"%appName%-werking is gewijzigd. Zorg dat de app up-to-date is."},"no-no":{"tts":"Tillatelser for programmet er endret. %appName% kan ikke lenger f\u00e5 tilgang til %functionalGroupLabels%. Kontroller at du har den nyeste versjonen av programmet installert p\u00e5 mobilen din.","textBody":"Funksjonalitet for %appName% er endret. Kontroller at appen er oppdatert."},"pl-pl":{"tts":"Dane dost\u0119pu aplikacji zosta\u0142y zmienione. %appName% nie ma ju\u017c dost\u0119pu do %functionalGroupLabels%. Sprawd\u017a, czy na telefonie kom\u00f3rkowym zainstalowano najnowsz\u0105 wersj\u0119 aplikacji.","textBody":"Funkcjonalno\u015b\u0107 aplikacji %appName% zosta\u0142a zmieniona. Sprawd\u017a, czy aplikacja jest aktualna."},"pt-br":{"tts":"As autoriza\u00e7\u00f5es dos aplicativos foram alteradas. %appName% n\u00e3o pode mais acessar %functionalGroupLabels%. Certifique-se de que a vers\u00e3o mais recente do aplicativo est\u00e1 instalada no seu dispositivo m\u00f3vel.","textBody":"A funcionalidade do %appName% foi alterado. Verifique atualiza\u00e7\u00e3o do aplicativo."},"pt-pt":{"tts":"As autoriza\u00e7\u00f5es das aplica\u00e7\u00f5es mudaram. %appName% j\u00e1 n\u00e3o consegue aceder a %functionalGroupLabels%. Certifique-se de que tem a \u00faltima vers\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o no seu dispositivo m\u00f3vel.","textBody":"Altera\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de %appName%. Certifique-se que a aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 atualizada."},"ru-ru":{"tts":"\u0410\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u044b. %appName% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043d\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430 \u043a %functionalGroupLabels%. \u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0435\u043c \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u0430\u044f \u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f.","textBody":"\u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 %appName% \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u044b. \u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f."},"sv-se":{"tts":"Appens beh\u00f6righeter har \u00e4ndrats. %appName% har inte l\u00e4ngre \u00e5tkomst till %functionalGroupLabels%. Kontrollera att du har installerat den senaste versionen av appen p\u00e5 mobilenheten.","textBody":"%appName% funktionalitet har \u00e4ndrats. Se till att appen \u00e4r uppdaterad."},"th-th":{"tts":"\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07 %appName% \u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07 %functionalGroupLabels% \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e15\u0e23\u0e27\u0e08\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e41\u0e19\u0e48\u0e43\u0e08\u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e17\u0e35\u0e48\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e1a\u0e19\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e0a\u0e31\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14","textBody":"\u0e1f\u0e31\u0e07\u0e01\u0e4c\u0e0a\u0e31\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e07\u0e32\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07 %appName% \u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e44\u0e1b \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e41\u0e19\u0e48\u0e43\u0e08\u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14"},"tr-tr":{"tts":"Uygulama yetkileri de\u011fi\u015fti. %appName% art\u0131k %functionalGroupLabels%'e eri\u015femeyecek. L\u00fctfen mobil ayg\u0131t\u0131n\u0131zda en son uygulama s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcn y\u00fckl\u00fc oldu\u011fundan emin olun.","textBody":"%appName% i\u015flevselli\u011fi de\u011fi\u015fti. L\u00fctfen uygulaman\u0131n g\u00fcncel oldu\u011fundan emin olun."},"zh-cn":{"tts":"\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u6388\u6743\u5df2\u53d8\u66f4\u3002 %appName% \u5c06\u4e0d\u80fd\u518d\u8bbf\u95ee %functionalGroupLabels%\u3002 \u8bf7\u786e\u8ba4\u60a8\u7684\u79fb\u52a8\u8bbe\u5907\u4e0a\u5b89\u88c5\u7684\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u662f\u6700\u65b0\u7248\u672c\u3002","textBody":"%appName% \u529f\u80fd\u5df2\u53d8\u66f4\u3002\u8bf7\u786e\u4fdd\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u4e3a\u6700\u65b0\u7248\u672c\u3002"},"zh-tw":{"tts":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6388\u6b0a\u5df2\u8b8a\u66f4\u3002%appName% \u5df2\u7121\u6cd5\u9032\u5165 %functionalGroupLabels%\u3002\u8acb\u78ba\u8a8d\u60a8\u7684\u884c\u52d5\u88dd\u7f6e\u4e0a\u5b89\u88dd\u4e86\u6700\u65b0\u7248\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u3002","textBody":"%appName% \u529f\u80fd\u5df2\u8b8a\u66f4\u3002 \u8acb\u78ba\u5b9a\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u70ba\u6700\u65b0\u3002"}}},"AppUnauthorized":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u063a\u064a\u0631 \u062d\u0627\u0626\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0641\u0648\u064a\u0636","textBody":"\u202b\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u200e%appName%\u200e \u0644\u0645 \u064a\u0639\u062f \u0645\u0631\u062e\u0651\u0635\u0627\u064b \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644. \u064a\u064f\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u0651\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0651\u0647 \u0645\u062d\u062f\u0651\u062b."},"cs-cz":{"line1":"nen\u00ed povolena","textBody":"Aplikace %appName% nad\u00e1le nen\u00ed povolena. Ov\u011b\u0159te, zda je aplikace aktu\u00e1ln\u00ed."},"da-dk":{"line1":"ikke autoriseret","textBody":"%appName% ikke godkendt mere. Opdater til nyeste version."},"de-de":{"line1":"nicht autorisiert","textBody":"%appName% ist nicht mehr autorisiert. Bitte stellen Sie sicher, dass die App aktuell ist."},"en-au":{"line1":"not authorized","textBody":"%appName% no longer authorized.\\nPlease make sure it is up to date."},"en-gb":{"line1":"not authorized","textBody":"%appName% no longer authorized.\\nPlease make sure it is up to date."},"en-ie":{"line1":"not authorized","textBody":"%appName% no longer authorized.\\nPlease make sure it is up to date."},"en-in":{"textBody":"%appName% no longer authorized.\\nPlease make sure it is up to date."},"en-us":{"line1":"Not Authorized","textBody":"%appName% no longer authorized. Please make sure it is up to date."},"es-en":{"line1":"no autorizada","textBody":"%appName% ya no est\u00e1 autorizada. Aseg\u00farese de que est\u00e9 actualizada."},"es-es":{"line1":"no autorizada","textBody":"%appName% no autorizada. Actualice aplicaci\u00f3n."},"es-mx":{"line1":"no autorizada","textBody":"%appName% ya no est\u00e1 autorizada. Aseg\u00farese de que est\u00e9 actualizada."},"fi-fi":{"textBody":"%appName% ei en\u00e4\u00e4 auktorisoitu.\\nP\u00e4ivit\u00e4 tarvittaessa."},"fr-ca":{"line1":"non autoris\u00e9e","textBody":"%appName% n'est plus autoris\u00e9e. V\u00e9rifiez qu'elle est \u00e0 jour."},"fr-fr":{"line1":"non autoris\u00e9e","textBody":"%appName% ne dispose plus d'autorisation. Assurez-vous que cette application est \u00e0 jour."},"it-it":{"line1":"non autorizzata","textBody":"%appName% non pi\u00f9 autorizzata. Assicurarsi che sia aggiornata."},"ko-kr":{"textBody":"%appName% \uc571\uc774 \ub354 \uc774\uc0c1 \uc778\uc99d\ub418\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc571\uc774 \ucd5c\uc2e0 \uc0c1\ud0dc\uc778\uc9c0 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"line1":"niet geautoriseerd","textBody":"%appName% niet meer geautoriseerd. Updaten."},"no-no":{"line1":"ikke autorisert","textBody":"%appName% ikke lenger godkjent. P\u00e5se at den er oppdatert."},"pl-pl":{"line1":"brak autoryzacji","textBody":"Aplikacja %appName% utraci\u0142a uprawnienia. Sprawd\u017a, czy jest aktualna."},"pt-br":{"line1":"n\u00e3o autorizado","textBody":"%appName% n\u00e3o est\u00e1 mais autorizado. Verifique atualiza\u00e7\u00e3o."},"pt-pt":{"line1":"n\u00e3o autorizada","textBody":"%appName% j\u00e1 n/ est\u00e1 autorizada. Certifique-se que est\u00e1 atualizada."},"ru-ru":{"line1":"\u043d\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e","textBody":"%appName% \u043d\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e. \u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f."},"sv-se":{"line1":"\u00e4r ej godk\u00e4nd","textBody":"%appName% \u00e4r inte l\u00e4ngre godk\u00e4nd. Uppdatera till senaste versionen."},"th-th":{"textBody":"%appName% \u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e41\u0e19\u0e48\u0e43\u0e08\u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14"},"tr-tr":{"line1":"i\u00e7in izin yok","textBody":"%appName% \u00e7al\u0131\u015fma yetkisi art\u0131k yok. L\u00fctfen g\u00fcncelli\u011finden emin olun."},"zh-cn":{"line1":"\u672a\u5f97\u5230\u6388\u6743","textBody":"\u65e0\u6743\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528 %appName%\u3002 \u8bf7\u786e\u4fdd\u5b83\u662f\u6700\u65b0\u7248\u672c\u3002"},"zh-tw":{"line1":"\u7121\u6388\u6b0a","textBody":"%appName% \u5df2\u7121\u6388\u6b0a\u3002 \u8acb\u78ba\u4fdd\u5b83\u662f\u6700\u65b0\u7684\u3002"}}},"AppUnsupported":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u202b\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0635\u062f\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u200e%appName%\u200e \u0644\u0627 \u064a\u062f\u0639\u0645\u0647 SYNC","line1":"\u063a\u064a\u0631 \u0645\u062f\u0639\u0648\u0645","textBody":"\u202b\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u200e%appName%\u200e \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u062c\u064a\u0651\u062f\u0627\u064b. \u064a\u064f\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0651\u0647 \u0645\u062d\u062f\u0651\u062b"},"cs-cz":{"tts":"Tato verze %appName% nen\u00ed syst\u00e9mem SYNC podporov\u00e1na.","line1":"nen\u00ed podporov\u00e1na","textBody":"Aplikace %appName% nefunguje spr\u00e1vn\u011b. Ov\u011b\u0159te, zda pou\u017e\u00edv\u00e1te jej\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed verzi."},"da-dk":{"tts":"Denne version af %appName% underst\u00f8ttes ikke af SYNC.","line1":"ikke underst\u00f8ttet","textBody":"%appName% fungerer ikke korrekt. S\u00f8rg for, at appen er opdateret."},"de-de":{"tts":"Diese Version von %appName% wird von SYNC nicht unterst\u00fctzt.","line1":"nicht unterst\u00fctzt","textBody":"%appName% funktioniert nicht richtig. Bitte stellen Sie sicher, dass die App aktuell ist."},"en-au":{"tts":"This version of %appName% is not supported by SYNC.","line1":"not supported","textBody":"%appName% not functioning properly. Please make sure app is up to date."},"en-gb":{"tts":"This version of %appName% is not supported by SYNC.","line1":"not supported","textBody":"%appName% not functioning properly. Please make sure app is up to date."},"en-ie":{"tts":"This version of %appName% is not supported by SYNC.","line1":"not supported","textBody":"%appName% not functioning properly. Please make sure app is up to date."},"en-in":{"tts":"This version of %appName% is not supported by SYNC.","textBody":"%appName% not functioning properly. Please make sure app is up to date."},"en-us":{"tts":"This version of %appName% is not supported by SYNC.","line1":"Not Supported","textBody":"%appName% not functioning properly. Please make sure App is up to date."},"es-en":{"tts":"Esta versi\u00f3n de %appName% no es compatible con SYNC.","line1":"no compatible","textBody":"%appName% no est\u00e1 funcionando adecuadamente. Aseg\u00farese de que la aplicaci\u00f3n est\u00e9 actualizada."},"es-es":{"tts":"Esta versi\u00f3n de %appName% no es compatible con SYNC.","line1":"no compatible","textBody":"%appName% no funciona. Actualice aplicaci\u00f3n."},"es-mx":{"tts":"Esta versi\u00f3n de %appName% no es compatible con SYNC.","line1":"no compatible","textBody":"%appName% no est\u00e1 funcionando adecuadamente. Aseg\u00farese de que la aplicaci\u00f3n est\u00e9 actualizada."},"fi-fi":{"tts":"SYNC ei tue t\u00e4t\u00e4 sovelluksen %appName% versiota.","textBody":"Sovelluksen %appName% ei toimi oikein. P\u00e4ivit\u00e4 tarvittaessa."},"fr-ca":{"tts":"Cette version de %appName% n'est pas prise en charge par SYNC.","line1":"incompatible","textBody":"%appName% ne fonctionne pas correctement. V\u00e9rifiez que l'appli est \u00e0 jour."},"fr-fr":{"tts":"Cette version de %appName% n'est pas prise en charge par SYNC.","line1":"incompatible","textBody":"%appName% ne fonctionne pas correctement. Assurez-vous que l'application est \u00e0 jour."},"it-it":{"tts":"Questa versione di %appName% non \u00e8 supportata dal SYNC.","line1":"non supportata","textBody":"%appName% non funziona correttamente. Assicurarsi che l'app sia aggiornata."},"ko-kr":{"tts":"\uc774 %appName% \ubc84\uc804\uc740 SYNC\uc5d0\uc11c \uc9c0\uc6d0\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4.","textBody":"%appName% \uc81c\ub300\ub85c \uc791\ub3d9\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc571\uc774 \ucd5c\uc2e0 \uc0c1\ud0dc\uc778\uc9c0 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"tts":"Deze versie van %appName% wordt niet ondersteund door SYNC.","line1":"niet ondersteund","textBody":"%appName% werkt niet goed. Zorg dat de app up-to-date is."},"no-no":{"tts":"Denne versjonen av %appName% st\u00f8ttes ikke av SYNC.","line1":"st\u00f8ttes ikke","textBody":"%appName% fungerer ikke skikkelig. Kontroller at appen er oppdatert."},"pl-pl":{"tts":"Ta wersja %appName% nie jest obs\u0142ugiwana przez system SYNC.","line1":"aplikacja nie obs\u0142ug.","textBody":"Aplikacja %appName% dzia\u0142a nieprawid\u0142owo. Sprawd\u017a, czy aplikacja jest aktualna."},"pt-br":{"tts":"Esta vers\u00e3o do %appName% n\u00e3o \u00e9 suportada pelo SYNC.","line1":"n\u00e3o suportado","textBody":"%appName% n\u00e3o funciona adequadamente. Verifique atualiza\u00e7\u00e3o do aplicativo."},"pt-pt":{"tts":"Esta vers\u00e3o de %appName% n\u00e3o \u00e9 suportado pelo SYNC.","line1":"n\u00e3o suportada","textBody":"%appName% n\u00e3o funciona corretamente. Certifique-se que a aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 atualizada."},"ru-ru":{"tts":"\u042d\u0442\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f %appName% \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f SYNC.","line1":"\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f","textBody":"%appName% \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442. \u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f."},"sv-se":{"tts":"SYNC har inte st\u00f6d f\u00f6r den h\u00e4r versionen av %appName%.","line1":"st\u00f6ds ej","textBody":"%appName% fungerar inte ordentligt. Se till att appen \u00e4r uppdaterad."},"th-th":{"tts":"\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e0a\u0e31\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07 %appName% \u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e31\u0e1a SYNC","textBody":"%appName% \u0e17\u0e33\u0e07\u0e32\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e16\u0e39\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e41\u0e19\u0e48\u0e43\u0e08\u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14"},"tr-tr":{"tts":"Bu %appName% s\u00fcr\u00fcm\u00fc SYNC taraf\u0131ndan desteklenmiyor.","line1":"desteklenmiyor","textBody":"%appName% d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor. L\u00fctfen uygulaman\u0131n g\u00fcncel oldu\u011fundan emin olun."},"zh-cn":{"tts":"SYNC\u4e0d\u652f\u6301\u6b64\u7248\u672c\u7684%appName%\u3002","line1":"\u4e0d\u53d7\u652f\u6301","textBody":"%appName% \u672a\u6b63\u5e38\u5de5\u4f5c\u3002 \u8bf7\u786e\u4fdd\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u4e3a\u6700\u65b0\u7248\u672c\u3002"},"zh-tw":{"tts":"SYNC \u4e0d\u652f\u63f4\u6b64\u7248\u672c\u7684%appName%\u3002","line1":"\u4e0d\u652f\u63f4","textBody":"%appName% \u7121\u6cd5\u6b63\u5e38\u904b\u4f5c\u3002 \u8acb\u78ba\u5b9a\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u70ba\u6700\u65b0\u3002"}}},"AudioControls":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0627\u0644\u0635\u0648\u062a","textBody":"\u202b\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0628\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0635\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u200e(\u0645\u062b\u0644 FM\u060c AM\u060c CD\u060c \u0645\u062f\u062e\u0644 \u062e\u0637\u060c \u0623\u0648 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u062c\u0648\u0651\u0627\u0644\u0629)\u200e."},"cs-cz":{"label":"Audio","textBody":"Aplikace dovede m\u011bnit zdroj zvuku (nap\u0159\u00edklad FM, AM, CD, extern\u00ed vstup nebo mobiln\u00ed aplikace)."},"da-dk":{"label":"Audio","textBody":"Appen kan skifte lydkilden (f.eks. FM, AM, CD, audioindgang eller Mobilapps)."},"de-de":{"label":"Audio","textBody":"Die App kann die Audioquelle \u00e4ndern (z.\u00a0B. FM, AM, CD, Line In oder Mobile Apps)."},"en-au":{"label":"Audio","textBody":"The app can change the audio source (for example, FM, AM, CD, Line in, or Mobile Apps)."},"en-gb":{"label":"Audio","textBody":"The app can change the audio source (for example, FM, AM, CD, Line in, or Mobile Apps)."},"en-ie":{"label":"Audio","textBody":"The app can change the audio source (for example, FM, AM, CD, Line in, or Mobile Apps)."},"en-in":{"label":"Audio","textBody":"The app can change the audio source (for example, AM, FM, CD, Line in, or Mobile Apps)."},"en-us":{"label":"Audio","textBody":"The app can change the audio source (for example, AM, FM, SiriusXM, CD, Line in, or Mobile Apps)."},"es-en":{"label":"Audio","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede cambiar la fuente de audio (por ejemplo, AM, FM, SiriusXM, CD, puerto de entrada o aplicaciones m\u00f3viles)."},"es-es":{"label":"Audio","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede cambiar la fuente de audio (por ejemplo, FM, AM, CD, Line in o aplicaciones m\u00f3viles)."},"es-mx":{"label":"Audio","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede cambiar la fuente de audio (por ejemplo, AM, FM, SiriusXM, CD, puerto de entrada o aplicaciones m\u00f3viles)."},"fi-fi":{"label":"Audio","textBody":"Sovelluksella voi muuttaa audiol\u00e4hdett\u00e4 (esimerkiksi FM, AM, CD, tuloliitin tai mobiilisovellukset)."},"fr-ca":{"label":"Audio","textBody":"L\u2019application peut changer la source audio (par exemple, AM, FM, SiriusXM, CD, auxiliaire ou applis mobiles)."},"fr-fr":{"label":"Audio","textBody":"L'application permet de changer de source audio (par exemple, FM, AM, CD, entr\u00e9e audio ou applications mobiles)."},"it-it":{"label":"Audio","textBody":"L'app pu\u00f2 cambiare la sorgente audio (ad esempio, FM, AM, CD, Line in o app cellulare)."},"ko-kr":{"label":"\uc624\ub514\uc624","textBody":"\uc571\uc774 \uc624\ub514\uc624 \uc18c\uc2a4(\uc608: FM, AM, CD, \ub77c\uc778 \uc785\ub825 \ub610\ub294 \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571)\ub97c \ubcc0\uacbd\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"label":"Audio","textBody":"De app kan de audiobron wijzigen (bijvoorbeeld FM, AM, CD, Line-in of Mobiele apps)."},"no-no":{"label":"Lyd","textBody":"Appen kan endre lydkilden (for eksempel FM, AM, CD, audioinngang eller mobilapper)."},"pl-pl":{"label":"Audio","textBody":"Aplikacja mo\u017ce zmienia\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142o audio (na przyk\u0142ad FM, AM, CD, Aux-in lub aplikacje mobilne)."},"pt-br":{"label":"\u00c1udio","textBody":"O aplicativo pode alterar a origem do \u00e1udio (por exemplo, AM, FM, CD, Entrada auxiliar ou Aplicativos)."},"pt-pt":{"label":"\u00c1udio","textBody":"A aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de alterar a fonte de \u00e1udio (por exemplo, FM, AM, CD, Entrada auxiliar, ou Aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis)."},"ru-ru":{"label":"\u0410\u0443\u0434\u0438\u043e","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u0430\u0443\u0434\u0438\u043e (\u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, FM, AM, CD, \u0430\u0443\u0434\u0438\u043e\u0432\u0445\u043e\u0434 \u0438\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f)."},"sv-se":{"label":"Ljud","textBody":"Appen kan \u00e4ndra ljudk\u00e4llan (till exempel FM, AM, CD, ljuding\u00e5ng eller mobilappar)."},"th-th":{"label":"\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07 \u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19 FM AM CD \u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e01\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e43\u0e19\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d"},"tr-tr":{"label":"Ses sistemi","textBody":"Bu uygulama, ses sistemi kayna\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir (\u00f6rne\u011fin, FM, AM, CD, Ses Giri\u015fi veya Mobil Uygulamalar)."},"zh-cn":{"label":"\u97f3\u9891","textBody":"\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u66f4\u6539\u97f3\u9891\u6e90\uff08\u4f8b\u5982\uff0cFM\u3001AM\u3001CD\u3001\u7ebf\u8def\u8f93\u5165\u6216\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff09\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u97f3\u97ff","textBody":"\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u8b8a\u66f4\u97f3\u8a0a\u4f86\u6e90 (\u4f8b\u5982 FM\u3001AM\u3001CD\u3001\u97f3\u8a0a\u8f38\u5165\u6216\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f)\u3002"}}},"ClimateControls":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0627\u0644\u062a\u0643\u064a\u064a\u0641","textBody":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0628\u0636\u0628\u0637 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0643\u064a\u064a\u0641 \u0645\u062b\u0644 \u062a\u0643\u064a\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0648\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0642\u064a\u0639 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u062d\u0629 \u0648\u062a\u062f\u0641\u0651\u0642 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621."},"cs-cz":{"label":"Klimatizace","textBody":"Aplikace dovede upravovat nastaven\u00ed klimatizace, nap\u0159\u00edklad chlazen\u00ed, odmrazov\u00e1n\u00ed, teplotu, rychlost ventil\u00e1toru a tok vzduchu."},"da-dk":{"label":"Klima","textBody":"Appen kan justere indstillinger for klimaanl\u00e6gget, s\u00e5som aircondition, afisning, temperatur, ventilator og luftstr\u00f8m."},"de-de":{"label":"Klima","textBody":"Die App kann die Klimatisierungseinstellungen anpassen, beispielsweise f\u00fcr die Klimaanlage, Enteisung, Temperatur, Gebl\u00e4sestufe und Luftverteilung."},"en-au":{"label":"Climate","textBody":"The app can adjust climate settings, such as air conditioning, defrost, temperature, fan speed, and airflow."},"en-gb":{"label":"Climate","textBody":"The app can adjust climate settings, such as air conditioning, defrost, temperature, fan speed, and airflow."},"en-ie":{"label":"Climate","textBody":"The app can adjust climate settings, such as air conditioning, defrost, temperature, fan speed, and airflow."},"en-in":{"label":"Climate","textBody":"The app can adjust climate settings, such as air conditioning, defrost, temperature, fan speed, and airflow."},"en-us":{"label":"Climate","textBody":"The app can adjust climate settings, such as air conditioning, defrost, temperature, fan speed, and airflow."},"es-en":{"label":"Climatizaci\u00f3n","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de climatizaci\u00f3n, tales como aire acondicionado, descongelaci\u00f3n, temperatura, velocidad del ventilador y circulaci\u00f3n del aire."},"es-es":{"label":"Climatizaci\u00f3n","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede configurar los ajustes de climatizaci\u00f3n, como el aire acondicionado, descongelaci\u00f3n, temperatura, velocidad del ventilador y el flujo de aire."},"es-mx":{"label":"Climatizaci\u00f3n","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de climatizaci\u00f3n, tales como aire acondicionado, descongelaci\u00f3n, temperatura, velocidad del ventilador y circulaci\u00f3n del aire."},"fi-fi":{"label":"Ilmastointi","textBody":"Sovelluksella voi s\u00e4\u00e4t\u00e4\u00e4 ilmastointiasetuksia, kuten ilmastointia, huurteenpoistoa, l\u00e4mp\u00f6tilaa, puhallinnopeutta ja ilmanvirtausta."},"fr-ca":{"label":"Climatisation","textBody":"L\u2019application peut modifier les r\u00e9glages de climatisation, comme la climatisation, le d\u00e9givrage, la temp\u00e9rature, la vitesse du ventilateur et le d\u00e9bit d\u2019air."},"fr-fr":{"label":"Climatisation","textBody":"L'application permet d'ajuster les r\u00e9glages de climatisation, comme la climatisation, le d\u00e9givrage, la temp\u00e9rature, la vitesse du ventilateur et le flux d'air."},"it-it":{"label":"Climatizzazione","textBody":"L'app pu\u00f2 regolare le impostazioni del climatizzatore, ad esempio condizionatore d'aria, sbrinamento, temperatura, velocit\u00e0 della ventola e flusso d'aria."},"ko-kr":{"label":"\uacf5\uc870","textBody":"\uc571\uc774 \uc5d0\uc5b4\ucee8, \uc131\uc5d0 \uc81c\uac70, \uc628\ub3c4, \ud32c \uc18d\ub3c4, \uacf5\uae30 \ud750\ub984\uacfc \uac19\uc740 \uacf5\uc870 \uc124\uc815\uc744 \uc870\uc815\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"label":"Klimaat","textBody":"De app kan de klimaatinstellingen aanpassen, zoals airconditioning, ontdooien, temperatuur, ventilatorsnelheid en luchtstroom."},"no-no":{"label":"Klima","textBody":"Appen kan justere klimainnstillingene, for eksempel A/C, avising, temperatur, viftehastighet og luftstr\u00f8m."},"pl-pl":{"label":"Klimatyzacja","textBody":"Aplikacja mo\u017ce dostosowa\u0107 ustawienia klimatyczne, takie jak klimatyzacja, odmra\u017canie, temperatura, pr\u0119dko\u015b\u0107 wentylatora i przep\u0142yw powietrza."},"pt-br":{"label":"Climatiza\u00e7\u00e3o","textBody":"O aplicativo pode ajustar as configura\u00e7\u00f5es de climatiza\u00e7\u00e3o, como ar condicionado, desemba\u00e7ador, temperatura, velocidade do ventilador e fluxo de ar."},"pt-pt":{"label":"Climatizador","textBody":"A aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de definir configura\u00e7\u00f5es de climatiza\u00e7\u00e3o, como, por exemplo, ar condicionado, desembaciador, temperatura, velocidade da ventoinha e fluxo de ar."},"ru-ru":{"label":"\u041a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442-\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f, \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043a \u043a\u043e\u043d\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430, \u043e\u0431\u043e\u0433\u0440\u0435\u0432, \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430."},"sv-se":{"label":"Klimat","textBody":"Appen kan anpassa klimatinst\u00e4llningarna, till exempel luftkonditionering, avfrostning, temperatur, fl\u00e4kthastighet och luftfl\u00f6de."},"th-th":{"label":"\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e19\u0e23\u0e16 \u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19 \u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28 \u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e44\u0e25\u0e48\u0e1d\u0e49\u0e32 \u0e2d\u0e38\u0e13\u0e2b\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34 \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e41\u0e23\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1e\u0e31\u0e14\u0e25\u0e21 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e17\u0e34\u0e28\u0e17\u0e32\u0e07\u0e25\u0e21"},"tr-tr":{"label":"Klima","textBody":"Bu uygulama klima, buz \u00e7\u00f6zme, s\u0131cakl\u0131k, fan h\u0131z\u0131 ve hava ak\u0131\u015f\u0131 gibi Klima Ayarlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilir."},"zh-cn":{"label":"\u7a7a\u8c03","textBody":"\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u8c03\u6574\u7a7a\u8c03\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5982\u7a7a\u8c03\u3001\u9664\u971c\u3001\u6e29\u5ea6\u3001\u98ce\u6247\u901f\u5ea6\u548c\u6c14\u6d41\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u7a7a\u8abf","textBody":"\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u8abf\u6574\u7a7a\u8abf\u8a2d\u5b9a\uff0c\u4f8b\u5982\u7a7a\u8abf\u3001\u9664\u971c\u3001\u6eab\u5ea6\u3001\u98a8\u6247\u901f\u5ea6\u548c\u6c23\u6d41\u3002"}}},"ConvenienceControls":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0628\u0645\u0632\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629","textBody":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0628\u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643. \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0645\u0631\u0627\u062c\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0636\u0645\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632\u0643 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0651\u0627\u0644."},"cs-cz":{"label":"Ovl\u00e1dac\u00ed prvky komfortn\u00edch funkc\u00ed","textBody":"Umo\u017e\u0148uje aplikac\u00edm ovl\u00e1dat n\u011bkter\u00e1 nastaven\u00ed ve vozidle. Dal\u0161\u00ed podrobnosti naleznete v aplikaci ve va\u0161em mobiln\u00edm za\u0159\u00edzen\u00ed."},"da-dk":{"label":"Praktisk betjening","textBody":"Giver apps mulighed for at styre bestemte indstillinger i k\u00f8ret\u00f8jet \u2013 l\u00e6s mere i appen p\u00e5 din mobilenhed."},"de-de":{"label":"Komfortsteuerung","textBody":"Erm\u00f6glicht es Apps, bestimmte Einstellungen in Ihrem Fahrzeug anzupassen. Weitere Einzelheiten finden Sie in der App auf Ihrem Mobilger\u00e4t."},"en-au":{"label":"Convenience Controls","textBody":"Allows apps to control certain settings in your vehicle. See the app on your mobile device for more details."},"en-gb":{"label":"Convenience Controls","textBody":"Allows apps to control certain settings in your vehicle. See the app on your mobile device for more details."},"en-ie":{"label":"Convenience Controls","textBody":"Allows apps to control certain settings in your vehicle. See the app on your mobile device for more details."},"en-in":{"label":"Convenience Controls","textBody":"Allows apps to control certain settings in your vehicle. See the app on your mobile device for more details."},"en-us":{"label":"Convenience Controls","textBody":"Allows apps to control certain settings in your vehicle. See the app on your mobile device for more details."},"es-en":{"label":"Controles v\u00eda aplicaci\u00f3n","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de radio, tales como la fuente de radio (por ejemplo, AM/FM) y las estaciones o los canales preferidos."},"es-es":{"label":"Controles de conveniencia","textBody":"Permite que las aplicaciones controlen ciertos ajustes del veh\u00edculo. Consulte la aplicaci\u00f3n en su dispositivo m\u00f3vil para obtener m\u00e1s detalles."},"es-mx":{"label":"Controles v\u00eda aplicaci\u00f3n","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de radio, tales como la fuente de radio (por ejemplo, AM/FM) y las estaciones o los canales preferidos."},"fi-fi":{"label":"K\u00e4ytt\u00f6s\u00e4\u00e4timet","textBody":"Antaa sovellusten ohjata tiettyj\u00e4 ajoneuvon asetuksia. Katso lis\u00e4tietoja mobiililaitteen sovelluksesta."},"fr-ca":{"label":"Commandes de commodit\u00e9","textBody":"Permettez \u00e0 des applications de g\u00e9rer certains r\u00e9glages de votre v\u00e9hicule. Consultez l\u2019application sur votre appareil mobile pour en savoir plus."},"fr-fr":{"label":"Commandes pratiques","textBody":"Permet aux application de commander certains r\u00e9glages de votre v\u00e9hicule. Voir l'application sur votre appareil mobile pour plus d'informations."},"it-it":{"label":"Comandi di convenienza","textBody":"Consente alle app di controllare determinate impostazioni del veicolo. Per ulteriori dettagli, vedi l'app sul tuo dispositivo mobile."},"ko-kr":{"label":"\ud3b8\uc758\uc131 \uc81c\uc5b4","textBody":"\uc571\uc774 \ucc28\ub7c9\uc758 \ud2b9\uc815 \uc124\uc815\uc744 \uc81c\uc5b4\ud558\ub3c4\ub85d \ud5c8\uc6a9\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc790\uc138\ud55c \ub0b4\uc6a9\uc740 \ubaa8\ubc14\uc77c \uc7a5\uce58\uc758 \uc571\uc744 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"label":"Comfortbediening?","textBody":"Hiermee kunt u bepaalde instellingen in uw voertuig regelen met apps. Zie de app op uw mobiele apparaat voor meer informatie."},"no-no":{"label":"Praktisk betjening","textBody":"Gj\u00f8r det mulig for apper \u00e5 styre bestemte innstillinger i kj\u00f8ret\u00f8yet. Se appen p\u00e5 mobilenheten din for mer informasjon."},"pl-pl":{"label":"Wygodna obs\u0142uga","textBody":"Umo\u017cliwia aplikacjom kontrolowanie niekt\u00f3rych ustawie\u0144 w Twoim poje\u017adzie. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w znajduje si\u0119 w aplikacji na Twoim urz\u0105dzeniu mobilnym."},"pt-br":{"label":"Controle via App","textBody":"Permite que os aplicativos controlem determinadas configura\u00e7\u00f5es no ve\u00edculo. Consulte o aplicativo no dispositivo m\u00f3vel para saber mais detalhes."},"pt-pt":{"label":"Controlos de conveni\u00eancia","textBody":"Permite que as aplica\u00e7\u00f5es controlem determinadas configura\u00e7\u00f5es no seu ve\u00edculo. Consulte a aplica\u00e7\u00e3o no seu dispositivo m\u00f3vel para mais informa\u00e7\u00f5es."},"ru-ru":{"label":"\u0412\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0435 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435","textBody":"\u041f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u0441\u043c. \u0432 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0435\u043c \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435."},"sv-se":{"label":"Bekv\u00e4m styrning","textBody":"Till\u00e5ter appar att styra vissa inst\u00e4llningar i ditt fordon. Se appen p\u00e5 din mobila enhet f\u00f6r mer information."},"th-th":{"label":"\u0e1b\u0e38\u0e48\u0e21\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 SYNC \u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21","textBody":"\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e43\u0e19\u0e23\u0e16\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e43\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e1b\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e14\u0e39\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e1a\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e1b\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e32\u0e22\u0e25\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e35\u0e22\u0e14\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21"},"tr-tr":{"label":"Kolayl\u0131k Kontrol D\u00fc\u011fmeleri","textBody":"Uygulamalar\u0131n arac\u0131n\u0131zda belirli ayarlar\u0131 kontrol etmesine izin verir. Daha fazla bilgi i\u00e7in mobil cihaz\u0131n\u0131zdaki uygulamaya bak\u0131n."},"zh-cn":{"label":"\u4fbf\u6377\u63a7\u4ef6","textBody":"\u5141\u8bb8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u63a7\u5236\u8f66\u8f86\u4e2d\u7684\u67d0\u4e9b\u8bbe\u7f6e\u3002\u8bf7\u53c2\u9605\u79fb\u52a8\u8bbe\u5907\u4e0a\u7684\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff0c\u4e86\u89e3\u8be6\u7ec6\u4fe1\u606f\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u4fbf\u5229\u63a7\u5236","textBody":"\u53ef\u8b93\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u63a7\u5236\u8eca\u8f1b\u90e8\u5206\u8a2d\u5b9a\u3002\u5982\u9700\u8a73\u7d30\u8cc7\u8a0a\uff0c\u8acb\u67e5\u770b\u60a8\u884c\u52d5\u88dd\u7f6e\u4e0a\u7684\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u3002"}}},"DataConsent":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0651\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649","line2":"\u202bSYNC\u061f (\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a)","textBody":"\u202b\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a\u061f \u0628\u062d\u0633\u0628 \u0643\u062a\u064a\u0651\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u060c \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 (\u0645\u062b\u0644 \u0631\u0642\u0645 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 VIN\u060c \u0648\u0639\u062f\u0651\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629) \u0625\u0644\u0649 \u0641\u0648\u0631\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632\u0643. \u0644\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641\u060c \u0631\u0627\u062c\u0639 \"\u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a\"."},"cs-cz":{"line1":"Povolit mobiln\u00ed aplikace","line2":"v SYNC? (dat. p\u0159en.)","textBody":"Povolit Mobiln\u00ed aplikace? Spole\u010dnosti Ford U.S. budou p\u0159es datov\u00e9 p\u0159ipojen\u00ed va\u0161eho za\u0159\u00edzen\u00ed odes\u00edl\u00e1ny informace o vozidle (nap\u0159. \u010d\u00edslo VIN, po\u010ditadlo ujet\u00fdch kilometr\u016f), jak je uvedeno v n\u00e1vodu k obsluze. Mobiln\u00ed aplikace m\u016f\u017eete zak\u00e1zat v nastaven\u00edch."},"da-dk":{"line1":"Aktiver mobilapps p\u00e5","line2":"SYNC? (bruger data)","textBody":"Vil du aktivere Mobilapps? Som oplyst i instruktionsbogen sendes diverse oplysninger om bilen (stelnummer, kilometert\u00e6ller m.m.) til Ford via din mobilenheds dataabonnement. G\u00e5 til Indstillinger for at deaktivere."},"de-de":{"line1":"Mobile Apps auf SYNC","line2":"aktivieren? (Datenver.)","textBody":"M\u00f6chten Sie Mobile Apps aktivieren? Wie in der Betriebsanleitung beschrieben, werden Fahrzeugdaten (z. B FIN und Kilometerz\u00e4hler) gem\u00e4\u00df dem Datentarif Ihres Ger\u00e4ts an Ford U.S. gesendet. Zum Deaktivieren Einstellungen aufrufen."},"en-au":{"line1":"Enable Mobile Apps","line2":"on SYNC? (Uses data)","textBody":"Enable Apps? Per Owner Manual, vehicle info (e.g. VIN, odometer) will be sent to Ford U.S. using your device's data plan. See Settings to disable."},"en-gb":{"line1":"Enable Mobile Apps","line2":"on SYNC? (Uses data)","textBody":"Enable Apps? Per Owner Manual, vehicle info (e.g. VIN, odometer) will be sent to Ford U.S. using your device's data plan. See Settings to disable."},"en-ie":{"line1":"Enable Mobile Apps","line2":"on SYNC? (Uses data)","textBody":"Enable Apps? Per Owner Manual, vehicle info (e.g. VIN, odometer) will be sent to Ford U.S. using your device's data plan. See Settings to disable."},"en-in":{"textBody":"Enable Apps? Per Owner Manual, vehicle info (e.g. VIN, odometer) will be sent to Ford U.S. using your device's data plan. See Settings to disable."},"en-us":{"line1":"Enable Mobile Apps","line2":"on SYNC? (Uses Data)","textBody":"Enable Apps? Per Owner Manual, vehicle info (e.g. VIN, odometer) will be sent to Ford U.S. using your device's data plan. See Settings to disable."},"es-en":{"line1":"\u00bfHabilit. aplic. m\u00f3viles","line2":"en SYNC? (Usa datos)","textBody":"\u00bfDesea habilitar las aplicaciones? Seg\u00fan el Manual del propietario, los datos del veh\u00edculo (como el NIV, kilometraje) se env\u00edan a Ford de EE. UU. utilizando el plan de datos de su dispositivo. Consulte Configuraciones para deshabilitar."},"es-es":{"line1":"Activar apl. m\u00f3viles","line2":"en SYNC? (Usa datos)","textBody":"\u00bfDesea activar Aplicaciones m\u00f3viles? Por Manual del conductor, se enviar\u00e1 la informaci\u00f3n del veh\u00edculo (p. ej., VIN, cuentakil\u00f3metros) a Ford Am\u00e9rica mediante el plan de datos del dispositivo. Consulte Ajustes para desactivarlas."},"es-mx":{"line1":"\u00bfHabilit. aplic. m\u00f3viles","line2":"en SYNC? (Usa datos)","textBody":"\u00bfDesea habilitar las aplicaciones? Seg\u00fan el Manual del propietario, los datos del veh\u00edculo (como el NIV, kilometraje) se env\u00edan a Ford de EE. UU. utilizando el plan de datos de su dispositivo. Consulte Configuraciones para deshabilitar."},"fi-fi":{"textBody":"Haluatko ottaa mobiilisovellukset k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4ss\u00e4? Laitteesi verkkoyhteydell\u00e4 Ford U.S:lle l\u00e4hetett\u00e4v\u00e4t tiedot sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t esim. valmistenumeron ja matkamittarilukeman. Voit ottaa asetuksen pois p\u00e4\u00e4lt\u00e4 my\u00f6hemmin tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4n mobiilisovellusten asetusvalikosta."},"fr-ca":{"line1":"Activer app. mob. sur","line2":"SYNC? (utilise donn.)","textBody":"Voulez-vous activer la prise en charge d'applications? Comme indiqu\u00e9 dans le Manuel du propri\u00e9taire, des informations sur le v\u00e9hicule (p.\u00a0ex. le NIV et le compteur kilom\u00e9trique) seront envoy\u00e9es \u00e0 Ford U.S. \u00e0 l'aide du forfait de donn\u00e9es de votre appareil. Acc\u00e9dez aux R\u00e9glages pour d\u00e9sactiver cette fonction."},"fr-fr":{"line1":"Activer applis mob. sur","line2":"SYNC ? (util. donn\u00e9es)","textBody":"Voulez-vous activer Applis mobiles ? Conform\u00e9ment au Manuel du conducteur, les infos du v\u00e9hicule (VIN, compteur kilom\u00e9trique) seront envoy\u00e9es \u00e0 Ford U.S. en utilisant le forfait de donn\u00e9es de votre appareil. Voir les R\u00e9glages pour d\u00e9sactiver."},"it-it":{"line1":"Abilitare app","line2":"sul SYNC? (Usa dati)","textBody":"Abilitare App cellulare? In base al Manuale dell'utente, le informazioni del veicolo (ad esempio numero di telaio, contachilometri) verranno inviate a Ford U.S. utilizzando il traffico dati del dispositivo.Vedere Impostazioni per disabilitare tale funzione."},"ko-kr":{"textBody":"\uc571\uc744 \ud65c\uc131\ud654\ud558\uc2dc\uaca0\uc2b5\ub2c8\uae4c? \uc18c\uc720\uc790 \ub9e4\ub274\uc5bc\uc5d0 \ub530\ub77c \uadc0\ud558 \uae30\uae30\uc758 \ub370\uc774\ud130 \uc694\uae08\uc81c\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec \ucc28\ub7c9 \uc815\ubcf4(VIN \ubc0f \ucd1d \uc8fc\ud589\uac70\ub9ac \ub4f1)\uac00 Ford U.S\ub85c \ubc1c\uc1a1\ub420 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4. \ube44\ud65c\uc131\ud654\ud558\ub824\uba74 \uc124\uc815\uc744 \ucc38\uc870\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"line1":"Mobiele apps op","line2":"SYNC? (verbruikt data)","textBody":"Wenst u Mobiele apps te gebruiken? Zoals in de handleiding vermeld, wordt informatie over uw voertuig (bijv. VIN, kilometerteller) naar Ford U.S. gestuurd. Hiervoor wordt gebruik gemaakt van het data-abonnement van uw apparaat. Ga naar Instellingen om dit uit te schakelen."},"no-no":{"line1":"Aktiver mobilapper","line2":"p\u00e5 SYNC? (bruker data)","textBody":"Vil du aktivere Mobilapper? I henhold til instruksjonsboken vil informasjon om kj\u00f8ret\u00f8yet (f.eks. VIN, kilometerteller) bli sendt til Ford i USA via enhetens dataabonnement. Se Innstillinger hvis du vil deaktivere."},"pl-pl":{"line1":"Aktywowa\u0107 apl. mobil.","line2":"w SYNC? (trsm. dan.)","textBody":"Czy chcesz w\u0142\u0105czy\u0107 Aplikacje mobilne? Zgodnie z Instrukcj\u0105 Obs\u0142ugi  informacje o poje\u017adzie (np. numer VIN, przebieg) zostan\u0105 przes\u0142ane do Ford U.S., korzystaj\u0105c z transmisji danych Twojego urz\u0105dzenia. Aby wy\u0142\u0105czy\u0107, przejd\u017a do Ustawie\u0144."},"pt-br":{"line1":"Ativar aplicativos no","line2":"SYNC? (Usa dados)","textBody":"Deseja ativar os aplicativos? De acordo com o Manual do Propriet\u00e1rio, as informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo (por exemplo, c\u00f3digo VIN e Hod\u00f4metro) ser\u00e3o enviadas para a Ford U.S. atrav\u00e9s do plano de dados do seu celular. Para desativar, acesse o menu de configura\u00e7\u00f5es do sistema Multim\u00eddia."},"pt-pt":{"line1":"Activar aplic. m\u00f3veis","line2":"no SYNC? (Usa dados)","textBody":"Gostaria de ativar Aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis? De acordo com o Manual do Propriet\u00e1rio, as informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo (p. ex.: o VIN e conta-quil\u00f3metros) ser\u00e3o enviadas para a Ford U.S. utilizando o plano de dados do seu dispositivo. Aceda \u00e0s Defini\u00e7\u00f5es para desativar."},"ru-ru":{"line1":"\u0417\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u043c\u043e\u0431. \u043f\u0440\u0438\u043b.","line2":"\u043d\u0430 SYNC? (\u0418\u0441\u043f. \u0434\u0430\u043d.)","textBody":"\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u041c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f? \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0431 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0435 (\u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 VIN, \u043e\u0434\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440) \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 Ford U.S. \u0441 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0442\u0430\u0440\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430. \u0421\u043c. \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f."},"sv-se":{"line1":"Aktivera mobilappar","line2":"p\u00e5 SYNC? (Anv. data)","textBody":"Vill du aktivera Mobilappar? Enligt F\u00f6rarhandboken skickas fordonsinformation (t.ex. chassinummer och v\u00e4gm\u00e4tare) till Ford i USA med datatrafik fr\u00e5n din enhet. Se Inst\u00e4llningar f\u00f6r att inaktivera."},"th-th":{"textBody":"\u0e42\u0e14\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e04\u0e38\u0e13\u0e22\u0e34\u0e19\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07\u0e2a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e32\u0e23\u0e01\u0e31\u0e1a Ford \u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e25\u0e30\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\\n\u0e42\u0e14\u0e22\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e2d\u0e38\u0e1b\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\\n\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e08\u0e30\u0e22\u0e38\u0e15\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\\n\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e1a\u0e19\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e44\u0e14\u0e49\\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e04\u0e39\u0e48\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21"},"tr-tr":{"line1":"SYNC'te mobil uygul.","line2":"a\u00e7\u0131ls\u0131n? (veri kullan\u0131l\u0131r)","textBody":"Uygulamalar etkinle\u015ftirilsin mi? Kullanma k\u0131lavuzuna g\u00f6re ara\u00e7 bilgileri (\u00f6r. VIN, kilometre sayac\u0131), cihaz\u0131n\u0131z\u0131n veri tarifesi kullan\u0131larak Ford ABD'ye g\u00f6nderilecektir. Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in Ayarlar'a bak\u0131n."},"zh-cn":{"line1":"\u5728SYNC\u4e0a\u542f\u7528\u79fb\u52a8\u5e94","line2":"\u7528\u7a0b\u5e8f\u5417\uff1f(\u4f7f\u7528\u6570\u636e)","textBody":"\u542f\u7528\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff1f\u6839\u636e\u8f66\u4e3b\u624b\u518c\uff0c\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\uff08\u4f8b\u5982\u8f66\u8f86\u8bc6\u522b\u4ee3\u7801\u3001\u91cc\u7a0b\u8868\uff09\u5c06\u5229\u7528\u8bbe\u5907\u7684\u6570\u636e\u6d41\u91cf\u53d1\u9001\u81f3\u798f\u7279\u7f8e\u56fd\u3002\u82e5\u8981\u7981\u7528\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u201c\u8bbe\u7f6e\u201d\u3002"},"zh-tw":{"line1":"\u5728SYNC\u4e0a\u555f\u7528\u884c\u52d5","line2":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff1f(\u4f7f\u7528\u8cc7\u6599)","textBody":"\u8981\u555f\u7528\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u55ce\uff1f\u6839\u64da\u8eca\u4e3b\u4f7f\u7528\u624b\u518a\uff0c\u7cfb\u7d71\u6703\u4f7f\u7528\u60a8\u88dd\u7f6e\u7684\u6578\u64da\u50b3\u8f38\u5c07\u8eca\u8f1b\u8cc7\u8a0a (\u4f8b\u5982\u8eca\u8f1b\u8b58\u5225\u865f\u78bc\u3001\u91cc\u7a0b\u9336) \u50b3\u9001\u7d66\u7f8e\u570b\u798f\u7279\u516c\u53f8\u3002\u8acb\u67e5\u770b\u300c\u8a2d\u5b9a\u300d\u4ee5\u505c\u7528\u3002"}}},"DataConsentHelp":{"languages":{"ar-sa":{"textBody":"\u202b\u0639\u0628\u0631 \u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0651\u0627\u0644\u0629\u060c \u0623\u0646\u062a \u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062d \u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0641\u0648\u0631\u062f \u0645\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0627\u064b \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632\u0643. \u0648\u064a\u0624\u062f\u0651\u064a \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0623\u064a \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0644\u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0646 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645. \u0631\u0627\u062c\u0639 \u0643\u062a\u064a\u0651\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a."},"cs-cz":{"textBody":"Pokud mobiln\u00ed aplikace povol\u00edte, informa\u010dn\u00ed a z\u00e1bavn\u00ed syst\u00e9m bude moci nejm\u00e9n\u011b jednou m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b komunikovat se spole\u010dnost\u00ed Ford prost\u0159ednictv\u00edm datov\u00e9ho p\u0159ipojen\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed. Pokud mobiln\u00ed aplikace zak\u00e1\u017eete, v\u0161echny datov\u00e9 p\u0159enosy se zastav\u00ed a v syst\u00e9mu nebude mo\u017en\u00e9 pou\u017e\u00edvat aplikace z mobiln\u00edho za\u0159\u00edzen\u00ed. Bli\u017e\u0161\u00ed informace najdete v n\u00e1vodu k obsluze pro vlastn\u00edky."},"da-dk":{"textBody":"N\u00e5r du aktiverer Mobilapps, giver du samtidig tilladelse til, at infotainmentsystemet m\u00e5 kommunikere med Ford mindst \u00e9n gang om m\u00e5neden via din mobilenheds dataabonnement. Hvis du deaktiverer Mobilapps, afbrydes al brug af data, men du vil ikke kunne bruge funktionen i infotainmentsystemet. Se instruktionsbogen for yderligere oplysninger."},"de-de":{"textBody":"Durch Aktivieren von Mobile Apps stimmen Sie zu, dass das Infotainment-System mindestens einmal im Monat gem\u00e4\u00df dem Datentarif Ihres Mobilger\u00e4ts mit Ford kommuniziert. Durch Deaktivieren unterbinden Sie die Daten\u00fcbertragung, k\u00f6nnen dann jedoch keine mobilen Apps im System verwenden. Weitere Informationen finden Sie in der Betriebsanleitung."},"en-au":{"textBody":"By enabling mobile apps, you consent to allowing the infotainment system to communicate with Ford at least once per month using your mobile device's data plan. Disabling will stop all data usage, but you will not be able to use mobile apps on the system. See your Owner's Manual for more information."},"en-gb":{"textBody":"By enabling mobile apps, you consent to allowing the infotainment system to communicate with Ford at least once per month using your mobile device's data plan. Disabling will stop all data usage, but you will not be able to use mobile apps on the system. See your Owner's Manual for more information."},"en-ie":{"textBody":"By enabling mobile apps, you consent to allowing the infotainment system to communicate with Ford at least once per month using your mobile device's data plan. Disabling will stop all data usage, but you will not be able to use mobile apps on the system. See your Owner's Manual for more information."},"en-in":{"textBody":"By enabling mobile apps, you consent to allowing the infotainment system to communicate with Ford at least once per month using your mobile device's data plan. Disabling will stop all data usage, but you will not be able to use mobile apps on the system. See your Owner's Manual for more information."},"en-us":{"textBody":"By enabling mobile apps, you consent to allowing the infotainment system to communicate with Ford at least once per month using your mobile device's data plan. Disabling will stop all data usage, but you will not be able to use mobile apps on the system. See your Owner's Manual for more information."},"es-en":{"textBody":"Al habilitar las aplicaciones m\u00f3viles, usted brinda su consentimiento para permitir que el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento se comunique con Ford al menos una vez al mes utilizando el plan de datos de su dispositivo m\u00f3vil. Inhabilitar la opci\u00f3n detendr\u00e1 el uso de datos pero no podr\u00e1 utilizar aplicaciones m\u00f3viles en el sistema. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n, consulte el Manual del propietario."},"es-es":{"textBody":"Al activar las aplicaciones m\u00f3viles, acepta que el sistema Infoocio se comunique con Ford al menos una vez al mes mediante el plan de datos del dispositivo m\u00f3vil. Si las desactiva, se detendr\u00e1 el uso de los datos, pero no podr\u00e1 utilizar las aplicaciones m\u00f3viles en el sistema. Consulte el Manual del conductor si desea m\u00e1s informaci\u00f3n."},"es-mx":{"textBody":"Al habilitar las aplicaciones m\u00f3viles, usted brinda su consentimiento para permitir que el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento se comunique con Ford al menos una vez al mes utilizando el plan de datos de su dispositivo m\u00f3vil. Inhabilitar la opci\u00f3n detendr\u00e1 el uso de datos pero no podr\u00e1 utilizar aplicaciones m\u00f3viles en el sistema. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n, consulte el Manual del propietario."},"fi-fi":{"textBody":"Ottamalla mobiilisovellukset k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n annat suostumuksesi siihen, ett\u00e4 autosi tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4 voi viesti\u00e4 Fordin kanssa v\u00e4hint\u00e4\u00e4n kerran kuussa mobiililaitteesi verkkoyhteyden avulla. Jos otat asetuksen pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4, verkkoyhteyden k\u00e4ytt\u00f6 loppuu, mutta et voi k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 mobiilisovelluksia tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4ss\u00e4. Katso lis\u00e4tietoja Omistajan k\u00e4sikirjasta."},"fr-ca":{"textBody":"En activant la prise en charge des applications mobiles, vous acceptez que le syst\u00e8me d'infodivertissement communique avec Ford au moins une fois par mois \u00e0 l'aide du forfait de donn\u00e9es de votre appareil mobile. Si vous d\u00e9sactivez cette fonction, vous bloquerez l'utilisation des donn\u00e9es, mais vous ne pourrez plus utiliser les applications mobiles avec le syst\u00e8me. Consultez le Manuel du propri\u00e9taire pour obtenir de plus amples renseignements."},"fr-fr":{"textBody":"En activant les Applis mobiles, vous acceptez que le syst\u00e8me d'infodivertissement communique avec Ford au moins une fois par mois en utilisant le forfait de donn\u00e9es de votre appareil mobile. La d\u00e9sactivation des applications mobiles arr\u00eatera toute consommation de donn\u00e9es, mais vous ne pourrez plus utiliser d'applications mobiles dans le syst\u00e8me. Pour plus d'informations, consultez le Manuel du conducteur."},"it-it":{"textBody":"Abilitando la funzione App cellulare, l'utente consente al sistema di infotainment di comunicare con Ford almeno una volta al mese utilizzando il traffico dati del proprio dispositivo mobile. Disattivando questa opzione, i dati non verranno pi\u00f9 utilizzati; tuttavia, non sar\u00e0 neanche possibile utilizzare App sul sistema. Per ulteriori informazioni, vedere il Manuale dell'utente."},"ko-kr":{"textBody":"\ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc744 \ud65c\uc131\ud654\ud558\uba74 \uc778\ud3ec\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8 \uc2dc\uc2a4\ud15c\uc774 \uadc0\ud558\uc758 \ubaa8\ubc14\uc77c \uae30\uae30 \ub370\uc774\ud130 \uc694\uae08\uc81c\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec \ud55c \ub2ec\uc5d0 \ud55c \ubc88 \uc774\uc0c1 Ford\uc640 \ud1b5\uc2e0\ud558\ub294 \uac83\uc744 \ud5c8\uc6a9\ud558\ub294 \ub370 \ub3d9\uc758\ud558\uac8c \ub429\ub2c8\ub2e4. \ube44\ud65c\uc131\ud654\ud558\uba74 \ubaa8\ub4e0 \ub370\uc774\ud130 \uc0ac\uc6a9\uc774 \uc911\ub2e8\ub418\uc9c0\ub9cc, \uc2dc\uc2a4\ud15c\uc5d0\uc11c \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc5c6\uac8c \ub429\ub2c8\ub2e4. \uc790\uc138\ud55c \ub0b4\uc6a9\uc740 \uc18c\uc720\uc790 \ub9e4\ub274\uc5bc\uc744 \ucc38\uc870\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"textBody":"Door Mobiele apps in te schakelen, geeft u toestemming dat het infotainmentsysteem minstens maandelijks mag communiceren met Ford via uw mobiele data-abonnement. Als u dit uitschakelt, wordt alle gebruik van data stopgezet, maar kunt u mobiele apps niet meer gebruiken op het systeem. Zie de handleiding voor meer informatie."},"no-no":{"textBody":"N\u00e5r du aktiverer mobilapper, godtar du at infotainmentsystemet kommuniserer med Ford minst \u00e9n gang i m\u00e5neden via mobilenhetens dataabonnement. Hvis du deaktiverer mobilapper, stanses all databruk, men du vil da ikke kunne bruke mobilapper p\u00e5 systemet. Se instruksjonsboken for mer info."},"pl-pl":{"textBody":"W\u0142\u0105czaj\u0105c Aplikacje mobilne, zgadzasz si\u0119, by system infotainment  \u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 z Fordem co najmniej raz w miesi\u0105cu, korzystaj\u0105c z transmisji danych Twojego urz\u0105dzenia. Wy\u0142\u0105czenie uniemo\u017cliwi transmisj\u0119 danych i nie b\u0119dzie mo\u017cna korzysta\u0107 z Aplikacji mobilnych w systemie. Wi\u0119cej informacji znajduje si\u0119 w Instrukcji obs\u0142ugi."},"pt-br":{"textBody":"Ao ativar os aplicativos, voc\u00ea permite que o sistema Multim\u00eddia se comunique com a Ford pelo menos uma vez por m\u00eas usando o plano de dados do seu celular. Desativ\u00e1-los ir\u00e1 interromper o uso de dados, por\u00e9m voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 usar os aplicativos no sistema. Consulte o Manual do Propriet\u00e1rio para obter mais informa\u00e7\u00f5es."},"pt-pt":{"textBody":"Ao ativar Aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis, est\u00e1 a permitir que o sistema de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento comunique com a Ford, pelo menos uma vez por m\u00eas, utilizando o seu plano de dados do dispositivo m\u00f3vel. A desativa\u00e7\u00e3o implica a interrup\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o de dados, mas n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel utilizar aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis no sistema. Consulte o Manual do Propriet\u00e1rio para mais informa\u00e7\u00f5es."},"ru-ru":{"textBody":"\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044f \u041c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0448\u0430\u0435\u0442\u0435\u0441\u044c \u0441 \u0442\u0435\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e-\u0440\u0430\u0437\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 Ford \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0430 \u0432 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f \u0442\u0430\u0440\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430. \u041f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0441\u044f, \u043d\u043e \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u044b \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u0441\u043c. \u0432 \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f."},"sv-se":{"textBody":"Genom att aktivera mobilappar godk\u00e4nner du att infotainmentsystemet kommunicerar med Ford minst en g\u00e5ng i m\u00e5naden via datatrafik fr\u00e5n mobilen. Om du inaktiverar stoppas all dataanv\u00e4ndning, men du kommer inte kunna anv\u00e4nda mobilappar i systemet. Mer information finns i F\u00f6rarhandboken."},"th-th":{"textBody":"\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19 \u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\\n\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e14\u0e46 \u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\\n\u0e41\u0e25\u0e30\u0e23\u0e16\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e2b\u0e22\u0e38\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\\n\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e01\u0e14 \u0e43\u0e0a\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\\n\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e14 \u0e44\u0e21\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e40\u0e25\u0e34\u0e01"},"tr-tr":{"textBody":"Mobil uygulamalar\u0131 etkinle\u015ftirdi\u011finizde bilgi-e\u011flence sisteminin mobil cihaz\u0131n\u0131z\u0131n veri tarifesini kullanarak ayda en az bir kez Ford ile ileti\u015fim kurmas\u0131n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz. Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131, t\u00fcm veri kullan\u0131m\u0131n\u0131 durdurur, ancak sistem \u00fczerinde mobil uygulamalar\u0131 kullanamazs\u0131n\u0131z. Daha fazla bilgi i\u00e7in Kullanma k\u0131lavuzuna bak\u0131n."},"zh-cn":{"textBody":"\u542f\u7528\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u5373\u8868\u793a\u60a8\u540c\u610f\u4fe1\u606f\u5a31\u4e50\u7cfb\u7edf\u5229\u7528\u60a8\u79fb\u52a8\u8bbe\u5907\u7684\u6570\u636e\u6d41\u91cf\u6bcf\u4e2a\u6708\u81f3\u5c11\u4e0e\u798f\u7279\u901a\u4fe1\u4e00\u6b21\u3002\u5982\u679c\u7981\u7528\uff0c\u5c06\u505c\u6b62\u4f7f\u7528\u4efb\u4f55\u6570\u636e\u6d41\u91cf\uff0c\u60a8\u5c06\u65e0\u6cd5\u5728\u7cfb\u7edf\u4e0a\u4f7f\u7528\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u3002\u8981\u4e86\u89e3\u66f4\u591a\u4fe1\u606f\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u8f66\u4e3b\u624b\u518c\u3002"},"zh-tw":{"textBody":"\u4e00\u65e6\u555f\u7528\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff0c\u5373\u8868\u793a\u60a8\u540c\u610f\u8b93\u8cc7\u8a0a\u5a1b\u6a02\u7cfb\u7d71\u81f3\u5c11\u6bcf\u6708\u4e00\u6b21\u5229\u7528\u60a8\u884c\u52d5\u88dd\u7f6e\u7684\u6578\u64da\u50b3\u8f38\u8207\u798f\u7279\u516c\u53f8\u901a\u8a0a\u3002\u505c\u7528\u5c07\u6703\u505c\u6b62\u6240\u6709\u7684\u6578\u64da\u4f7f\u7528\uff0c\u4f46\u5c46\u6642\u60a8\u5c07\u7121\u6cd5\u5728\u7cfb\u7d71\u4e0a\u4f7f\u7528\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u3002\u5982\u9700\u8a73\u7d30\u8cc7\u8a0a\uff0c\u8acb\u53c3\u95b1\u60a8\u7684\u8eca\u4e3b\u4f7f\u7528\u624b\u518a\u3002"}}},"DisableApps":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u202b\u0625\u0630\u0627 \u0627\u062e\u062a\u0631\u062a \u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641\u060c \u0644\u0646 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0623\u064a \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647 \u0648\u0644\u0646 \u064a\u0639\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0644\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062b\u0627\u062a \u0644\u0623\u0630\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u062e\u0637\u0629 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u062c\u0647\u0627\u0632\u0643. \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \"\u0646\u0639\u0645\" \u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0623\u0648 \"\u0644\u0627\" \u0644\u0644\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621.","line1":"\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0644\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629","line2":"\u0648\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0651\u0627\u0644\u0629\u061f","textBody":"\u202b\u0625\u0630\u0627 \u0627\u062e\u062a\u0631\u062a \u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641\u060c \u0644\u0646 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0623\u064a \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647 \u0648\u0644\u0646 \u064a\u0639\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0644\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062b\u0627\u062a \u0644\u0623\u0630\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u062e\u0637\u0629 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u062c\u0647\u0627\u0632\u0643. \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \"\u0646\u0639\u0645\" \u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0644\u0629 \u0623\u0648 \"\u0644\u0627\" \u0644\u0644\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621."},"cs-cz":{"tts":"Pokud tuto funkci zak\u00e1\u017eete, v informa\u010dn\u00edm a z\u00e1bavn\u00edm syst\u00e9mu nebude mo\u017en\u00e9 pou\u017e\u00edvat \u017e\u00e1dn\u00e9 mobiln\u00ed aplikace a vozidlo p\u0159estane p\u0159es datov\u00e9 p\u0159ipojen\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed p\u0159ij\u00edmat aktualizace opr\u00e1vn\u011bn\u00ed mobiln\u00edch aplikac\u00ed. Stisknut\u00edm mo\u017enosti Ano mobiln\u00ed aplikace zak\u00e1\u017eete a stisknut\u00edm mo\u017enosti Ne akci zru\u0161\u00edte.","line1":"Zak\u00e1zat aut. akt.","line2":"a mobiln\u00ed aplikace?","textBody":"Pokud tuto funkci zak\u00e1\u017eete, v informa\u010dn\u00edm a z\u00e1bavn\u00edm syst\u00e9mu nebude mo\u017en\u00e9 pou\u017e\u00edvat \u017e\u00e1dn\u00e9 mobiln\u00ed aplikace a vozidlo p\u0159estane p\u0159es datov\u00e9 p\u0159ipojen\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed p\u0159ij\u00edmat aktualizace opr\u00e1vn\u011bn\u00ed mobiln\u00edch aplikac\u00ed. Stisknut\u00edm mo\u017enosti Ano mobiln\u00ed aplikace zak\u00e1\u017eete a stisknut\u00edm mo\u017enosti Ne akci zru\u0161\u00edte."},"da-dk":{"tts":"Hvis du deaktiverer Mobilapps, vil du ikke kunne bruge funktionen sammen med infotainmentsystemet, og din bil vil ikke l\u00e6ngere modtage opdateringer til dine Mobilapps-godkendelser via din mobilenheds dataabonnement. Tryk p\u00e5 Ja for at deaktivere Mobilapps eller Nej for at annullere.","line1":"Deaktiver aut. opd.","line2":"og mobilapps?","textBody":"Hvis du deaktiverer Mobilapps, vil du ikke kunne bruge funktionen sammen med infotainmentsystemet, og din bil vil ikke l\u00e6ngere modtage opdateringer til dine Mobilapps-godkendelser via din mobilenheds dataabonnement. Tryk p\u00e5 Ja for at deaktivere Mobilapps eller Nej for at annullere."},"de-de":{"tts":"Bei Deaktivierung k\u00f6nnen Sie keine mobilen Apps im Infotainment-System verwenden, und Ihr Fahrzeug empf\u00e4ngt keine Aktualisierungen der Berechtigungen f\u00fcr mobile Apps gem\u00e4\u00df dem Datentarif Ihres Ger\u00e4ts mehr. Mit Ja deaktivieren Sie Mobile Apps, mit Nein brechen Sie den Vorgang ab.","line1":"Auto-Update u. Mobile","line2":"Apps deaktivieren","textBody":"Bei Deaktivierung k\u00f6nnen Sie keine mobilen Apps im Infotainment-System verwenden, und Ihr Fahrzeug empf\u00e4ngt keine Aktualisierungen der Berechtigungen f\u00fcr mobile Apps gem\u00e4\u00df dem Datentarif Ihres Ger\u00e4ts mehr. Mit Ja deaktivieren Sie Mobile Apps, mit Nein brechen Sie den Vorgang ab."},"en-au":{"tts":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel.","line1":"Disable auto-updates","line2":"and Mobile Apps?","textBody":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel."},"en-gb":{"tts":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel.","line1":"Disable auto-updates","line2":"and Mobile Apps?","textBody":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel."},"en-ie":{"tts":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel.","line1":"Disable auto-updates","line2":"and Mobile Apps?","textBody":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel."},"en-in":{"tts":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel.","textBody":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel."},"en-us":{"tts":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel.","line1":"Disable Auto-Updates","line2":"and Mobile Apps?","textBody":"If you disable, you will not be able to use any mobile apps with the infotainment system and your vehicle will stop receiving mobile app permission updates via your device's data plan. Please press Yes to disable mobile apps or No to cancel."},"es-en":{"tts":"Si inhabilita la opci\u00f3n, no podr\u00e1 utilizar ninguna aplicaci\u00f3n m\u00f3vil con el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento y su veh\u00edculo no recibir\u00e1 actualizaciones de permiso de aplicaciones m\u00f3viles mediante el plan de datos de su dispositivo. Presione S\u00ed para inhabilitar las aplicaciones m\u00f3viles o No para cancelar.","line1":"\u00bfDeshab. actualiz.","line2":"autom. y aplic. m\u00f3v.?","textBody":"Si inhabilita la opci\u00f3n, no podr\u00e1 utilizar ninguna aplicaci\u00f3n m\u00f3vil con el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento y su veh\u00edculo no recibir\u00e1 actualizaciones de permiso de aplicaciones m\u00f3viles mediante el plan de datos de su dispositivo. Presione S\u00ed para inhabilitar las aplicaciones m\u00f3viles o No para cancelar."},"es-es":{"tts":"Si desactiva las aplicaciones m\u00f3viles, no podr\u00e1 utilizarlas con el sistema Infoocio y su veh\u00edculo dejar\u00e1 de recibir actualizaciones de permisos de aplicaciones m\u00f3viles mediante el plan de datos del dispositivo. Pulse S\u00ed para desactivar las aplicaciones m\u00f3viles o No para cancelar.","line1":"\u00bfDesact. actual. auto","line2":"y apl. m\u00f3viles?","textBody":"Si desactiva las aplicaciones m\u00f3viles, no podr\u00e1 utilizarlas con el sistema Infoocio y su veh\u00edculo dejar\u00e1 de recibir actualizaciones de permisos de aplicaciones m\u00f3viles mediante el plan de datos del dispositivo. Pulse S\u00ed para desactivar las aplicaciones m\u00f3viles o No para cancelar."},"es-mx":{"tts":"Si inhabilita la opci\u00f3n, no podr\u00e1 utilizar ninguna aplicaci\u00f3n m\u00f3vil con el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento y su veh\u00edculo no recibir\u00e1 actualizaciones de permiso de aplicaciones m\u00f3viles mediante el plan de datos de su dispositivo. Presione S\u00ed para inhabilitar las aplicaciones m\u00f3viles o No para cancelar.","line1":"\u00bfDeshab. actualiz.","line2":"autom. y aplic. m\u00f3v.?","textBody":"Si inhabilita la opci\u00f3n, no podr\u00e1 utilizar ninguna aplicaci\u00f3n m\u00f3vil con el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento y su veh\u00edculo no recibir\u00e1 actualizaciones de permiso de aplicaciones m\u00f3viles mediante el plan de datos de su dispositivo. Presione S\u00ed para inhabilitar las aplicaciones m\u00f3viles o No para cancelar."},"fi-fi":{"tts":"Jos otat asetuksen pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4, et voi en\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 mobiilisovelluksia autosi tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4ss\u00e4 ja auto ei en\u00e4\u00e4 vastaanota mobiilisovellusten oikeuksien p\u00e4ivityksi\u00e4 laitteesi verkkoyhteyden kautta. Jos haluat ottaa mobiilisovellukset pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4, paina Kyll\u00e4. Jos haluat peruuttaa, paina Ei.","textBody":"Jos otat asetuksen pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4, et voi en\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 mobiilisovelluksia autosi tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4ss\u00e4 ja auto ei en\u00e4\u00e4 vastaanota mobiilisovellusten oikeuksien p\u00e4ivityksi\u00e4 laitteesi verkkoyhteyden kautta. Jos haluat ottaa mobiilisovellukset pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4, paina Kyll\u00e4. Jos haluat peruuttaa, paina Ei."},"fr-ca":{"tts":"Si vous d\u00e9sactivez cette fonction, vous ne pourrez plus utiliser les applications mobiles avec le syst\u00e8me d'infodivertissement, et votre v\u00e9hicule cessera de recevoir les nouvelles demandes d'autorisation concernant les applications mobiles par l'interm\u00e9diaire du forfait de donn\u00e9es de votre appareil. Appuyez sur Oui pour d\u00e9sactiver la prise en charge des applications mobiles ou sur Non pour annuler.","line1":"D\u00e9sactiver m\u00e0j autom.","line2":"et applis mobiles ?","textBody":"Si vous d\u00e9sactivez cette fonction, vous ne pourrez plus utiliser les applications mobiles avec le syst\u00e8me d'infodivertissement, et votre v\u00e9hicule cessera de recevoir les nouvelles demandes d'autorisation concernant les applications mobiles par l'interm\u00e9diaire du forfait de donn\u00e9es de votre appareil. Appuyez sur Oui pour d\u00e9sactiver la prise en charge des applications mobiles ou sur Non pour annuler."},"fr-fr":{"tts":"En cas de d\u00e9sactivation, vous ne pourrez plus utiliser d'applications mobiles avec le syst\u00e8me d'infodivertissement et votre v\u00e9hicule ne recevra plus de mises \u00e0 jour de permission pour des applications mobiles via le forfait de donn\u00e9es de votre appareil. Appuyez sur Oui pour d\u00e9sactiver Applis mobiles ou sur Non pour annuler.","line1":"D\u00e9sactiver m\u00e0j autom.","line2":"et applis mobiles ?","textBody":"En cas de d\u00e9sactivation, vous ne pourrez plus utiliser d'applications mobiles avec le syst\u00e8me d'infodivertissement et votre v\u00e9hicule ne recevra plus de mises \u00e0 jour de permission pour des applications mobiles via le forfait de donn\u00e9es de votre appareil. Appuyez sur Oui pour d\u00e9sactiver Applis mobiles ou sur Non pour annuler."},"it-it":{"tts":"Disattivando questa opzione, non sar\u00e0 possibile utilizzare app con il sistema di infotainment e la vettura non ricever\u00e0 pi\u00f9 gli aggiornamenti sulle autorizzazioni per nuove App utilizzando il traffico dati del dispositivo. Premere S\u00ec per disattivare la funzione App cellulare oppure No per annullare.","line1":"Disabilitare agg. aut.","line2":"e app?","textBody":"Disattivando questa opzione, non sar\u00e0 possibile utilizzare app con il sistema di infotainment e la vettura non ricever\u00e0 pi\u00f9 gli aggiornamenti sulle autorizzazioni per nuove App utilizzando il traffico dati del dispositivo. Premere S\u00ec per disattivare la funzione App cellulare oppure No per annullare."},"ko-kr":{"tts":"\ube44\ud65c\uc131\ud654\ud558\uba74 \uc778\ud3ec\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8 \uc2dc\uc2a4\ud15c\uc5d0\uc11c \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc5c6\uac8c \ub418\uba70, \ucc28\ub7c9\uc774 \uae30\uae30\uc758 \ub370\uc774\ud130 \uc694\uae08\uc81c\ub97c \ud1b5\ud574 \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571 \uad8c\ud55c \uc5c5\ub370\uc774\ud2b8\ub97c \ubc1b\ub294 \uac83\uc774 \uc911\ub2e8\ub429\ub2c8\ub2e4. \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc744 \ube44\ud65c\uc131\ud654\ud558\ub824\uba74 \uc608 \ub97c \ub204\ub974\uace0, \ucde8\uc18c\ud558\ub824\uba74 \uc544\ub2c8\uc694 \ub97c \ub204\ub974\uc2ed\uc2dc\uc624.","textBody":"\ube44\ud65c\uc131\ud654\ud558\uba74 \uc778\ud3ec\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8 \uc2dc\uc2a4\ud15c\uc5d0\uc11c \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc5c6\uac8c \ub418\uba70, \ucc28\ub7c9\uc774 \uae30\uae30\uc758 \ub370\uc774\ud130 \uc694\uae08\uc81c\ub97c \ud1b5\ud574 \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571 \uad8c\ud55c \uc5c5\ub370\uc774\ud2b8\ub97c \ubc1b\ub294 \uac83\uc774 \uc911\ub2e8\ub429\ub2c8\ub2e4. \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc744 \ube44\ud65c\uc131\ud654\ud558\ub824\uba74 \uc608 \ub97c \ub204\ub974\uace0, \ucde8\uc18c\ud558\ub824\uba74 \uc544\ub2c8\uc694 \ub97c \ub204\ub974\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"tts":"Als u dit uitschakelt, kunt u geen mobiele apps meer gebruiken met het infotainmentsysteem en ontvangt uw auto geen updates van toestemmingen voor mobiele apps meer via het data-abonnement van uw apparaat. Druk op Ja om Mobiele apps uit te schakelen of Nee om te annuleren.","line1":"Auto-updates en mob.","line2":"apps uitschakelen?","textBody":"Als u dit uitschakelt, kunt u geen mobiele apps meer gebruiken met het infotainmentsysteem en ontvangt uw auto geen updates van toestemmingen voor mobiele apps meer via het data-abonnement van uw apparaat. Druk op Ja om Mobiele apps uit te schakelen of Nee om te annuleren."},"no-no":{"tts":"Hvis du deaktiverer, vil du ikke kunne bruke mobilapper med infotainmentsystemet, og kj\u00f8ret\u00f8yet vil ikke lenger motta oppdateringer for mobilapptillatelser via enhetens dataabonnement. Trykk p\u00e5 Ja for \u00e5 deaktivere mobilapper eller Nei for \u00e5 avbryte.","line1":"Deaktiver auto-oppdat.","line2":"og mobilapper?","textBody":"Hvis du deaktiverer, vil du ikke kunne bruke mobilapper med infotainmentsystemet, og kj\u00f8ret\u00f8yet vil ikke lenger motta oppdateringer for mobilapptillatelser via enhetens dataabonnement. Trykk p\u00e5 Ja for \u00e5 deaktivere mobilapper eller Nei for \u00e5 avbryte."},"pl-pl":{"tts":"Po wy\u0142\u0105czeniu nie b\u0119dzie mo\u017cna korzysta\u0107 z aplikacji mobilnych w systemie infotainment i Tw\u00f3j pojazd przestanie otrzymywa\u0107 aktualizacje zezwole\u0144 aplikacji w ramach transmisji danych Twojego urz\u0105dzenia. Naci\u015bnij Tak, aby wy\u0142\u0105czy\u0107 Aplikacje mobilne lub Nie, aby anulowa\u0107.","line1":"Wy\u0142. automat. aktual.","line2":"i aplikacje mobilne?","textBody":"Po wy\u0142\u0105czeniu nie b\u0119dzie mo\u017cna korzysta\u0107 z aplikacji mobilnych w systemie infotainment i Tw\u00f3j pojazd przestanie otrzymywa\u0107 aktualizacje zezwole\u0144 aplikacji w ramach transmisji danych Twojego urz\u0105dzenia. Naci\u015bnij Tak, aby wy\u0142\u0105czy\u0107 Aplikacje mobilne lub Nie, aby anulowa\u0107."},"pt-br":{"tts":"Ao desativar voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 usar nenhum aplicativo com o sistema Multim\u00eddia e seu ve\u00edculo deixar\u00e1 de receber atualiza\u00e7\u00f5es das permiss\u00f5es dos aplicativos via plano de dados do seu celular. Pressione Sim para desativar os aplicativos ou N\u00e3o para cancelar.","line1":"Desativar atualiza\u00e7\u00f5es","line2":"autom. e aplicativos?","textBody":"Ao desativar voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 usar nenhum aplicativo com o sistema Multim\u00eddia e seu ve\u00edculo deixar\u00e1 de receber atualiza\u00e7\u00f5es das permiss\u00f5es dos aplicativos via plano de dados do seu celular. Pressione Sim para desativar os aplicativos ou N\u00e3o para cancelar."},"pt-pt":{"tts":"Se proceder \u00e0 desativa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o poder\u00e1 utilizar qualquer aplica\u00e7\u00e3o m\u00f3vel com o sistema de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento e o seu ve\u00edculo deixar\u00e1 de receber atualiza\u00e7\u00f5es de permiss\u00f5es de aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis atrav\u00e9s do plano de dados do seu dispositivo. Prima Sim para desativar Aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis ou N\u00e3o para cancelar.","line1":"Desact. actual. autom.","line2":"e aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis?","textBody":"Se proceder \u00e0 desativa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o poder\u00e1 utilizar qualquer aplica\u00e7\u00e3o m\u00f3vel com o sistema de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento e o seu ve\u00edculo deixar\u00e1 de receber atualiza\u00e7\u00f5es de permiss\u00f5es de aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis atrav\u00e9s do plano de dados do seu dispositivo. Prima Sim para desativar Aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis ou N\u00e3o para cancelar."},"ru-ru":{"tts":"\u041f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u044b \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u043b\u0438\u0431\u043e \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 c \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e-\u0440\u0430\u0437\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439, \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f \u0442\u0430\u0440\u0438\u0444\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043b\u0430\u043d \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430. \u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u00ab\u0414\u0430\u00bb \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u00ab\u041d\u0435\u0442\u00bb \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043c\u0435\u043d\u044b.","line1":"\u041e\u0442\u043a\u043b. \u0430\u0432\u0442\u043e\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","line2":"\u0438 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b. \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436.?","textBody":"\u041f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u044b \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u043b\u0438\u0431\u043e \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 c \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e-\u0440\u0430\u0437\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439, \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f \u0442\u0430\u0440\u0438\u0444\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043b\u0430\u043d \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430. \u041d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u00ab\u0414\u0430\u00bb \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u00ab\u041d\u0435\u0442\u00bb \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043c\u0435\u043d\u044b."},"sv-se":{"tts":"Om du inaktiverar kommer du inte kunna anv\u00e4nda n\u00e5gra mobilappar med infotainmentsystemet och bilen tar inte l\u00e4ngre emot tillst\u00e5ndsuppdateringar f\u00f6r mobilappen via datatrafik fr\u00e5n enheten. Tryck p\u00e5 Ja om du vill inaktivera mobilappar eller Nej f\u00f6r att avbryta.","line1":"Inaktivera autouppdat.","line2":"och mobilappar?","textBody":"Om du inaktiverar kommer du inte kunna anv\u00e4nda n\u00e5gra mobilappar med infotainmentsystemet och bilen tar inte l\u00e4ngre emot tillst\u00e5ndsuppdateringar f\u00f6r mobilappen via datatrafik fr\u00e5n enheten. Tryck p\u00e5 Ja om du vill inaktivera mobilappar eller Nej f\u00f6r att avbryta."},"th-th":{"tts":"\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19 \u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\\n\u0e43\u0e14\u0e46 \u0e01\u0e31\u0e1a SYNC \u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e25\u0e30\u0e23\u0e16\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e2b\u0e22\u0e38\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\\n\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e01\u0e14 \u0e43\u0e0a\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\\n\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e14 \u0e44\u0e21\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e40\u0e25\u0e34\u0e01","textBody":"\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19 \u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\\n\u0e43\u0e14\u0e46 \u0e01\u0e31\u0e1a SYNC \u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e25\u0e30\u0e23\u0e16\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e2b\u0e22\u0e38\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\\n\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e01\u0e14 \u0e43\u0e0a\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\\n\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e14 \u0e44\u0e21\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e40\u0e25\u0e34\u0e01"},"tr-tr":{"tts":"Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131rsan\u0131z, bilgi-e\u011flence sistemi ile herhangi bir mobil uygulamay\u0131 kullanamazs\u0131n\u0131z ve arac\u0131n\u0131z cihaz\u0131n\u0131z\u0131n veri tarifesini kullanarak mobil uygulama izni g\u00fcncellemelerini almay\u0131 durdurur. Mobil uygulamalar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in Evet'e ya da iptal etmek i\u00e7in Hay\u0131r'a bas\u0131n.","line1":"Oto. g\u00fcncelleme ve","line2":"mobil uygul. kapat?","textBody":"Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131rsan\u0131z, bilgi-e\u011flence sistemi ile herhangi bir mobil uygulamay\u0131 kullanamazs\u0131n\u0131z ve arac\u0131n\u0131z cihaz\u0131n\u0131z\u0131n veri tarifesini kullanarak mobil uygulama izni g\u00fcncellemelerini almay\u0131 durdurur. Mobil uygulamalar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in Evet'e ya da iptal etmek i\u00e7in Hay\u0131r'a bas\u0131n."},"zh-cn":{"tts":"\u5982\u679c\u60a8\u7981\u7528\uff0c\u60a8\u5c06\u65e0\u6cd5\u901a\u8fc7\u4fe1\u606f\u5a31\u4e50\u7cfb\u7edf\u4f7f\u7528\u4efb\u4f55\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff0c\u800c\u60a8\u7684\u8f66\u8f86\u5c06\u4f1a\u505c\u6b62\u901a\u8fc7\u60a8\u8bbe\u5907\u7684\u6570\u636e\u6d41\u91cf\u63a5\u6536\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7684\u6743\u9650\u66f4\u65b0\u3002\u8bf7\u6309\u201c\u662f\u201d\u7981\u7528\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff0c\u6216\u6309\u201c\u5426\u201d\u53d6\u6d88\u3002","line1":"\u662f\u5426\u7981\u7528\u81ea\u52a8\u66f4\u65b0\u548c","line2":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff1f","textBody":"\u5982\u679c\u60a8\u7981\u7528\uff0c\u60a8\u5c06\u65e0\u6cd5\u901a\u8fc7\u4fe1\u606f\u5a31\u4e50\u7cfb\u7edf\u4f7f\u7528\u4efb\u4f55\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff0c\u800c\u60a8\u7684\u8f66\u8f86\u5c06\u4f1a\u505c\u6b62\u901a\u8fc7\u60a8\u8bbe\u5907\u7684\u6570\u636e\u6d41\u91cf\u63a5\u6536\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7684\u6743\u9650\u66f4\u65b0\u3002\u8bf7\u6309\u201c\u662f\u201d\u7981\u7528\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff0c\u6216\u6309\u201c\u5426\u201d\u53d6\u6d88\u3002"},"zh-tw":{"tts":"\u4e00\u65e6\u505c\u7528\uff0c\u60a8\u5c31\u7121\u6cd5\u642d\u914d\u8cc7\u8a0a\u5a1b\u6a02\u7cfb\u7d71\u4f7f\u7528\u4efb\u4f55\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff0c\u540c\u6642\u60a8\u7684\u8eca\u8f1b\u4e5f\u5c07\u505c\u6b62\u900f\u904e\u60a8\u88dd\u7f6e\u7684\u6578\u64da\u50b3\u8f38\u4f86\u63a5\u6536\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6b0a\u9650\u66f4\u65b0\u3002\u8acb\u6309\u300c\u662f\u300d\u505c\u7528\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff0c\u6216\u6309\u300c\u5426\u300d\u53d6\u6d88\u3002","line1":"\u505c\u7528\u81ea\u52d5\u66f4\u65b0","line2":"\u548c\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff1f","textBody":"\u4e00\u65e6\u505c\u7528\uff0c\u60a8\u5c31\u7121\u6cd5\u642d\u914d\u8cc7\u8a0a\u5a1b\u6a02\u7cfb\u7d71\u4f7f\u7528\u4efb\u4f55\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff0c\u540c\u6642\u60a8\u7684\u8eca\u8f1b\u4e5f\u5c07\u505c\u6b62\u900f\u904e\u60a8\u88dd\u7f6e\u7684\u6578\u64da\u50b3\u8f38\u4f86\u63a5\u6536\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6b0a\u9650\u66f4\u65b0\u3002\u8acb\u6309\u300c\u662f\u300d\u505c\u7528\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff0c\u6216\u6309\u300c\u5426\u300d\u53d6\u6d88\u3002"}}},"DrivingCharacteristics":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u202b\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629: \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u060c MyKey\u060c \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062d\u0632\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646\u060c \u0648\u0636\u0639 \u062a\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629\u060c \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629. \u0633\u064a\u062a\u0645\u0651 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629.","label":"\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629","textBody":"\u202b\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062b\u0644: \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629\u060c \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062d\u0632\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646\u060c \u062f\u0648\u0651\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0627\u0631\u0639\u060c \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 RPM\u060c MyKey\u060c \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647\u060c \u0648\u0636\u0639 \u062a\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629."},"cs-cz":{"tts":"Aplikace m\u00e1 p\u0159\u00edstup k\u00a0n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm j\u00edzdn\u00edm informac\u00edm: spot\u0159eba paliva, funkce MyKey, stav bezpe\u010dnostn\u00edho p\u00e1su, za\u0159azen\u00fd rychlostn\u00ed stupe\u0148, ot\u00e1\u010dky. Zm\u011bny nastaven\u00ed se projev\u00ed po p\u0159\u00ed\u0161t\u00edm nastartov\u00e1n\u00ed vozidla.","label":"J\u00edzdn\u00ed informace","textBody":"Aplikace m\u00e1 p\u0159\u00edstup k\u00a0n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm informac\u00edm o\u00a0vozidle:  brzd\u011bn\u00ed, stav bezpe\u010dnostn\u00edho p\u00e1su, plynov\u00fd ped\u00e1l, ot\u00e1\u010dky, MyKey, \u00fahel nato\u010den\u00ed volantu, za\u0159azen\u00fd rychlostn\u00ed stupe\u0148."},"da-dk":{"tts":"En app har adgang til f\u00f8lgende k\u00f8rselsinformation: br\u00e6ndstofforbrug, MyKey, selestatus, gearstilling, omdrejningstal. De \u00e6ndrede indstillinger tr\u00e6der i kraft, n\u00e6ste gang k\u00f8ret\u00f8jet startes.","label":"K\u00f8rselsinformation","textBody":"En app har adgang til f\u00f8lgende oplysninger om k\u00f8ret\u00f8jet: bremsning, selestatus, gaspedal, omdrejningstal, MyKey, styrevinkel, gearstilling."},"de-de":{"tts":"Eine App hat Zugriff auf die folgenden Fahrinfos: Kraftstoffverbrauch, MyKey, Sicherheitsgurtstatus, Gangstellung, Drehzahl. Die vorgenommenen \u00c4nderungen werden beim n\u00e4chsten Start des Fahrzeugs \u00fcbernommen.","label":"Fahrinfos","textBody":"Eine App kann z.B. auf folgende Fahrzeuginformationen zugreifen: Bremsen, Sicherheitsgurtstatus, Gaspedal, Drehzahl, MyKey, Lenkwinkel, Gangstellung."},"en-au":{"tts":"An app can access the following driving info: fuel consumption, MyKey, seat belt status, gear position, RPM. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Driving info","textBody":"An app can access vehicle information like: braking, seat belt status, accelerator pedal, RPM, MyKey, steering angle, gear position."},"en-gb":{"tts":"An app can access the following driving info: fuel consumption, MyKey, seat belt status, gear position, RPM. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Driving info","textBody":"An app can access vehicle information like: braking, seat belt status, accelerator pedal, RPM, MyKey, steering angle, gear position."},"en-ie":{"tts":"An app can access the following driving info: fuel consumption, MyKey, seat belt status, gear position, RPM. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Driving info","textBody":"An app can access vehicle information like: braking, seat belt status, accelerator pedal, RPM, MyKey, steering angle, gear position."},"en-in":{"tts":"An app can access the following driving info: fuel consumption, MyKey, seat belt status, gear position, RPM. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Driving info","textBody":"An app can access vehicle information like: braking, seat belt status, accelerator pedal, RPM, MyKey, steering angle, gear position."},"en-us":{"tts":"An app can access the following driving info: Fuel Consumption, MyKey, Seat Belt Status, Gear Position, RPM. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Driving Info","textBody":"An app can access vehicle information like: Braking, Seat Belt Status, Accelerator Pedal, RPM, MyKey, Steering Angle, Gear Position."},"es-en":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a la siguiente info. de manejo: consumo de combustible, MyKey, estado del cintur\u00f3n de seguridad, posici\u00f3n del cambio, RPM. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"Info. de manejo","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a informaci\u00f3n del veh\u00edculo tal como: frenado, estado del cintur\u00f3n de seguridad, pedal del acelerador, RPM, MyKey, \u00e1ngulo de direcci\u00f3n, cambio."},"es-es":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n puede acceder a las siguientes infos de conducci\u00f3n: consumo de combustible, MyKey, estado de los cinturones de seguridad, marcha engranada, RPM. Los cambios en la configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que arranque el veh\u00edculo.","label":"Infos de conducci\u00f3n","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a informaci\u00f3n del veh\u00edculo tal como: frenado, estado de los cinturones de seguridad, pedal de acelerador, RPM, MyKey, \u00e1ngulo de direcci\u00f3n, marcha engranada."},"es-mx":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a la siguiente info. de manejo: consumo de combustible, MyKey, estado del cintur\u00f3n de seguridad, posici\u00f3n del cambio, RPM. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"Info. de manejo","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a informaci\u00f3n del veh\u00edculo tal como: frenado, estado del cintur\u00f3n de seguridad, pedal del acelerador, RPM, MyKey, \u00e1ngulo de direcci\u00f3n, cambio."},"fi-fi":{"tts":"Sovellus saa k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 seuraavia ajotietoja: polttoaineen kulutus, MyKey, turvav\u00f6iden tila, valittu vaihde, k\u00e4yntinopeus. Asetusten muutokset tulevat k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n, kun auto k\u00e4ynnistet\u00e4\u00e4n seuraavan kerran.","label":"Ajotiedot","textBody":"Sovellus saa k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 auton tietoja, kuten: jarrutus, turvav\u00f6iden tila, kaasupoljin, k\u00e4yntinopeus, MyKey, ohjauskulma, valittu vaihde."},"fr-ca":{"tts":"Une application peut acc\u00e9der aux infos de conduite suivantes : consommation de carburant, MyKey, \u00e9tat des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, position d'embrayage, r\u00e9gime du moteur. Les changements aux r\u00e9glages seront appliqu\u00e9s au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"Info. de conduite","textBody":"Une application peut acc\u00e9der aux informations du v\u00e9hicule telles que\u00a0: freinage, \u00e9tat des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, p\u00e9dale d'acc\u00e9l\u00e9ration, r\u00e9gime du moteur, MyKey, angle de braquage, position d'embrayage."},"fr-fr":{"tts":"Une application peut acc\u00e9der aux infos de conduite suivantes : consommation de carburant, MyKey, \u00e9tat des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, position du levier de vitesse, r\u00e9gime moteur. Les modifications apport\u00e9es aux r\u00e9glages seront mises en \u0153uvre au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"Infos de conduite","textBody":"Une application peut acc\u00e9der aux informations du v\u00e9hicule telles que : freinage, \u00e9tat des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, p\u00e9dale d'acc\u00e9l\u00e9ration, r\u00e9gime du moteur, MyKey, angle de braquage, vitesses."},"it-it":{"tts":"Un'app pu\u00f2 avere accesso alle seguenti info sulla guida: consumo carburante, MyKey, stato cinture di sicurezza, marcia inserita, numero giri motore. Le modifiche delle impostazioni verranno implementate al successivo avviamento del veicolo.","label":"Info sulla guida","textBody":"Un'app pu\u00f2 avere accesso alle seguenti informazioni del veicolo: freno, stato cinture di sicurezza, pedale dell'acceleratore, numero giri motore, MyKey, angolo di sterzata, marcia."},"ko-kr":{"tts":"\uc571\uc740 \ub2e4\uc74c\uacfc \uac19\uc740 \uc8fc\ud589 \ud2b9\uc131\uc5d0 \uc561\uc138\uc2a4\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc5f0\ub8cc \uc18c\ube44\ub7c9, MyKey, \uc548\uc804\ubca8\ud2b8 \uc0c1\ud0dc, \uae30\uc5b4 \uc704\uce58, RPM. \ub2e4\uc74c\ubc88\uc5d0 \ucc28\ub7c9\uc744 \uc2dc\ub3d9\ud560 \ub54c \uc124\uc815 \ubcc0\uacbd \uc0ac\ud56d\uc774 \uc801\uc6a9\ub429\ub2c8\ub2e4.","label":"\uc8fc\ud589 \ud2b9\uc131","textBody":"\uc571\uc740 \ub2e4\uc74c\uacfc \uac19\uc740 \ucc28\ub7c9 \uc815\ubcf4\uc5d0 \uc561\uc138\uc2a4\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc81c\ub3d9, \uc548\uc804\ubca8\ud2b8 \uc0c1\ud0dc, \uac00\uc18d \ud398\ub2ec, RPM, MyKey, \uc2a4\ud2f0\uc5b4\ub9c1 \uc575\uae00, \uae30\uc5b4 \uc704\uce58."},"nl-nl":{"tts":"Een app heeft toegang tot de volgende rij-informatie: Brandstofverbruik, MyKey, veiligheidsgordelstatus, versnellingsstand, TPM. Wijzigingen van instellingen worden uitgevoerd wanneer u het voertuig de volgende keer start.","label":"Rij-informatie","textBody":"Een app kan toegang tot de volgende voertuiginformatie hebben: remmen, veiligheidsgordelstatus, gaspedaal, TPM, MyKey, stuurhoek, versnellingsstand."},"no-no":{"tts":"En app kan f\u00e5 tilgang til f\u00f8lgende kj\u00f8reinfo: drivstofforbruk, MyKey, status sikkerhetsbelte, girposisjon, turtall. Innstillingsendringer tas i bruk neste gang du starter kj\u00f8ret\u00f8yet.","label":"Kj\u00f8reinfo","textBody":"En app kan f\u00e5 tilgang til f\u00f8lgende informasjon om kj\u00f8ret\u00f8yet: bremsing, status sikkerhetsbelte, gasspedal, turtall, MyKey, styringsvinkel, girposisjon."},"pl-pl":{"tts":"Aplikacja mo\u017ce uzyska\u0107 dost\u0119p do nast\u0119puj\u0105cych informacji dotycz\u0105cych jazdy: zu\u017cycie paliwa, MyKey, stan pas\u00f3w bezpiecze\u0144stwa, aktualny bieg, obroty silnika. Zmiany ustawie\u0144 zostan\u0105 zastosowane po nast\u0119pnym uruchomieniu pojazdu.","label":"Informacje dotycz\u0105ce jazdy","textBody":"Aplikacja mo\u017ce uzyska\u0107 dost\u0119p do nast\u0119puj\u0105cych informacji o poje\u017adzie: hamowanie, stan pas\u00f3w bezpiecze\u0144stwa, peda\u0142u przyspieszenia, obroty silnika, MyKey, k\u0105t skr\u0119tu, aktualny bieg."},"pt-br":{"tts":"Um aplicativo pode acessar as seguintes informa\u00e7\u00f5es de condu\u00e7\u00e3o: consumo de combust\u00edvel, MyKey, estado do cinto de seguran\u00e7a, posi\u00e7\u00e3o das marchas, RPM. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"Info de condu\u00e7\u00e3o","textBody":"Um aplicativo pode acessar informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo como: consumo de combust\u00edvel, estado do cinto de seguran\u00e7a, RPM, acelerador, MyKey, \u00e2ngulo de dire\u00e7\u00e3o, posi\u00e7\u00e3o das marchas."},"pt-pt":{"tts":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue aceder \u00e0 seguinte info de condu\u00e7\u00e3o: consumo de combust\u00edvel, MyKey, estado dos cintos de seguran\u00e7a, posi\u00e7\u00e3o da mudan\u00e7a de velocidade, RPM. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"Info de condu\u00e7\u00e3o","textBody":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue aceder informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo como: travagem, estado dos cintos de seguran\u00e7a, pedal do acelerador, RPM, MyKey, \u00e2ngulo de dire\u00e7\u00e3o, posi\u00e7\u00e3o da mudan\u00e7a de velocidade."},"ru-ru":{"tts":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e \u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438: \u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430, MyKey, \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u043c\u043d\u0435\u0439 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438, \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f. \u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f.","label":"\u0418\u043d\u0444\u043e \u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f, \u043a\u0430\u043a \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440: \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437\u0430, \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u043c\u043d\u0435\u0439 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043f\u0435\u0434\u0430\u043b\u044c \u0433\u0430\u0437\u0430, \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, MyKey, \u0443\u0433\u043e\u043b \u043f\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u0430 \u0440\u0443\u043b\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043b\u0435\u0441\u0430, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f."},"sv-se":{"tts":"Appen kan komma \u00e5t f\u00f6ljande k\u00f6rinfo: br\u00e4nslef\u00f6rbukning, MyKey, b\u00e4ltesstatus, v\u00e4xell\u00e4ge, varvtal. Inst\u00e4llnings\u00e4ndringarna till\u00e4mpas n\u00e4sta g\u00e5ng du startar bilen.","label":"K\u00f6rinfo","textBody":"Appen kan komma \u00e5t f\u00f6ljande fordonsinformation: bromsning, b\u00e4ltesstatus, gaspedal, varvtal, MyKey, styrvinkel, v\u00e4xell\u00e4ge."},"th-th":{"tts":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e01\u0e32\u0e23\u0e02\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49: \u0e2d\u0e31\u0e15\u0e23\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07, MyKey, \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e30\u0e40\u0e02\u0e47\u0e21\u0e02\u0e31\u0e14\u0e19\u0e34\u0e23\u0e20\u0e31\u0e22, \u0e15\u0e33\u0e41\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e07\u0e40\u0e01\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c, \u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e16\u0e39\u0e01\u0e19\u0e33\u0e44\u0e1b\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e16\u0e43\u0e19\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e16\u0e31\u0e14\u0e44\u0e1b","label":"\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e01\u0e32\u0e23\u0e02\u0e31\u0e1a","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e23\u0e16\u0e14\u0e31\u0e07\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49: \u0e40\u0e1a\u0e23\u0e01, \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e30\u0e40\u0e02\u0e47\u0e21\u0e02\u0e31\u0e14\u0e19\u0e34\u0e23\u0e20\u0e31\u0e22, \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e2b\u0e22\u0e35\u0e22\u0e1a\u0e04\u0e31\u0e19\u0e40\u0e23\u0e48\u0e07, \u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07, MyKey, \u0e2d\u0e07\u0e28\u0e32\u0e1e\u0e27\u0e07\u0e21\u0e32\u0e25\u0e31\u0e22, \u0e15\u0e33\u0e41\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e07\u0e40\u0e01\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c"},"tr-tr":{"tts":"Bir uygulama \u015fu s\u00fcr\u00fc\u015f bilgilerine eri\u015febilir: Yak\u0131t t\u00fcketimi, Ak\u0131ll\u0131 Anahtar, Emniyet kemeri durumu, Vites konumu, Devir. Ayar de\u011fi\u015fiklikleri, arac\u0131n\u0131z\u0131 tekrar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uygulan\u0131r.","label":"S\u00fcr\u00fc\u015f bilgileri","textBody":"Bir uygulama \u015fu ara\u00e7 bilgilerine eri\u015febilir: Fren, Emniyet kemeri durumu, Gaz pedal\u0131, Devir, Ak\u0131ll\u0131 Anahtar, Direksiyon a\u00e7\u0131s\u0131, Vites konumu."},"zh-cn":{"tts":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u8bbf\u95ee\u4e0b\u5217\u884c\u9a76\u7279\u6027\uff1a \u6cb9\u8017\uff0cMyKey\uff0c\u5b89\u5168\u5e26\u72b6\u6001\uff0c\u6863\u4f4d\uff0c\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\u3002\u8bbe\u7f6e\u66f4\u6539\u5c06\u5728\u4e0b\u6b21\u542f\u52a8\u8f66\u8f86\u65f6\u751f\u6548\u3002","label":"\u884c\u9a76\u7279\u6027","textBody":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u8bbf\u95ee\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\u4f8b\u5982\uff1a\u5236\u52a8\uff0c\u5b89\u5168\u5e26\u72b6\u6001\uff0c\u6cb9\u95e8\u8e0f\u677f\uff0c\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\uff0cMyKey\uff0c\u8f6c\u5411\u89d2\u5ea6\uff0c\u6863\u4f4d\u3002"},"zh-tw":{"tts":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u5b58\u53d6\u4ee5\u4e0b\u99d5\u99db\u8cc7\u8a0a\uff1a\u6cb9\u8017\uff0cMyKey\uff0c\u5b89\u5168\u5e36\u72c0\u614b\uff0c\u6a94\u4f4d\uff0c\u8f49\u901f\u3002\u4e0b\u6b21\u767c\u52d5\u8eca\u8f1b\u6642\u6703\u5957\u7528\u8a2d\u5b9a\u8b8a\u66f4\u3002","label":"\u99d5\u99db\u8cc7\u8a0a","textBody":"\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u5b58\u53d6\u8eca\u8f1b\u8cc7\u8a0a\u4f8b\u5982\uff1a\u715e\u8eca\uff0c\u5b89\u5168\u5e36\u72c0\u614b\uff0c\u6cb9\u9580\u8e0f\u677f\uff0c\u5f15\u64ce\u8f49\u901f\uff0cMyKey\uff0c\u65b9\u5411\u76e4\u89d2\u5ea6\uff0c\u6a94\u4f4d\u3002"}}},"HMIControls":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636","textBody":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0628\u0636\u0628\u0637 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636\u060c \u0645\u062b\u0644 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0648\u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0646\u0645\u0637 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u200e(\u0646\u0647\u0627\u0631/\u0644\u064a\u0644/\u062a\u0644\u0642\u0627\u0626\u064a)\u200e."},"cs-cz":{"label":"Nastaven\u00ed displeje","textBody":"Aplikace dovede upravovat nastaven\u00ed displeje, nap\u0159\u00edklad jednotky m\u011b\u0159en\u00ed, jednotky teploty a re\u017eim zobrazen\u00ed (den/noc/auto)."},"da-dk":{"label":"Sk\u00e6rmindstillinger","textBody":"Appen kan justere sk\u00e6rmindstillinger, s\u00e5som m\u00e5leenheder, temperaturenheder og sk\u00e6rmtilstand (Dag/Nat/Automatisk)."},"de-de":{"label":"Anzeigeeinstellungen","textBody":"Die App kann die Anzeigeeinstellungen anpassen, beispielsweise die Ma\u00dfeinheiten, die Temperatureinheiten und den Anzeigemodus (Tag/Nacht/Automatik)."},"en-au":{"label":"Display Settings","textBody":"The app can adjust display settings, such as Measurement units, Temperature units, and Display mode (Day/Night/Auto)."},"en-gb":{"label":"Display Settings","textBody":"The app can adjust display settings, such as Measurement units, Temperature units, and Display mode (Day/Night/Auto)."},"en-ie":{"label":"Display Settings","textBody":"The app can adjust display settings, such as Measurement units, Temperature units, and Display mode (Day/Night/Auto)."},"en-in":{"label":"Display Settings","textBody":"The app can adjust display settings, such as Measurement units, Temperature units, and Display mode (Day/Night/Auto)."},"en-us":{"label":"Display Settings","textBody":"The app can adjust display settings, such as Measurement units, Temperature units, and Display mode (Day/Night/Auto)."},"es-en":{"label":"Ajustes de pantalla","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de pantalla, tales como unidades de medida, unidades de temperatura y modo de pantalla (D\u00eda/Noche/Autom\u00e1tico)."},"es-es":{"label":"Ajustes de la pantalla","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede configurar los ajustes de la pantalla, como las unidades de medida, unidades de temperatura y modo de pantalla (d\u00eda/noche/autom\u00e1tico)."},"es-mx":{"label":"Ajustes de pantalla","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de pantalla, tales como unidades de medida, unidades de temperatura y modo de pantalla (D\u00eda/Noche/Autom\u00e1tico)."},"fi-fi":{"label":"N\u00e4ytt\u00f6asetukset","textBody":"Sovelluksella voi s\u00e4\u00e4t\u00e4\u00e4 n\u00e4ytt\u00f6asetuksia, kuten mittayksik\u00f6it\u00e4, l\u00e4mp\u00f6tilayksik\u00f6it\u00e4 ja n\u00e4ytt\u00f6tilaa (p\u00e4iv\u00e4/y\u00f6/automaattinen)."},"fr-ca":{"label":"R\u00e9glages de l\u2019affichage","textBody":"L\u2019application peut modifier les r\u00e9glages de l\u2019affichage, comme les unit\u00e9s de mesure, les unit\u00e9s de mesure de temp\u00e9rature et le mode d\u2019affichage (jour/nuit/auto)."},"fr-fr":{"label":"R\u00e9glages de l'affichage","textBody":"L'application permet d'ajuster les r\u00e9glages d'affichage, comme les unit\u00e9s de mesure, les unit\u00e9s de temp\u00e9rature et le mode d'affichage (Jour/Nuit/Auto)."},"it-it":{"label":"Impostazioni display","textBody":"L'app pu\u00f2 regolare le impostazioni del display, ad esempio unit\u00e0 di misura, unit\u00e0 di temperatura e modalit\u00e0 display (Giorno/Notte/Auto)."},"ko-kr":{"label":"\ub514\uc2a4\ud50c\ub808\uc774 \uc124\uc815","textBody":"\uc571\uc774 \uce21\uc815 \ub2e8\uc704, \uc628\ub3c4 \ub2e8\uc704, \ub514\uc2a4\ud50c\ub808\uc774 \ubaa8\ub4dc(\uc8fc\uac04/\uc57c\uac04/\uc790\ub3d9)\uc640 \uac19\uc740 \ub514\uc2a4\ud50c\ub808\uc774 \uc124\uc815\uc744 \uc870\uc815\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"label":"Displayinstellingen","textBody":"De app kan displayinstellingen aanpassen, zoals maateenheden, temperatuureenheden en weergavemodus (dag/nacht/auto)."},"no-no":{"label":"Displayinnstillinger","textBody":"Appen kan justere displayinnstillinger, for eksempel m\u00e5leenheter, temperaturenheter og visningsmodus (dag/natt/auto)."},"pl-pl":{"label":"Ustawienia wy\u015bwietlacza","textBody":"Aplikacja mo\u017ce dostosowa\u0107 ustawienia wy\u015bwietlacza, takie jak jednostki miar, jednostki temperatury i tryb wy\u015bwietlania (dzie\u0144/noc/automatyczny)."},"pt-br":{"label":"Configura\u00e7\u00f5es da tela","textBody":"O aplicativo pode ajustar configura\u00e7\u00f5es da tela, como unidades de medida, unidades de temperatura e modo de tela (Dia/Noite/Autom\u00e1tico)."},"pt-pt":{"label":"Configura\u00e7\u00f5es do ecr\u00e3","textBody":"A aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de definir configura\u00e7\u00f5es do ecr\u00e3, como, por exemplo, unidades de medi\u00e7\u00e3o, unidades de temperatura e modo de ecr\u00e3 (Dia/Noite/Auto)."},"ru-ru":{"label":"\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0430","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0430, \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0434\u0438\u0441\u043f\u043b\u0435\u044f (\u0434\u0435\u043d\u044c/\u043d\u043e\u0447\u044c/\u0430\u0432\u0442\u043e)."},"sv-se":{"label":"Displayinst\u00e4llningar","textBody":"Appen kan anpassa displayinst\u00e4llningarna, till exempel m\u00e5ttenheter, temperaturenheter och displayl\u00e4ge (Dag/Natt/Auto)."},"th-th":{"label":"\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d \u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19 \u0e2b\u0e19\u0e48\u0e27\u0e22\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30\u0e17\u0e32\u0e07 \u0e2b\u0e19\u0e48\u0e27\u0e22\u0e2d\u0e38\u0e13\u0e2b\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e42\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e1c\u0e25 (\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07\u0e27\u0e31\u0e19/\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07\u0e04\u0e37\u0e19/\u0e2d\u0e31\u0e15\u0e42\u0e19\u0e21\u0e31\u0e15\u0e34)"},"tr-tr":{"label":"Ekran Ayarlar\u0131","textBody":"Bu uygulama, \u00f6l\u00e7\u00fcm birimleri, s\u0131cakl\u0131k birimleri ve ekran modu (G\u00fcnd\u00fcz/Gece/Otomatik) gibi Ekran Ayarlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilir."},"zh-cn":{"label":"\u663e\u793a\u8bbe\u7f6e","textBody":"\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u8c03\u6574\u663e\u793a\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5982\u5ea6\u91cf\u5355\u4f4d\u3001\u6e29\u5ea6\u5355\u4f4d\u548c\u663e\u793a\u6a21\u5f0f\uff08\u767d\u5929/\u591c\u665a/\u81ea\u52a8\uff09\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u986f\u793a\u8a2d\u5b9a","textBody":"\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u8abf\u6574\u986f\u793a\u8a2d\u5b9a\uff0c\u4f8b\u5982\u6e2c\u91cf\u55ae\u4f4d\u3001\u6eab\u5ea6\u55ae\u4f4d\u548c\u986f\u793a\u6a21\u5f0f (\u65e5/\u591c/\u81ea\u52d5)\u3002"}}},"Location":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u202b\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648GPS \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629. \u0633\u064a\u062a\u0645\u0651 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629.","label":"\u202bGPS \u0648\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629","textBody":"\u202b\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648GPS \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629"},"cs-cz":{"tts":"Aplikace m\u00e1 p\u0159\u00edstup k\u00a0syst\u00e9mu GPS a rychlosti vozidla. Zm\u011bny nastaven\u00ed se projev\u00ed po p\u0159\u00ed\u0161t\u00edm nastartov\u00e1n\u00ed vozidla.","label":"GPS a\u00a0rychlost","textBody":"Aplikace m\u00e1 p\u0159\u00edstup k\u00a0syst\u00e9mu GPS a rychlosti vozidla."},"da-dk":{"tts":"En app har adgang til bilens GPS- og hastighedsoplysninger. De \u00e6ndrede indstillinger tr\u00e6der i kraft, n\u00e6ste gang k\u00f8ret\u00f8jet startes.","label":"GPS og hastighed","textBody":"En app har adgang til bilens GPS- og hastighedsoplysninger."},"de-de":{"tts":"Eine App hat Zugriff auf die GPS-Daten und die Geschwindigkeit des Fahrzeugs. Die vorgenommenen \u00c4nderungen werden beim n\u00e4chsten Start des Fahrzeugs \u00fcbernommen.","label":"GPS und Geschw.","textBody":"Eine App hat Zugriff auf die GPS-Daten und die Geschwindigkeit des Fahrzeugs."},"en-au":{"tts":"An app can access vehicle GPS and speed. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"GPS and speed","textBody":"An app can access vehicle GPS and speed."},"en-gb":{"tts":"An app can access vehicle GPS and speed. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"GPS and speed","textBody":"An app can access vehicle GPS and speed."},"en-ie":{"tts":"An app can access vehicle GPS and speed. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"GPS and speed","textBody":"An app can access vehicle GPS and speed."},"en-in":{"tts":"An app can access vehicle GPS and speed. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"GPS and speed","textBody":"An app can access vehicle GPS and speed."},"en-us":{"tts":"An app can access vehicle GPS and speed. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"GPS & Speed","textBody":"An app can access vehicle GPS and speed."},"es-en":{"tts":"Las aplicaciones pueden acceder al GPS y a la velocidad del veh\u00edculo. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"GPS y velocidad","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder al GPS y a la velocidad del veh\u00edculo."},"es-es":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n puede acceder al GPS y la velocidad del veh\u00edculo. Los cambios en la configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que arranque el veh\u00edculo.","label":"GPS y velocidad","textBody":"Una aplicaci\u00f3n puede acceder al GPS y la velocidad del veh\u00edculo."},"es-mx":{"tts":"Las aplicaciones pueden acceder al GPS y a la velocidad del veh\u00edculo. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"GPS y velocidad","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder al GPS y a la velocidad del veh\u00edculo."},"fi-fi":{"tts":"Sovellus saa k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 auton GPS:\u00e4\u00e4 ja nopeutta. Asetusten muutokset tulevat k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n, kun auto k\u00e4ynnistet\u00e4\u00e4n seuraavan kerran.","label":"GPS ja nopeus","textBody":"Sovellus saa k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 auton GPS:\u00e4\u00e4 ja nopeutta."},"fr-ca":{"tts":"Une application peut acc\u00e9der au GPS et \u00e0 la vitesse du v\u00e9hicule. Les changements aux r\u00e9glages seront appliqu\u00e9s au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"GPS et vitesse","textBody":"Une application peut acc\u00e9der au GPS et \u00e0 la vitesse du v\u00e9hicule."},"fr-fr":{"tts":"Une application peut acc\u00e9der aux donn\u00e9es GPS et de vitesse du v\u00e9hicule. Les modifications apport\u00e9es aux r\u00e9glages seront mises en \u0153uvre au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"GPS et vitesse","textBody":"Une application peut acc\u00e9der aux donn\u00e9es GPS et de vitesse du v\u00e9hicule."},"it-it":{"tts":"Un'app pu\u00f2 avere accesso a GPS e velocit\u00e0 del veicolo. Le modifiche delle impostazioni verranno implementate al successivo avviamento del veicolo.","label":"GPS e velocit\u00e0","textBody":"Un'app pu\u00f2 avere accesso a GPS e velocit\u00e0 del veicolo."},"ko-kr":{"tts":"\uc571\uc740 \ucc28\ub7c9 GPS\uc640 \uc18d\ub3c4\uc5d0 \uc561\uc138\uc2a4\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub2e4\uc74c\ubc88\uc5d0 \ucc28\ub7c9\uc744 \uc2dc\ub3d9\ud560 \ub54c \uc124\uc815 \ubcc0\uacbd \uc0ac\ud56d\uc774 \uc801\uc6a9\ub429\ub2c8\ub2e4.","label":"GPS \ubc0f \uc18d\ub3c4","textBody":"\uc571\uc740 \ucc28\ub7c9 GPS\uc640 \uc18d\ub3c4\uc5d0 \uc561\uc138\uc2a4\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"tts":"Een app heeft toegang tot gps en de snelheid van het voertuig. Wijzigingen van instellingen worden uitgevoerd wanneer u het voertuig de volgende keer start.","label":"Gps en snelheid","textBody":"Een app heeft toegang tot gps en de snelheid van het voertuig."},"no-no":{"tts":"En app kan f\u00e5 tilgang til kj\u00f8ret\u00f8yets GPS og fart. Innstillingsendringer tas i bruk neste gang du starter kj\u00f8ret\u00f8yet.","label":"GPS og hastighet","textBody":"En app kan f\u00e5 tilgang til kj\u00f8ret\u00f8yets GPS og fart."},"pl-pl":{"tts":"Aplikacja mo\u017ce uzyska\u0107 dost\u0119p do modu\u0142u GPS i pr\u0119dko\u015bci pojazdu. Zmiany ustawie\u0144 zostan\u0105 zastosowane po nast\u0119pnym uruchomieniu pojazdu.","label":"GPS i pr\u0119dko\u015b\u0107","textBody":"Aplikacja mo\u017ce uzyska\u0107 dost\u0119p do modu\u0142u GPS i pr\u0119dko\u015bci pojazdu."},"pt-br":{"tts":"Um aplicativo pode acessar o GPS e a velocidade do ve\u00edculo. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"GPS e velocidade","textBody":"Um aplicativo pode acessar o GPS e a velocidade do ve\u00edculo."},"pt-pt":{"tts":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue aceder ao GPS e \u00e0 velocidade do ve\u00edculo. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"GPS e velocidade","textBody":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue aceder ao GPS e \u00e0 velocidade do ve\u00edculo."},"ru-ru":{"tts":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a GPS \u0438 \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c \u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f. \u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f.","label":"GPS \u0438 \u0441\u043a\u043e\u0440. \u0430\u0432\u0442.","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a GPS \u0438 \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c \u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f."},"sv-se":{"tts":"Appen kan komma \u00e5t fordonets GPS och hastighetsm\u00e4tare. Inst\u00e4llnings\u00e4ndringarna till\u00e4mpas n\u00e4sta g\u00e5ng du startar bilen.","label":"GPS och hast.","textBody":"Appen kan komma \u00e5t fordonets GPS och hastighetsm\u00e4tare."},"th-th":{"tts":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07 GPS \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e16 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e16\u0e39\u0e01\u0e19\u0e33\u0e44\u0e1b\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e16\u0e43\u0e19\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e16\u0e31\u0e14\u0e44\u0e1b","label":"GPS \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07 GPS \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e16"},"tr-tr":{"tts":"Bu uygulama arac\u0131n GPS ve h\u0131z bilgilerine eri\u015febilir. Ayar de\u011fi\u015fiklikleri, arac\u0131n\u0131z\u0131 tekrar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uygulan\u0131r.","label":"GPS ve h\u0131z","textBody":"Bu uygulama arac\u0131n GPS ve h\u0131z bilgilerine eri\u015febilir."},"zh-cn":{"tts":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u8f66\u8f86 GPS \u548c\u8f66\u901f\u4fe1\u606f\u3002\u8bbe\u7f6e\u66f4\u6539\u5c06\u5728\u4e0b\u6b21\u542f\u52a8\u8f66\u8f86\u65f6\u751f\u6548\u3002","label":"GPS \u548c\u8f66\u901f","textBody":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u8f66\u8f86 GPS \u548c\u8f66\u901f\u4fe1\u606f\u3002"},"zh-tw":{"tts":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u5b58\u53d6\u8eca\u8f1b\u7684 GPS \u548c\u901f\u5ea6\u3002\u4e0b\u6b21\u767c\u52d5\u8eca\u8f1b\u6642\u6703\u5957\u7528\u8a2d\u5b9a\u8b8a\u66f4\u3002","label":"GPS\u548c\u8eca\u901f","textBody":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u5b58\u53d6\u8eca\u8f1b\u7684 GPS \u548c\u901f\u5ea6\u3002"}}},"MobileAppsCatalog":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u202b\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0634\u0629 SYNC \u062d\u064a\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0627\u062a\u0641\u0643 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0627\u064b \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643\u060c \u0627\u0630\u0647\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u062a\u0627\u0644\u0648\u062c \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a. \u0623\u0648 \u0627\u0630\u0647\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 FordPass \u0623\u0648 Lincoln Way \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0622\u0645\u0646\u0627\u064b.","line2":"\u202b\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0634\u0629 SYNC \u062d\u064a\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0627\u062a\u0641\u0643 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0627\u064b \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643\u060c \u0627\u0630\u0647\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u062a\u0627\u0644\u0648\u062c \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a. \u0623\u0648 \u0627\u0630\u0647\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u200eFordPass\u200e \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0622\u0645\u0646\u0627\u064b."},"cs-cz":{"line1":"Seznam aplikac\u00ed, kter\u00e9 se mohou zobrazit na displeji jednotky SYNC, kdy\u017e je v\u00e1\u0161 telefon p\u0159ipojen\u00fd k\u00a0vozidlu, najdete v\u00a0katalogu aplikac\u00ed. P\u0159\u00edpadn\u011b, pokud je to bezpe\u010dn\u00e9, otev\u0159ete na telefonu aplikaci FordPass \u010di Lincoln Way.","line2":"Seznam aplikac\u00ed, kter\u00e9 se mohou zobrazit na displeji jednotky SYNC, kdy\u017e je v\u00e1\u0161 telefon p\u0159ipojen\u00fd k\u00a0vozidlu, najdete v\u00a0katalogu aplikac\u00ed. P\u0159\u00edpadn\u011b, pokud je to bezpe\u010dn\u00e9, otev\u0159ete na telefonu aplikaci FordPass."},"da-dk":{"line1":"\u00c5bn appkataloget for at f\u00e5 vist en liste over apps, der kan vises p\u00e5 SYNC-sk\u00e6rmen, n\u00e5r din telefon opretter forbindelse til k\u00f8ret\u00f8jet. Du kan ogs\u00e5 \u00e5bne appen FordPass eller Lincoln Way p\u00e5 din telefon, n\u00e5r du holder stille.","line2":"\u00c5bn appkataloget for at f\u00e5 vist en liste over apps, der kan vises p\u00e5 SYNC-sk\u00e6rmen, n\u00e5r din telefon opretter forbindelse til k\u00f8ret\u00f8jet. Du kan ogs\u00e5 \u00e5bne appen FordPass p\u00e5 din telefon, n\u00e5r du holder stille."},"de-de":{"line1":"Im App-Katalog finden Sie eine Liste der Apps, die auf dem SYNC-Bildschirm angezeigt werden k\u00f6nnen, wenn Ihr Telefon mit Ihrem Fahrzeug verbunden ist. Sie k\u00f6nnen auch die FordPass oder Lincoln Way App auf Ihrem Telefon \u00f6ffnen, sobald dies gefahrlos m\u00f6glich ist.","line2":"Im App-Katalog finden Sie eine Liste der Apps, die auf dem SYNC-Bildschirm angezeigt werden k\u00f6nnen, wenn Ihr Telefon mit Ihrem Fahrzeug verbunden ist. Sie k\u00f6nnen auch die FordPass auf Ihrem Telefon \u00f6ffnen, sobald dies gefahrlos m\u00f6glich ist."},"en-au":{"line1":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass or the Lincoln Way app on your phone.","line2":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass or the Lincoln Way app on your phone."},"en-gb":{"line1":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass or the Lincoln Way app on your phone.","line2":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass app on your phone."},"en-ie":{"line1":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass or the Lincoln Way app on your phone.","line2":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass app on your phone."},"en-in":{"line1":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass or the Lincoln Way app on your phone.","line2":"Go to the app catalog for a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass app on your phone."},"en-us":{"line1":"For a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle, go to the App Catalog. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass or The Lincoln Way app on your phone.","line2":"For a list of apps that can display on the SYNC screen when your phone is connected to your vehicle, go to the App Catalog. Or, when it is safe to do so, go to the FordPass app on your phone."},"es-en":{"line1":"Consulte el Cat\u00e1logo de aplicaciones para ver una lista de aquellas que pueden verse en la pantalla de SYNC cuando su tel\u00e9fono est\u00e1 conectado a su veh\u00edculo. O, cuando sea seguro hacerlo, vaya a la aplicaci\u00f3n FordPass o Lincoln Way en su tel\u00e9fono.","line2":"Consulte el Cat\u00e1logo de aplicaciones para ver una lista de aquellas que pueden verse en la pantalla de SYNC cuando su tel\u00e9fono est\u00e1 conectado a su veh\u00edculo. O, cuando sea seguro hacerlo, vaya a la aplicaci\u00f3n FordPass en su tel\u00e9fono."},"es-es":{"line1":"Consulte el cat\u00e1logo de aplicaciones para ver una lista de aquellas que pueden verse en la pantalla de SYNC cuando su tel\u00e9fono est\u00e1 conectado a su veh\u00edculo. O, cuando sea seguro hacerlo, vaya a la aplicaci\u00f3n FordPass o Lincoln Way en su tel\u00e9fono.","line2":"Consulte el cat\u00e1logo de aplicaciones para ver una lista de aquellas que pueden verse en la pantalla de SYNC cuando su tel\u00e9fono est\u00e1 conectado a su veh\u00edculo. O, cuando sea seguro hacerlo, vaya a la aplicaci\u00f3n FordPass en su tel\u00e9fono."},"es-mx":{"line1":"Consulte el Cat\u00e1logo de aplicaciones para ver una lista de aquellas que pueden verse en la pantalla de SYNC cuando su tel\u00e9fono est\u00e1 conectado a su veh\u00edculo. O, cuando sea seguro hacerlo, vaya a la aplicaci\u00f3n FordPass o Lincoln Way en su tel\u00e9fono.","line2":"Consulte el Cat\u00e1logo de aplicaciones para ver una lista de aquellas que pueden verse en la pantalla de SYNC cuando su tel\u00e9fono est\u00e1 conectado a su veh\u00edculo. O, cuando sea seguro hacerlo, vaya a la aplicaci\u00f3n FordPass en su tel\u00e9fono."},"fi-fi":{"line1":"Siirtym\u00e4ll\u00e4 sovellusluetteloon n\u00e4et sovellukset, jotka voidaan n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 SYNC-n\u00e4yt\u00f6ss\u00e4, kun puhelin on liitettyn\u00e4 ajoneuvoon. Voit my\u00f6s siirty\u00e4 puhelimen FordPass- tai Lincoln Way -sovellukseen, kun se on turvallista.","line2":"Siirtym\u00e4ll\u00e4 sovellusluetteloon n\u00e4et sovellukset, jotka voidaan n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 SYNC-n\u00e4yt\u00f6ss\u00e4, kun puhelin on liitettyn\u00e4 ajoneuvoon. Voit my\u00f6s siirty\u00e4 puhelimen FordPass -sovellukseen, kun se on turvallista."},"fr-ca":{"line1":"Allez au catalogue des applications pour voir la liste de ceux qui peuvent \u00eatre affich\u00e9es sur l'\u00e9cran de SYNC lorsque votre t\u00e9l\u00e9phone est connect\u00e9 \u00e0 votre v\u00e9hicule. Ou, lorsque vous pouvez le faire en toute s\u00e9curit\u00e9, vous pouvez \u00e9galement utiliser l'appli FordPass ou Lincoln Way sur votre t\u00e9l\u00e9phone.","line2":"Allez au catalogue des applications pour voir la liste de ceux qui peuvent \u00eatre affich\u00e9es sur l'\u00e9cran de SYNC lorsque votre t\u00e9l\u00e9phone est connect\u00e9 \u00e0 votre v\u00e9hicule. Ou, lorsque vous pouvez le faire en toute s\u00e9curit\u00e9, vous pouvez \u00e9galement utiliser l'appli FordPass sur votre t\u00e9l\u00e9phone."},"fr-fr":{"line1":"Veuillez aller au catalogue des applications pour voir la liste de ceux qui peuvent \u00eatre affich\u00e9es sur l'\u00e9cran de SYNC lorsque votre t\u00e9l\u00e9phone est connect\u00e9 \u00e0 votre v\u00e9hicule. Ou, lorsque vous pouvez le faire en toute s\u00e9curit\u00e9, vous pouvez \u00e9galement utiliser l'appli FordPass ou Lincoln Way sur votre t\u00e9l\u00e9phone.","line2":"Veuillez aller au catalogue des applications pour voir la liste de ceux qui peuvent \u00eatre affich\u00e9es sur l'\u00e9cran de SYNC lorsque votre t\u00e9l\u00e9phone est connect\u00e9 \u00e0 votre v\u00e9hicule. Ou, lorsque vous pouvez le faire en toute s\u00e9curit\u00e9, vous pouvez \u00e9galement utiliser l'appli FordPass sur votre t\u00e9l\u00e9phone."},"it-it":{"line1":"Per un elenco di app che possono essere visualizzate sullo schermo SYNC quando il tuo telefono \u00e8 connesso al veicolo, vai al catalogo app. In alternativa, quando puoi farlo in sicurezza, vai all'app FordPass o Lincoln Way sul tuo telefono.","line2":"Per un elenco di app che possono essere visualizzate sullo schermo SYNC quando il tuo telefono \u00e8 connesso al veicolo, vai al catalogo app. In alternativa, quando puoi farlo in sicurezza, vai all'app FordPass sul tuo telefono."},"ko-kr":{"line1":"\uc804\ud654\uac00 \ucc28\ub7c9\uc5d0 \uc5f0\uacb0\ub418\uc5b4 \uc788\uc744 \ub54c SYNC \ud654\uba74\uc5d0 \ud45c\uc2dc\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc571 \ubaa9\ub85d\uc744 \ubcf4\ub824\uba74 \uc571 \uce74\ud0c8\ub85c\uadf8\ub85c \uc774\ub3d9\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624. \ub610\ub294 \uc548\uc804\ud55c \uacbd\uc6b0 \uc804\ud654\uc5d0\uc11c FordPass \ub610\ub294 Lincoln Way \uc571\uc73c\ub85c \uc774\ub3d9\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624.","line2":"\uc804\ud654\uac00 \ucc28\ub7c9\uc5d0 \uc5f0\uacb0\ub418\uc5b4 \uc788\uc744 \ub54c SYNC \ud654\uba74\uc5d0 \ud45c\uc2dc\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc571 \ubaa9\ub85d\uc744 \ubcf4\ub824\uba74 \uc571 \uce74\ud0c8\ub85c\uadf8\ub85c \uc774\ub3d9\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624. \ub610\ub294 \uc548\uc804\ud55c \uacbd\uc6b0 \uc804\ud654\uc5d0\uc11c FordPass \uc571\uc73c\ub85c \uc774\ub3d9\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"line1":"Ga naar de app-catalogus voor een lijst van apps die weergegeven kunnen worden op het SYNC-scherm wanneer uw telefoon is verbonden met uw voertuig. Of ga, wanneer dat veilig kan, naar de FordPass- of de Lincoln Way-app op uw telefoon.","line2":"Ga naar de app-catalogus voor een lijst van apps die weergegeven kunnen worden op het SYNC-scherm wanneer uw telefoon is verbonden met uw voertuig. Of ga, wanneer dat veilig kan, naar de FordPass-app op uw telefoon."},"no-no":{"line1":"G\u00e5 til app-katalogen for \u00e5 se en liste over apper som kan vises p\u00e5 SYNC-skjermen n\u00e5r telefonen din er koblet til kj\u00f8ret\u00f8yet. Eller, n\u00e5r det er trygt \u00e5 gj\u00f8re det, g\u00e5 til FordPass- eller Lincoln Way-appen p\u00e5 telefonen din.","line2":"G\u00e5 til app-katalogen for \u00e5 se en liste over apper som kan vises p\u00e5 SYNC-skjermen n\u00e5r telefonen din er koblet til kj\u00f8ret\u00f8yet. Eller, n\u00e5r det er trygt \u00e5 gj\u00f8re det, g\u00e5 til FordPass-appen p\u00e5 telefonen din."},"pl-pl":{"line1":"Aby wy\u015bwietli\u0107 list\u0119 aplikacji, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 wy\u015bwietlane na ekranie SYNC, gdy telefon jest pod\u0142\u0105czony do pojazdu, przejd\u017a do katalogu aplikacji lub, gdy b\u0119dzie to bezpieczne, przejd\u017a do aplikacji FordPass lub Lincoln Way w telefonie.","line2":"Aby wy\u015bwietli\u0107 list\u0119 aplikacji, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 wy\u015bwietlane na ekranie SYNC, gdy telefon jest pod\u0142\u0105czony do pojazdu, przejd\u017a do katalogu aplikacji lub, gdy b\u0119dzie to bezpieczne, przejd\u017a do aplikacji FordPass w telefonie."},"pt-br":{"line1":"Para obter a lista de aplicativos que podem ser exibidos na tela do SYNC, quando seu telefone estiver conectado ao seu ve\u00edculo, acesse o Cat\u00e1logo de aplicativos. Ou, quando for seguro, acesse o aplicativo FordPass ou Lincoln Way no seu telefone.","line2":"Para obter a lista de aplicativos que podem ser exibidos na tela do SYNC, quando seu telefone estiver conectado ao seu ve\u00edculo, acesse o Cat\u00e1logo de aplicativos. Ou, quando for seguro, acesse o aplicativo FordPass no seu telefone."},"pt-pt":{"line1":"Consulte o cat\u00e1logo de aplica\u00e7\u00f5es para obter uma lista de aplica\u00e7\u00f5es que podem ser apresentadas no ecr\u00e3 do SYNC quando o telefone est\u00e1 ligado ao ve\u00edculo ou, quando tal for seguro, aceda \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o FordPass ou Lincoln Way no telefone.","line2":"Consulte o cat\u00e1logo de aplica\u00e7\u00f5es para obter uma lista de aplica\u00e7\u00f5es que podem ser apresentadas no ecr\u00e3 do SYNC quando o telefone est\u00e1 ligado ao ve\u00edculo ou, quando tal for seguro, aceda \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o FordPass no telefone."},"ru-ru":{"line1":"\u0421\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0435 SYNC \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u043a \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044e \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e, \u0432\u044b \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 FordPass \u0438\u043b\u0438 Lincoln Way \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0435.","line2":"\u0421\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0435 SYNC \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u043a \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044e \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0435 \u0441\u043c. \u0432 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e, \u0432\u044b \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 FordPass \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0435."},"sv-se":{"line1":"G\u00e5 till appkatalogen f\u00f6r en lista med appar som kan visas p\u00e5 SYNC-sk\u00e4rmen n\u00e4r din telefon \u00e4r ansluten till ditt fordon eller, n\u00e4r det \u00e4r s\u00e4kert att g\u00f6ra s\u00e5 g\u00e5r du till FordPass- eller Lincoln Way-appen p\u00e5 din telefon.","line2":"G\u00e5 till appkatalogen f\u00f6r en lista med appar som kan visas p\u00e5 SYNC-sk\u00e4rmen n\u00e4r din telefon \u00e4r ansluten till ditt fordon eller, n\u00e4r det \u00e4r s\u00e4kert att g\u00f6ra s\u00e5 g\u00e5r du till FordPass-appen p\u00e5 din telefon."},"th-th":{"line1":"\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e32\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e1a\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d SYNC \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e16\u0e22\u0e19\u0e15\u0e4c \u0e44\u0e1b\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e04\u0e15\u0e15\u0e32\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e1e \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e44\u0e1b\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e2d\u0e1e FordPass \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d Lincoln Way \u0e1a\u0e19\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e17\u0e33","line2":"\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e32\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e1a\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d SYNC \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e16\u0e22\u0e19\u0e15\u0e4c \u0e44\u0e1b\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e04\u0e15\u0e15\u0e32\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e1e \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e44\u0e1b\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e2d\u0e1e FordPass \u0e1a\u0e19\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e17\u0e33"},"tr-tr":{"line1":"Telefonunuz arac\u0131n\u0131za ba\u011fl\u0131yken SYNC ekran\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilecek uygulamalar\u0131n bir listesi i\u00e7in Uygulama Katalo\u011fu'na veya g\u00fcvenli oldu\u011funda, telefonunuzda FordPass ya da Lincoln Way uygulamas\u0131na gidin.","line2":"Telefonunuz arac\u0131n\u0131za ba\u011fl\u0131yken SYNC ekran\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilecek uygulamalar\u0131n bir listesi i\u00e7in Uygulama Katalo\u011fu'na veya g\u00fcvenli oldu\u011funda, telefonunuzda FordPass uygulamas\u0131na gidin."},"zh-cn":{"line1":"\u6709\u5173\u5728\u624b\u673a\u8fde\u63a5\u5230\u8f66\u8f86\u65f6\u53ef\u4ee5\u5728 SYNC \u5c4f\u5e55\u4e0a\u663e\u793a\u7684\u5e94\u7528\u5217\u8868\uff0c\u8bf7\u8f6c\u5230\u5e94\u7528\u76ee\u5f55\u3002\u6216\u8005\uff0c\u5728\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8f6c\u5230\u624b\u673a\u4e0a\u7684\u798f\u7279\u6d3e\u6216\u6797\u80af\u4e4b\u9053\u5e94\u7528\u3002","line2":"\u6709\u5173\u5728\u624b\u673a\u8fde\u63a5\u5230\u8f66\u8f86\u65f6\u53ef\u4ee5\u5728 SYNC \u5c4f\u5e55\u4e0a\u663e\u793a\u7684\u5e94\u7528\u5217\u8868\uff0c\u8bf7\u8f6c\u5230\u5e94\u7528\u76ee\u5f55\u3002\u6216\u8005\uff0c\u5728\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8f6c\u5230\u624b\u673a\u4e0a\u7684\u798f\u7279\u6d3e\u5e94\u7528\u3002"},"zh-tw":{"line1":"\u5982\u9700\u624b\u6a5f\u9023\u63a5\u81f3\u8eca\u8f1b\u6642 SYNC \u87a2\u5e55\u6703\u986f\u793a\u7684\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6e05\u55ae\uff0c\u8acb\u524d\u5f80\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u76ee\u9304\u3002\u6216\u8005\uff0c\u5728\u4e0d\u6703\u767c\u751f\u5371\u96aa\u6642\uff0c\u524d\u5f80\u624b\u6a5f\u4e0a\u7684 FordPass \u6216 Lincoln Way \u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u3002","line2":"\u5982\u9700\u624b\u6a5f\u9023\u63a5\u81f3\u8eca\u8f1b\u6642 SYNC \u87a2\u5e55\u6703\u986f\u793a\u7684\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6e05\u55ae\uff0c\u8acb\u524d\u5f80\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u76ee\u9304\u3002\u6216\u8005\uff0c\u5728\u4e0d\u6703\u767c\u751f\u5371\u96aa\u6642\uff0c\u524d\u5f80\u624b\u6a5f\u4e0a\u7684 FordPass \u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u3002"}}},"Notifications":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629. \u0633\u064a\u062a\u0645\u0651 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629.","label":"\u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0631\u0627\u062a","textBody":"\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629."},"cs-cz":{"tts":"Aplikace m\u016f\u017ee odes\u00edlat ozn\u00e1men\u00ed, kdy\u017e je spu\u0161t\u011bna na pozad\u00ed. Zm\u011bny nastaven\u00ed se projev\u00ed po p\u0159\u00ed\u0161t\u00edm nastartov\u00e1n\u00ed vozidla.","label":"Ozn\u00e1men\u00ed","textBody":"Aplikace m\u016f\u017ee odes\u00edlat ozn\u00e1men\u00ed, kdy\u017e je spu\u0161t\u011bna na pozad\u00ed."},"da-dk":{"tts":"En app kan sende notifikationer, n\u00e5r den k\u00f8rer i baggrunden. De \u00e6ndrede indstillinger tr\u00e6der i kraft, n\u00e6ste gang k\u00f8ret\u00f8jet startes.","label":"Notifikationer","textBody":"En app kan sende notifikationer, n\u00e5r den k\u00f8rer i baggrunden."},"de-de":{"tts":"L\u00e4uft die App im Hintergrund, kann Sie Benachrichtigungen senden. Die vorgenommenen \u00c4nderungen werden beim n\u00e4chsten Start des Fahrzeugs \u00fcbernommen.","label":"Benachrichtig.","textBody":"L\u00e4uft die App im Hintergrund, kann Sie Benachrichtigungen senden."},"en-au":{"tts":"An app can send notifications when running in the background. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Notifications","textBody":"An app can send notifications when running in the background."},"en-gb":{"tts":"An app can send notifications when running in the background. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Notifications","textBody":"An app can send notifications when running in the background."},"en-ie":{"tts":"An app can send notifications when running in the background. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Notifications","textBody":"An app can send notifications when running in the background."},"en-in":{"tts":"An app can send notifications when running in the background. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Notifications","textBody":"An app can send notifications when running in the background."},"en-us":{"tts":"An app can send notifications when running in the background. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Notifications","textBody":"An app can send notifications when running in the background."},"es-en":{"tts":"Las aplicaciones pueden enviar notificaciones cuando se ejecutan en segundo plano. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"Notificaciones","textBody":"Las aplicaciones pueden enviar notificaciones cuando se ejecutan en segundo plano."},"es-es":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n puede enviar notificaciones cuando se est\u00e1 ejecutando en segundo plano. Los cambios en la configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que arranque el veh\u00edculo.","label":"Notificaciones","textBody":"Una aplicaci\u00f3n puede enviar notificaciones cuando se est\u00e1 ejecutando en segundo plano."},"es-mx":{"tts":"Las aplicaciones pueden enviar notificaciones cuando se ejecutan en segundo plano. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"Notificaciones","textBody":"Las aplicaciones pueden enviar notificaciones cuando se ejecutan en segundo plano."},"fi-fi":{"tts":"Sovellus saa l\u00e4hett\u00e4\u00e4 ilmoituksia k\u00e4ydess\u00e4\u00e4n taustalla. Asetusten muutokset tulevat k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n, kun auto k\u00e4ynnistet\u00e4\u00e4n seuraavan kerran.","label":"Ilmoitukset","textBody":"Sovellus saa l\u00e4hett\u00e4\u00e4 ilmoituksia k\u00e4ydess\u00e4\u00e4n taustalla."},"fr-ca":{"tts":"Une application peut envoyer des avis lorsqu'elle fonctionne en arri\u00e8re-plan. Les changements aux r\u00e9glages seront appliqu\u00e9s au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"Avis","textBody":"Une application peut envoyer des avis lorsqu'elle fonctionne en arri\u00e8re-plan."},"fr-fr":{"tts":"Une application peut envoyer des notifications lorsqu'elle fonctionne en arri\u00e8re-plan. Les modifications apport\u00e9es aux r\u00e9glages seront mises en \u0153uvre au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"Notifications","textBody":"Une application peut envoyer des notifications lorsqu'elle fonctionne en arri\u00e8re-plan."},"it-it":{"tts":"Un'app pu\u00f2 inviare notifiche se eseguita in background. Le modifiche delle impostazioni verranno implementate al successivo avviamento del veicolo.","label":"Notifiche","textBody":"Un'app pu\u00f2 inviare notifiche se eseguita in background."},"ko-kr":{"tts":"\ubc31\uadf8\ub77c\uc6b4\ub4dc\uc5d0\uc11c \uc2e4\ud589 \uc911\uc778 \uc571\uc740 \uc54c\ub9bc\uc744 \ubcf4\ub0bc \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub2e4\uc74c\ubc88\uc5d0 \ucc28\ub7c9\uc744 \uc2dc\ub3d9\ud560 \ub54c \uc124\uc815 \ubcc0\uacbd \uc0ac\ud56d\uc774 \uc801\uc6a9\ub429\ub2c8\ub2e4.","label":"\uc54c\ub9bc","textBody":"\ubc31\uadf8\ub77c\uc6b4\ub4dc\uc5d0\uc11c \uc2e4\ud589 \uc911\uc778 \uc571\uc740 \uc54c\ub9bc\uc744 \ubcf4\ub0bc \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"tts":"Een app kan meldingen versturen als deze op de achtergrond actief is. Wijzigingen van instellingen worden uitgevoerd wanneer u het voertuig de volgende keer start.","label":"Meldingen","textBody":"Een app kan meldingen versturen als deze op de achtergrond actief is."},"no-no":{"tts":"En app kan sende varsler n\u00e5r det er i gang i bakgrunnen. Innstillingsendringer tas i bruk neste gang du starter kj\u00f8ret\u00f8yet.","label":"Varslinger","textBody":"En app kan sende varsler n\u00e5r det er i gang i bakgrunnen."},"pl-pl":{"tts":"Aplikacja mo\u017ce wysy\u0142a\u0107 powiadomienia, dzia\u0142aj\u0105c w tle. Zmiany ustawie\u0144 zostan\u0105 zastosowane po nast\u0119pnym uruchomieniu pojazdu.","label":"Powiadomienia","textBody":"Aplikacja mo\u017ce wysy\u0142a\u0107 powiadomienia, dzia\u0142aj\u0105c w tle."},"pt-br":{"tts":"Um aplicativo pode enviar notifica\u00e7\u00f5es quando estiver sendo executado em segundo plano. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"Notifica\u00e7\u00f5es","textBody":"Um aplicativo pode enviar notifica\u00e7\u00f5es quando estiver sendo executado em segundo plano."},"pt-pt":{"tts":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue enviar notifica\u00e7\u00f5es quando est\u00e1 ativa em segundo plano. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"Notifica\u00e7\u00f5es","textBody":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue enviar notifica\u00e7\u00f5es quando est\u00e1 ativa em segundo plano."},"ru-ru":{"tts":"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0444\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435, \u043e\u043d\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f. \u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f.","label":"\u041e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f","textBody":"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0444\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435, \u043e\u043d\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f."},"sv-se":{"tts":"Appen kan skicka notiser n\u00e4r den k\u00f6rs i bakgrunden. Inst\u00e4llnings\u00e4ndringarna till\u00e4mpas n\u00e4sta g\u00e5ng du startar bilen.","label":"Notiser","textBody":"Appen kan skicka notiser n\u00e4r den k\u00f6rs i bakgrunden."},"th-th":{"tts":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e08\u0e49\u0e07\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e43\u0e19\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e16\u0e39\u0e01\u0e19\u0e33\u0e44\u0e1b\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e16\u0e43\u0e19\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e16\u0e31\u0e14\u0e44\u0e1b","label":"\u0e41\u0e08\u0e49\u0e07\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e08\u0e49\u0e07\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e43\u0e19\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07"},"tr-tr":{"tts":"Bir uygulama arka planda \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bildirim g\u00f6nderebilir. Ayar de\u011fi\u015fiklikleri, arac\u0131n\u0131z\u0131 tekrar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uygulan\u0131r.","label":"Bildirimler","textBody":"Bir uygulama arka planda \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bildirim g\u00f6nderebilir."},"zh-cn":{"tts":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u5728\u540e\u53f0\u8fd0\u884c\u65f6\u53ef\u63a8\u9001\u901a\u77e5\u3002\u8bbe\u7f6e\u66f4\u6539\u5c06\u5728\u4e0b\u6b21\u542f\u52a8\u8f66\u8f86\u65f6\u751f\u6548\u3002","label":"\u901a\u77e5","textBody":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u5728\u540e\u53f0\u8fd0\u884c\u65f6\u53ef\u63a8\u9001\u901a\u77e5\u3002"},"zh-tw":{"tts":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u5728\u80cc\u666f\u4e2d\u904b\u4f5c\u6642\u53ef\u50b3\u9001\u901a\u77e5\u3002\u4e0b\u6b21\u767c\u52d5\u8eca\u8f1b\u6642\u6703\u5957\u7528\u8a2d\u5b9a\u8b8a\u66f4\u3002","label":"\u901a\u77e5","textBody":"\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u5728\u80cc\u666f\u4e2d\u904b\u4f5c\u6642\u53ef\u50b3\u9001\u901a\u77e5\u3002"}}},"ProPowerOnboard":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0645\u0648\u0644\u0651\u062f \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0645\u0651\u0646","textBody":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0628\u0636\u0628\u0637 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0645\u0648\u0644\u0651\u062f \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0645\u0651\u0646. \\n\u0641\u0625\u0646\u0651 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0645\u062b\u0644\u0627\u064b \u0628\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0646\u0645\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0644\u0651\u062f \u0623\u0648 \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0637\u0627\u0644. \u0625\u0646\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0641\u0629 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0628\u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a."},"cs-cz":{"label":"Palubn\u00ed nap\u00e1jen\u00ed","textBody":"Aplikace dovede upravovat nastaven\u00ed palubn\u00edho nap\u00e1jen\u00ed.\\nNap\u0159\u00edklad dovede aplikace zapnout re\u017eim nap\u00e1jec\u00edho zdroje nebo vymazat v\u0161echny chyby. Aby mohla aplikace ovl\u00e1dat tato nastaven\u00ed, mus\u00ed vozidlo st\u00e1t."},"da-dk":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"Appen kan justere indstillinger for Pro Power Onboard.\\nAppen kan for eksempel t\u00e6nde for Generatortilstand eller slette alle fejlmeddelelser. K\u00f8ret\u00f8jet skal st\u00e5 stille, for at appen kan kontrollere disse indstillinger."},"de-de":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"Die App kann die Einstellungen f\u00fcr Pro Power Onboard anpassen. \\nSie kann beispielsweise den Generatormodus einschalten und alle Fehler l\u00f6schen. Das Fahrzeug muss stehen, damit die App diese Einstellungen vornehmen kann."},"en-au":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"The app can adjust Pro Power Onboard settings. \\nFor example, the app can turn Generator Mode on or clear all faults. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-gb":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"The app can adjust Pro Power Onboard settings. \\nFor example, the app can turn Generator Mode on or clear all faults. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-ie":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"The app can adjust Pro Power Onboard settings. \\nFor example, the app can turn Generator Mode on or clear all faults. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-in":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"The app can adjust Pro Power Onboard settings. \\nFor example, the app can turn Generator Mode on or clear all faults. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-us":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"The app can adjust Pro Power Onboard settings. \\nFor example, the app can turn Generator Mode on or clear all faults. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"es-en":{"label":"Generador de alta potencia en veh\u00edculo","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de Generador de alta potencia en veh\u00edculo.\\nPor ejemplo, puede encender el Modo generador o borrar todas las fallas. El veh\u00edculo debe estar detenido para que la aplicaci\u00f3n controle estos ajustes."},"es-es":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede configurar los ajustes de Pro Power Onboard.\\nPor ejemplo, la aplicaci\u00f3n puede activar el modo del generador o borrar todos los fallos. El veh\u00edculo debe estar parado para que la aplicaci\u00f3n controle estos ajustes."},"es-mx":{"label":"Generador de alta potencia en veh\u00edculo","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de Generador de alta potencia en veh\u00edculo.\\nPor ejemplo, puede encender el Modo generador o borrar todas las fallas. El veh\u00edculo debe estar detenido para que la aplicaci\u00f3n controle estos ajustes."},"fi-fi":{"label":"Lis\u00e4generaattori","textBody":"Sovelluksella voi s\u00e4\u00e4t\u00e4\u00e4 lis\u00e4generaattorin asetuksia.\\nSovellus voi esimerkiksi ottaa k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n laturitilan ja tyhjent\u00e4\u00e4 kaikki viat. Ajoneuvon pit\u00e4\u00e4 olla paikallaan, kun n\u00e4it\u00e4 asetuksia s\u00e4\u00e4det\u00e4\u00e4n sovelluksella."},"fr-ca":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"L\u2019application peut modifier les r\u00e9glages de Pro Power Onboard.\\nPar exemple, l\u2019application peut activer le mode G\u00e9n\u00e9ratrice ou effacer toutes les erreurs. L\u2019application peut seulement modifier ces r\u00e9glages lorsque le v\u00e9hicule est stationn\u00e9."},"fr-fr":{"label":"Prise Pro Power","textBody":"L'application permet d'ajuster les r\u00e9glages de la prise Pro Power.\\nPar exemple, l'application permet d'activer le mode g\u00e9n\u00e9rateur ou d'effacer tous les d\u00e9fauts. Le v\u00e9hicule doit \u00eatre \u00e0 l'arr\u00eat pour que l'application puisse contr\u00f4ler ces r\u00e9glages."},"it-it":{"label":"Generatore interno","textBody":"L'app pu\u00f2 regolare le impostazioni del generatore interno.\\nAd esempio, l'app pu\u00f2 attivare la modalit\u00e0 generatore o cancellare tutti i guasti. Perch\u00e9 l'app possa controllare queste impostazioni, il veicolo deve essere fermo."},"ko-kr":{"label":"\ucc28\ub7c9\uc6a9 \ubc1c\uc804\uae30","textBody":"\uc571\uc774 \ucc28\ub7c9\uc6a9 \ubc1c\uc804\uae30 \uc124\uc815\uc744 \uc870\uc815\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\\n\uc608\ub97c \ub4e4\uc5b4, \uc571\uc5d0\uc11c \uc81c\ub108\ub808\uc774\ud130 \ubaa8\ub4dc\ub97c \ucf1c\uac70\ub098 \ubaa8\ub4e0 \uae30\ub2a5 \uc774\uc0c1\uc744 \uc0ad\uc81c\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc571\uc5d0\uc11c \uc774\ub7ec\ud55c \uc124\uc815\uc744 \uc81c\uc5b4\ud558\ub824\uba74 \ucc28\ub7c9\uc774 \uc815\uc9c0\ub41c \uc0c1\ud0dc\uc5ec\uc57c \ud569\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"De app kan de instellingen van Pro Power Onboard aanpassen.\\nZo kan de app bijvoorbeeld de generatormodus inschakelen of alle storingen wissen. Om deze instellingen te regelen met de app, moet het voertuig stationair zijn."},"no-no":{"label":"Tilleggsgenerator","textBody":"Appen kan justere innstillinger for tilleggsgeneratoren.\\nAppen kan for eksempel sl\u00e5 p\u00e5 generatormodus eller nullstille alle feil. Kj\u00f8ret\u00f8yet m\u00e5 st\u00e5 stille for at appen skal kunne styre disse innstillingene."},"pl-pl":{"label":"Generator Pro Power Onboard","textBody":"Aplikacja mo\u017ce dostosowa\u0107 ustawie\u0144 generatora Pro Power Onboard.\\nNa przyk\u0142ad aplikacja mo\u017ce w\u0142\u0105czy\u0107 tryb alternatora lub usun\u0105\u0107 wszystkie b\u0142\u0119dy. Aby aplikacja mog\u0142a modyfikowa\u0107 te ustawienia, pojazd musi sta\u0107 w miejscu."},"pt-br":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"O aplicativo pode ajustar configura\u00e7\u00f5es de Pro Power Onboard.\\nPor exemplo, o aplicativo pode ligar o Modo gerador ou apagar todas as falhas. O ve\u00edculo deve estar parado para que o aplicativo controle essas configura\u00e7\u00f5es."},"pt-pt":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"A aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de definir configura\u00e7\u00f5es do Pro Power Onboard. \\nPor exemplo, a aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de ativar o Modo do gerador ou apagar todas as avarias. O ve\u00edculo tem de estar parado para que a aplica\u00e7\u00e3o possa controlar estas configura\u00e7\u00f5es."},"ru-ru":{"label":"\u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440","textBody":"\u042d\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430.\\n\u041d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0443\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438. \u0414\u043b\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0438\u043c\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u043e\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d."},"sv-se":{"label":"Pro Power Onboard","textBody":"Appen kan anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r Pro Power Onboard.\\nExempelvis kan appen sl\u00e5 p\u00e5 generatorl\u00e4get eller rensa fel. Fordonet m\u00e5ste vara stillast\u00e5ende f\u00f6r att appen ska kunna styra inst\u00e4llningarna."},"th-th":{"label":"\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e14\u0e44\u0e1f\u0e1f\u0e49\u0e32\u0e1a\u0e19\u0e23\u0e16","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e14\u0e44\u0e1f\u0e1f\u0e49\u0e32\u0e1a\u0e19\u0e23\u0e16\\n\u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19 \u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e14\u0e44\u0e1f\u0e1f\u0e49\u0e32\u0e1a\u0e19\u0e23\u0e16 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e25\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e14 \u0e42\u0e14\u0e22\u0e17\u0e35\u0e48\u0e23\u0e16\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49"},"tr-tr":{"label":"Yard\u0131mc\u0131 Entegre Jenerat\u00f6r","textBody":"Bu uygulama, Yard\u0131mc\u0131 Entegre Jenerat\u00f6r ayarlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilir.\\n\u00d6rne\u011fin, Jenerat\u00f6r Modunu a\u00e7abilir veya t\u00fcm hatalar\u0131 temizleyebilir. Uygulaman\u0131n bu ayarlar\u0131 kontrol edebilmesi i\u00e7in arac\u0131n hareketsiz olmas\u0131 gerekir."},"zh-cn":{"label":"\u8f66\u8f7d\u4e13\u7528\u53d1\u7535\u673a","textBody":"\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u8c03\u6574\u8f66\u8f7d\u4e13\u7528\u53d1\u7535\u673a\u8bbe\u7f6e\u3002\\n\u4f8b\u5982\uff0c\u5b83\u53ef\u4ee5\u5f00\u542f\u53d1\u7535\u673a\u6a21\u5f0f\u6216\u6e05\u9664\u6240\u6709\u6545\u969c\u3002\u53ea\u6709\u5728\u8f66\u8f86\u9759\u6b62\u65f6\uff0c\u6b64\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u624d\u80fd\u63a7\u5236\u8fd9\u4e9b\u8bbe\u7f6e\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u8eca\u8f09\u5c08\u7528\u767c\u96fb\u6a5f","textBody":"\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u8abf\u6574\u8eca\u8f09\u5c08\u7528\u767c\u96fb\u6a5f\u8a2d\u5b9a\u3002\\n\u4f8b\u5982\uff0c\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u958b\u555f\u767c\u96fb\u6a5f\u6a21\u5f0f\u6216\u6e05\u9664\u6240\u6709\u6545\u969c\u3002\u8eca\u8f1b\u5fc5\u9808\u8655\u65bc\u975c\u6b62\u72c0\u614b\uff0c\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u624d\u80fd\u63a7\u5236\u9019\u4e9b\u8a2d\u5b9a\u3002"}}},"RadioControls":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0648","textBody":"\u202b\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0628\u0636\u0628\u0637 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0648\u060c \u0643\u0645\u0635\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0648 \u200e(\u0645\u062b\u0644 AM/FM)\u200e \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644\u0629."},"cs-cz":{"label":"R\u00e1dio","textBody":"Aplikace dovede upravovat nastaven\u00ed r\u00e1dia, nap\u0159\u00edklad zdroj r\u00e1dia (nap\u0159\u00edklad AM/FM) a obl\u00edben\u00e9 stanice nebo kan\u00e1ly."},"da-dk":{"label":"Radio","textBody":"Appen kan justere diverse radioindstillinger, s\u00e5som kilde (f.eks. AM/FM) og favoritstationer eller -kanaler."},"de-de":{"label":"Radio","textBody":"Die App kann die Radioeinstellungen anpassen, beispielsweise die Radioquelle (z.\u00a0B. AM/FM) und bevorzugte Sender oder Kan\u00e4le."},"en-au":{"label":"Radio","textBody":"The app can adjust radio settings, such as the radio source (for example, AM/FM) and favourite stations or channels."},"en-gb":{"label":"Radio","textBody":"The app can adjust radio settings, such as the radio source (for example, AM/FM) and favourite stations or channels."},"en-ie":{"label":"Radio","textBody":"The app can adjust radio settings, such as the radio source (for example, AM/FM) and favourite stations or channels."},"en-in":{"label":"Radio","textBody":"The app can adjust radio settings, such as the radio source (for example, AM/FM) and favourite stations or channels."},"en-us":{"label":"Radio","textBody":"The app can adjust radio settings, such as the radio source (for example, AM/FM) and favorite stations or channels."},"es-en":{"label":"Radio","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de radio, tal como la fuente de radio (por ejemplo, AM/FM) y las estaciones o los canales preferidos."},"es-es":{"label":"Radio","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede configurar los ajustes de la radio, como la fuente de la radio (por ejemplo, AM/FM) y las emisoras o canales favoritos."},"es-mx":{"label":"Radio","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes de radio, tal como la fuente de radio (por ejemplo, AM/FM) y las estaciones o los canales preferidos."},"fi-fi":{"label":"Radio","textBody":"Sovelluksella voi s\u00e4\u00e4t\u00e4\u00e4 radioasetuksia, kuten radiol\u00e4hdett\u00e4 (esimerkiksi AM/FM) ja suosikkiasemia tai -kanavia."},"fr-ca":{"label":"Radio","textBody":"L\u2019application peut modifier les r\u00e9glages de la radio, comme la source audio (par exemple, AM/FM) ainsi que les stations favorites."},"fr-fr":{"label":"Radio","textBody":"L'application permet d'ajuster les r\u00e9glages de la radio, comme la source radio (par exemple AM/FM) et vos stations ou canaux favoris."},"it-it":{"label":"Radio","textBody":"L'app pu\u00f2 regolare le impostazioni della radio, quali la sorgente radio (ad esempio, AM/FM) e le stazioni o i canali preferiti."},"ko-kr":{"label":"\ub77c\ub514\uc624","textBody":"\uc571\uc774 \ub77c\ub514\uc624 \uc18c\uc2a4(\uc608: AM/FM), \uc990\uaca8 \ucc3e\ub294 \ubc29\uc1a1\uad6d, \ucc44\ub110\uacfc \uac19\uc740 \ub77c\ub514\uc624 \uc124\uc815\uc744 \uc870\uc815\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"label":"Radio","textBody":"De app kan de radio-instellingen wijzigen, zoals de radiobron (bijvoorbeeld AM/FM) en favoriete zenders of kanalen."},"no-no":{"label":"Radio","textBody":"Appen kan justere radioinnstillinger, for eksempel radiokilden (f.eks. AM/FM) samt favorittkanalene dine."},"pl-pl":{"label":"Radio","textBody":"Aplikacja mo\u017ce dostosowywa\u0107 ustawienia radia, takie jak \u017ar\u00f3d\u0142o radia (na przyk\u0142ad AM/FM) oraz ulubione stacje i kana\u0142y."},"pt-br":{"label":"R\u00e1dio","textBody":"O aplicativo pode ajustar configura\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio, como a origem (por exemplo, AM/FM) e as esta\u00e7\u00f5es ou os canais favoritos."},"pt-pt":{"label":"R\u00e1dio","textBody":"A aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de definir configura\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio, tais como a frequ\u00eancia de r\u00e1dio (por exemplo, AM/FM) e esta\u00e7\u00f5es ou canais favoritos."},"ru-ru":{"label":"\u0420\u0430\u0434\u0438\u043e","textBody":"\u042d\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e, \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a (\u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, AM/FM) \u0438 \u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044b."},"sv-se":{"label":"Radio","textBody":"Appen kan anpassa radioinst\u00e4llningarna, till exempel radiok\u00e4llan (AM eller FM) och dina favoritstationer eller kanaler."},"th-th":{"label":"\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e38","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e38 \u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19 AM FM \u0e41\u0e25\u0e30\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e35\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14"},"tr-tr":{"label":"Radyo","textBody":"Bu uygulama, radyo kayna\u011f\u0131 (\u00f6rne\u011fin AM/FM) ve favori istasyonlar ya da kanallar gibi Radyo Ayarlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilir."},"zh-cn":{"label":"\u6536\u97f3\u673a","textBody":"\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u8c03\u6574\u6536\u97f3\u673a\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5982\u65e0\u7ebf\u7535\u6765\u6e90\uff08\u4f8b\u5982\uff0cAM/FM\uff09\u548c\u6700\u559c\u6b22\u7684\u7535\u53f0\u6216\u9891\u9053\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u6536\u97f3\u6a5f","textBody":"\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u8abf\u6574\u6536\u97f3\u6a5f\u8a2d\u5b9a\uff0c\u4f8b\u5982\u5ee3\u64ad\u4f86\u6e90 (\u4f8b\u5982 AM/FM) \u548c\u6700\u611b\u7684\u96fb\u53f0\u6216\u983b\u9053\u3002"}}},"SeatControls":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f","textBody":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0628\u0636\u0628\u0637 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0639\u062f\u060c \u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0641\u0626\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u062a\u062f\u0644\u064a\u0643 \u0648\u0648\u0636\u0639\u064a\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0639\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0648\u0638\u0629."},"cs-cz":{"label":"Sedadla","textBody":"Aplikace dovede upravovat nastaven\u00ed sedadel, nap\u0159\u00edklad vyh\u0159\u00edv\u00e1n\u00ed nebo chlazen\u00ed, mas\u00e1\u017en\u00ed funkce a ulo\u017een\u00e9 polohy sedadel."},"da-dk":{"label":"S\u00e6der","textBody":"Appen kan justere s\u00e6deindstillinger, s\u00e5som opvarmning eller afk\u00f8ling, massagefunktion og gemt s\u00e6deposition."},"de-de":{"label":"Sitze","textBody":"Die App kann die Sitzeinstellungen anpassen, beispielsweise f\u00fcr die Heiz-, K\u00fchl- und Massagefunktion sowie die gespeicherte Sitzstellung."},"en-au":{"label":"Seats","textBody":"The app can adjust seat settings, such as heating or cooling, massage, and saved seat position."},"en-gb":{"label":"Seats","textBody":"The app can adjust seat settings, such as heating or cooling, massage, and saved seat position."},"en-ie":{"label":"Seats","textBody":"The app can adjust seat settings, such as heating or cooling, massage, and saved seat position."},"en-in":{"label":"Seats","textBody":"The app can adjust seat settings, such as heating or cooling, massage, and saved seat position."},"en-us":{"label":"Seats","textBody":"The app can adjust seat settings, such as heating or cooling, massage, and saved seat position."},"es-en":{"label":"Asientos","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes del asiento, tales como calefacci\u00f3n o enfriamiento, masaje y posici\u00f3n del asiento previamente guardada."},"es-es":{"label":"Asientos","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede configurar los ajustes de los asientos, como calefacci\u00f3n o refrigeraci\u00f3n, masaje y posici\u00f3n guardada del asiento."},"es-mx":{"label":"Asientos","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede modificar los ajustes del asiento, tales como calefacci\u00f3n o enfriamiento, masaje y posici\u00f3n del asiento previamente guardada."},"fi-fi":{"label":"Istuimet","textBody":"Sovelluksella voi s\u00e4\u00e4t\u00e4\u00e4 istuinasetuksia, kuten l\u00e4mmityst\u00e4 tai viilennyst\u00e4, hierontaa ja tallennettuja asentoasetuksia."},"fr-ca":{"label":"Si\u00e8ges","textBody":"L\u2019application peut modifier les r\u00e9glages des si\u00e8ges, comme le chauffage ou le refroidissement, la fonction de massage et le rappel de la position de si\u00e8ge m\u00e9moris\u00e9e."},"fr-fr":{"label":"Si\u00e8ges","textBody":"L'application permet d'ajuster les r\u00e9glages des si\u00e8ges, comme le chauffage ou le refroidissement, le massage et la position de si\u00e8ge enregistr\u00e9e."},"it-it":{"label":"Sedili","textBody":"L'app pu\u00f2 regolare le impostazioni dei sedili, ad esempio riscaldamento o raffreddamento, massaggio e posizione salvata."},"ko-kr":{"label":"\uc2dc\ud2b8","textBody":"\uc571\uc774 \ub09c\ubc29, \ub0c9\ubc29, \ub9c8\uc0ac\uc9c0, \uc800\uc7a5\ub41c \uc2dc\ud2b8 \uc704\uce58\uc640 \uac19\uc740 \uc2dc\ud2b8 \uc124\uc815\uc744 \uc870\uc815\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"label":"Stoelen","textBody":"De app kan instellingen van de stoelen aanpassen, zoals verwarming of koeling, massage en opgeslagen stoelpositie."},"no-no":{"label":"Seter","textBody":"Appen kan justere seteinnstillingene, for eksempel varming eller kj\u00f8ling, massasje og lagret setestilling."},"pl-pl":{"label":"Fotele","textBody":"Aplikacja mo\u017ce dostosowa\u0107 ustawienia foteli, takie jak ogrzewanie lub ch\u0142odzenie, masa\u017c i zapisane po\u0142o\u017cenie fotela."},"pt-br":{"label":"Bancos","textBody":"O aplicativo pode ajustar configura\u00e7\u00f5es do banco, como aquecimento ou refrigera\u00e7\u00e3o, massagem e posi\u00e7\u00e3o salva do banco."},"pt-pt":{"label":"Bancos","textBody":"A aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de definir configura\u00e7\u00f5es dos bancos, como, por exemplo, aquecimento ou climatiza\u00e7\u00e3o, massagem e mem\u00f3rias guardadas de ajustes dos bancos."},"ru-ru":{"label":"\u0421\u0438\u0434\u0435\u043d\u044c\u044f","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0441\u0438\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439, \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043a \u043e\u0431\u043e\u0433\u0440\u0435\u0432 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0445\u043b\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043c\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436 \u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f."},"sv-se":{"label":"S\u00e4ten","textBody":"Appen kan anpassa s\u00e4tesinst\u00e4llningarna, till exempel uppv\u00e4rmning eller nedkylning, massage och sparade s\u00e4tespositioner."},"th-th":{"label":"\u0e40\u0e01\u0e49\u0e32\u0e2d\u0e35\u0e49","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e01\u0e49\u0e32\u0e2d\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19 \u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2d\u0e1a\u0e2d\u0e38\u0e48\u0e19 \u0e25\u0e14\u0e2d\u0e38\u0e13\u0e2b\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34\u0e40\u0e1a\u0e32\u0e30\u0e19\u0e31\u0e48\u0e07 \u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e19\u0e27\u0e14 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e17\u0e36\u0e01\u0e15\u0e33\u0e41\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e01\u0e49\u0e32\u0e2d\u0e35\u0e49"},"tr-tr":{"label":"Koltuklar","textBody":"Bu uygulama \u0131s\u0131tma veya so\u011futma, masaj ve kay\u0131tl\u0131 koltuk konumu gibi Koltuk Ayarlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilir."},"zh-cn":{"label":"\u5ea7\u6905","textBody":"\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u8c03\u6574\u5ea7\u6905\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5982\u52a0\u70ed\u6216\u5236\u51b7\u3001\u6309\u6469\u4ee5\u53ca\u4fdd\u5b58\u7684\u5ea7\u6905\u4f4d\u7f6e\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u5ea7\u6905","textBody":"\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u8abf\u6574\u5ea7\u6905\u8a2d\u5b9a\uff0c\u4f8b\u5982\u52a0\u71b1\u6216\u51b7\u537b\u3001\u6309\u6469\u548c\u5132\u5b58\u5ea7\u6905\u4f4d\u7f6e\u3002"}}},"SettingAppPermissions":{"languages":{"ar-sa":{"textBody":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631 \u0625\u0644\u064a\u0647 \u0641\u064a \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a. \u0631\u0627\u062c\u0639 \u0634\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0648\u0633\u064a\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a"},"cs-cz":{"textBody":"Dole zm\u011b\u0148te\u00a0zp\u016fsob fungov\u00e1n\u00ed a jej\u00ed p\u0159\u00edstup k dat\u016fm. P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u0161eobecn\u00e9 smluvn\u00ed podm\u00ednky a z\u00e1sady ochany osobn\u00edch \u00fadaj\u016f k aplikaci.\u00a0"},"da-dk":{"textBody":"\u00c6ndr funktioner og brug af mobildata som beskrevet nedenfor. Se appens vilk\u00e5r for brug samt retningslinjer for privatlivets fred."},"de-de":{"textBody":"Hiermit werden die Funktionalit\u00e4t und die Datennutzung wie unten beschrieben ge\u00e4ndert. Bitte lesen Sie die Servicebedingungen und Datenschutzrichtlinie der App."},"en-au":{"textBody":"Change functionality and use of data as described below. See App terms of service and privacy policies."},"en-gb":{"textBody":"Change functionality and use of data as described below. See App terms of service and privacy policies."},"en-ie":{"textBody":"Change functionality and use of data as described below. See App terms of service and privacy policies."},"en-in":{"textBody":"Change functionality and use of data as described below. See App terms of service and privacy policies."},"en-us":{"textBody":"Change functionality and use of data as described below. See App terms of service and privacy policies."},"es-en":{"textBody":"Cambie la funcionalidad y el uso de datos seg\u00fan se describe a continuaci\u00f3n. Consulte los t\u00e9rminos de servicio y las pol\u00edticas de privacidad de la aplicaci\u00f3n."},"es-es":{"textBody":"Cambie la funcionalidad y el uso de los datos tal como se describe a continuaci\u00f3n. Consulte los t\u00e9rminos de servicio y las pol\u00edticas de privacidad de las aplicaciones."},"es-mx":{"textBody":"Cambie la funcionalidad y el uso de datos seg\u00fan se describe a continuaci\u00f3n. Consulte los t\u00e9rminos de servicio y las pol\u00edticas de privacidad de la aplicaci\u00f3n."},"fi-fi":{"textBody":"Muuta toimintaa ja tietojen k\u00e4ytt\u00f6\u00e4 alla olevan kuvauksen mukaisesti. Katso sovelluksen palveluehdot ja tietoturvalausekkeet."},"fr-ca":{"textBody":"Modifiez la fonctionnalit\u00e9 et l'utilisation des donn\u00e9es comme il est indiqu\u00e9 ci-dessous. Consultez les conditions d'utilisation du service et les politiques de confidentialit\u00e9 des applications."},"fr-fr":{"textBody":"Modifiez les fonctionnalit\u00e9s et l'utilisation de donn\u00e9es comme d\u00e9crit ci-dessous. Consultez les conditions d'utilisation de l'application et les politiques de confidentialit\u00e9."},"it-it":{"textBody":"Modificare il funzionamento e l'utilizzo dei dati come descritto di seguito. Leggere le condizioni per l'utilizzo delle app e le informative sulla privacy."},"ko-kr":{"textBody":"\uc544\ub798\uc5d0 \uc124\uba85\ub41c \ub300\ub85c \uae30\ub2a5\uacfc \ub370\uc774\ud130 \uc0ac\uc6a9\uc744 \ubcc0\uacbd\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc571 \uc11c\ube44\uc2a4 \uc57d\uad00 \ubc0f \uac1c\uc778 \uc815\ubcf4 \ubcf4\ud638 \uc815\ucc45\uc744 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624."},"nl-nl":{"textBody":"Wijzig de werking en het gebruik van data zoals hieronder beschreven. Zie servicevoorwaarden en privacybeleid van de app."},"no-no":{"textBody":"Endre funksjonalitet og databruk som beskrevet nedenfor. Se programmets bruks- og personvernsvilk\u00e5r."},"pl-pl":{"textBody":"Zmie\u0144 dzia\u0142anie i korzystanie z danych zgodnie z opisem poni\u017cej. Patrz: Warunki u\u017cytkowania aplikacji i ochrona prywatno\u015bci."},"pt-br":{"textBody":"Altere a funcionalidade e o uso das permiss\u00f5es conforme descrito abaixo. Consulte os termos de servi\u00e7o e as pol\u00edticas de privacidade do aplicativo."},"pt-pt":{"textBody":"Altere o funcionamento e utiliza\u00e7\u00e3o de dados conforme descrito abaixo. Consulte os termos de servi\u00e7o e pol\u00edticas de privacidade da aplica\u00e7\u00e3o."},"ru-ru":{"textBody":"\u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043a\u0430\u043a \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043e \u043d\u0438\u0436\u0435. \u0421\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0434\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438."},"sv-se":{"textBody":"\u00c4ndra funktioner och dataanv\u00e4ndning enligt nedan. Se appens anv\u00e4ndningsvillkor och sekretesspolicy."},"th-th":{"textBody":"\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e19\u0e47\u0e15\\n\u0e15\u0e32\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e07 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e14\u0e39\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e15\u0e01\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\\n\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e41\u0e25\u0e30\u0e19\u0e42\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e15\u0e31\u0e27"},"tr-tr":{"textBody":"Uygulaman\u0131n i\u015flevselli\u011fini ve veri kullan\u0131m\u0131n\u0131 a\u015fa\u011f\u0131daki \u015fekilde de\u011fi\u015ftirin. Hizmet \u015fartlar\u0131 ve gizlilik politikalar\u0131na bak\u0131n."},"zh-cn":{"textBody":"\u6309\u7167\u4e0b\u9762\u7684\u8bf4\u660e\u66f4\u6539\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7684\u529f\u80fd\u548c\u6570\u636e\u7684\u4f7f\u7528\u3002\u8bf7\u67e5\u770b\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u670d\u52a1\u6761\u6b3e\u548c\u9690\u79c1\u6743\u653f\u7b56\u3002"},"zh-tw":{"textBody":"\u4f9d\u7167\u4ee5\u4e0b\u8aaa\u660e\u7684\u65b9\u5f0f\u8b8a\u66f4\u529f\u80fd\u548c\u6578\u64da\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u3002\u8acb\u53c3\u95b1\u670d\u52d9\u689d\u6b3e\u548c\u96b1\u79c1\u6b0a\u653f\u7b56\u3002"}}},"SettingDisableUpdates":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u0625\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b\u0627\u062a","textBody":"\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b\u0627\u062a"},"cs-cz":{"line1":"Zak\u00e1z. aktualiz.","textBody":"Zak\u00e1zat aktualizace"},"da-dk":{"line1":"Deakt. opdat.","textBody":"Deaktiver opdateringer"},"de-de":{"line1":"Updates deakt.","textBody":"Updates deaktivieren"},"en-au":{"line1":"Disable updates","textBody":"Disable updates"},"en-gb":{"line1":"Disable updates","textBody":"Disable updates"},"en-ie":{"line1":"Disable updates","textBody":"Disable updates"},"en-in":{"textBody":"Disable updates"},"en-us":{"line1":"Disable Updates","textBody":"Disable Updates"},"es-en":{"line1":"Deshab. actual.","textBody":"Inhabilitar actualizaciones"},"es-es":{"line1":"Desact. actual.","textBody":"Desactivar actualizaciones"},"es-mx":{"line1":"Deshab. actual.","textBody":"Inhabilitar actualizaciones"},"fi-fi":{"textBody":"Ota p\u00e4ivitykset pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"},"fr-ca":{"line1":"D\u00e9sactiver MAJ","textBody":"D\u00e9sactiver les mises \u00e0 jour"},"fr-fr":{"line1":"D\u00e9sactiver m\u00e0j","textBody":"D\u00e9sactiver les mises \u00e0 jour"},"it-it":{"line1":"Disabilita agg.","textBody":"Disabilitare aggiornamenti"},"ko-kr":{"textBody":"\uc5c5\ub370\uc774\ud2b8 \ube44\ud65c\uc131\ud654"},"nl-nl":{"line1":"Upd. uitschak.","textBody":"Updates uitschakelen"},"no-no":{"line1":"Deaktiv. oppdat.","textBody":"Deaktiver oppdateringer"},"pl-pl":{"line1":"Wy\u0142\u0105cz aktual.","textBody":"Wy\u0142\u0105cz aktualizacje"},"pt-br":{"line1":"Desat. atualiz.","textBody":"Desativar atualiza\u00e7\u00f5es"},"pt-pt":{"line1":"Desact. actualiz.","textBody":"Desativar atualiza\u00e7\u00f5es"},"ru-ru":{"line1":"\u041e\u0442\u043a\u043b. \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b.","textBody":"\u041e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},"sv-se":{"line1":"Inaktivera uppd.","textBody":"Inaktivera uppdateringar"},"th-th":{"textBody":"\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17"},"tr-tr":{"line1":"G\u00fcncell. kapat","textBody":"G\u00fcncellemeleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"},"zh-cn":{"line1":"\u7981\u7528\u66f4\u65b0","textBody":"\u7981\u7528\u66f4\u65b0"},"zh-tw":{"line1":"\u505c\u7528\u66f4\u65b0","textBody":"\u505c\u7528\u66f4\u65b0"}}},"SettingEnableUpdates":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a","textBody":"\u202b\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062b \u0623\u0630\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637 \u062d\u064a\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0651\u0627\u0644 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0627\u064b \u0628\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u062c\u0648\u0651\u0627\u0644\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0648\u0642\u064a\u062f \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632\u0643\u060c \u064a\u062c\u0628 \u0642\u0631\u0646 \u0648\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u062a\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0628\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 Bluetooth\u060c \u0623\u0648 \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0635\u0644 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 Apple \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0646\u0641\u0630 \u200eUSB\u200e."},"cs-cz":{"line1":"Povolit apl.","textBody":"Opr\u00e1vn\u011bn\u00ed aplikac\u00ed lze aktualizovat pouze v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee je mobiln\u00ed aplikace p\u0159ipojena k informa\u010dn\u00edmu a z\u00e1bavn\u00edmu syst\u00e9mu. Chcete-li p\u0159ipojit mobiln\u00ed aplikace s podporou syst\u00e9mu, kter\u00e9 jsou spu\u0161t\u011bny v pou\u017e\u00edvan\u00e9m za\u0159\u00edzen\u00ed, mobiln\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed s rozhran\u00edm Bluetooth je nutn\u00e9 sp\u00e1rovat a p\u0159ipojit a za\u0159\u00edzen\u00ed Apple je nutn\u00e9 p\u0159ipojit k portu USB."},"da-dk":{"line1":"Aktiver apps","textBody":"Appgodkendelser kan kun opdateres, n\u00e5r en mobilapp er forbundet med infotainmentsystemet. For at tilslutte systemkompatible mobilapps, der k\u00f8rer p\u00e5 din enhed, skal Bluetooth-telefoner parres og tilsluttes, mens Apple-enheder skal tilsluttes via USB."},"de-de":{"line1":"Apps aktivieren","textBody":"App-Berechtigungen k\u00f6nnen nur aktualisiert werden, wenn eine mobile App mit dem Infotainment-System verbunden ist. Um mit dem System kompatible mobile Apps zu verbinden, m\u00fcssen diese auf ihrem Telefon aktiv sein. Bluetooth-Telefone m\u00fcssen gekoppelt und verbunden, Apple-Ger\u00e4te via USB angeschlossen sein."},"en-au":{"line1":"Enable Apps","textBody":"App permissions can only be updated when a mobile app is connected to the infotainment system. To connect system-enabled mobile apps that are running on your device, Bluetooth phones must be paired and connected or Apple devices must be connected via USB."},"en-gb":{"line1":"Enable Apps","textBody":"App permissions can only be updated when a mobile app is connected to the infotainment system. To connect system-enabled mobile apps that are running on your device, Bluetooth phones must be paired and connected or Apple devices must be connected via USB."},"en-ie":{"line1":"Enable Apps","textBody":"App permissions can only be updated when a mobile app is connected to the infotainment system. To connect system-enabled mobile apps that are running on your device, Bluetooth phones must be paired and connected or Apple devices must be connected via USB."},"en-in":{"textBody":"App permissions can only be updated when a mobile app is connected to the infotainment system. To connect system-enabled mobile apps that are running on your device, Bluetooth phones must be paired and connected or Apple devices must be connected via USB."},"en-us":{"line1":"Enable Apps","textBody":"App permissions can only be updated when a mobile app is connected to the infotainment system. To connect system-enabled mobile apps that are running on your device, Bluetooth phones must be paired and connected or Apple devices must be connected via USB."},"es-en":{"line1":"Hab. aplic.","textBody":"Los permisos de aplicaciones solo se pueden actualizar cuando una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil est\u00e1 conectada al sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento. Para conectar aplicaciones m\u00f3viles habilitadas del sistema que funcionan en su dispositivo, los tel\u00e9fonos con Bluetooth deben estar sincronizados y conectados, y los dispositivos Apple deben estar conectados por medio de USB."},"es-es":{"line1":"Activar apl.","textBody":"Los permisos de las aplicaciones solo se pueden actualizar cuando una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil est\u00e1 conectada al sistema Infoocio. Para conectar las aplicaciones m\u00f3viles compatibles con el sistema que est\u00e9n ejecutadas en su dispositivo, los tel\u00e9fonos Bluetooth deben estar emparejados y conectados o los dispositivos Apple deben estar conectados a trav\u00e9s de USB."},"es-mx":{"line1":"Hab. aplic.","textBody":"Los permisos de aplicaciones solo se pueden actualizar cuando una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil est\u00e1 conectada al sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento. Para conectar aplicaciones m\u00f3viles habilitadas del sistema que funcionan en su dispositivo, los tel\u00e9fonos con Bluetooth deben estar sincronizados y conectados, y los dispositivos Apple deben estar conectados por medio de USB."},"fi-fi":{"textBody":"Sovellusten oikeuksia voidaan p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4 vain silloin, kun mobiilisovellus on liitetty tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4\u00e4n. Jos haluat yhdist\u00e4\u00e4 tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4n mobiilisovelluksia laitteesi sovelluksiin, muodosta laitepari Bluetoothin avulla. Apple-laitteet pit\u00e4\u00e4 kytke\u00e4 USB:n kautta."},"fr-ca":{"line1":"Activer applis","textBody":"Les autorisations concernant les applications peuvent \u00eatre mises \u00e0 jour seulement si l'application mobile est connect\u00e9e au syst\u00e8me d'infodivertissement. Pour que les applications mobiles prises en charge par le syst\u00e8me qui se trouvent sur votre appareil puissent \u00eatre connect\u00e9es, les t\u00e9l\u00e9phones dot\u00e9s de la technologie Bluetooth doivent \u00eatre coupl\u00e9s et connect\u00e9s, et les appareils Apple doivent \u00eatre connect\u00e9s au moyen d'un port USB."},"fr-fr":{"line1":"Activer applis","textBody":"Les permissions d'application ne peuvent \u00eatre mises \u00e0 jour que lorsqu'une application mobile est connect\u00e9e au syst\u00e8me d'infodivertissement. Pour connecter des applications mobiles compatibles avec le syst\u00e8me fonctionnant sur votre appareil, les t\u00e9l\u00e9phones Bluetooth doivent \u00eatre jumel\u00e9s et connect\u00e9s ou les appareils Apple doivent \u00eatre connect\u00e9s via USB."},"it-it":{"line1":"Abilita app","textBody":"Le autorizzazioni relative alle app possono essere aggiornate solo se una app \u00e8 collegata a il sistema di infotainment. Per collegare le app compatibili con il sistema attivo sul dispositivo, i telefoni Bluetooth devono essere abbinati e connessi, mentre i dispositivi Apple devono essere collegati tramite USB."},"ko-kr":{"textBody":"\uc571 \uad8c\ud55c\uc740 \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc774 \uc778\ud3ec\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8 \uc2dc\uc2a4\ud15c\uc5d0 \uc811\uc18d\ub418\uc5b4 \uc788\ub294 \uacbd\uc6b0\uc5d0\ub9cc \uc5c5\ub370\uc774\ud2b8\ub429\ub2c8\ub2e4. \uadc0\ud558\uc758 \uae30\uae30\uc5d0\uc11c \uc2e4\ud589 \uc911\uc778 \uc2dc\uc2a4\ud15c \ud65c\uc131\ud654 \ubaa8\ubc14\uc77c \uc571\uc744 \uc5f0\uacb0\ud558\ub824\uba74 \ube14\ub8e8\ud22c\uc2a4 \ud3f0\uc774 \ud398\uc5b4\ub9c1\ub418\uc5b4 \uc811\uc18d\ub418\uac70\ub098, \ub610\ub294 Apple \uae30\uae30\uac00 USB\ub97c \ud1b5\ud574 \uc5f0\uacb0\ub418\uc5b4\uc57c \ud569\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"line1":"Apps inschak.","textBody":"App-toestemmingen kunnen alleen worden ge\u00fcpdatet wanneer een mobiele app is verbonden met het infotainmentsysteem. Om verbinding te maken met apps die voor het systeem geschikt zijn, moeten deze op de mobiele telefoon actief zijn en moet de telefoon via Bluetooth gekoppeld en verbonden zijn. Apple-apparaten moeten worden aangesloten via USB."},"no-no":{"line1":"Aktiver apper","textBody":"Apptillatelser kan bare oppdateres n\u00e5r en mobilapp er koblet til infotainmentsystemet. For \u00e5 koble til systemaktiverte mobilapper som kj\u00f8rer p\u00e5 enheten, m\u00e5 Bluetooth-telefoner v\u00e6re paret og tilkoblet, mens Apple-enheter m\u00e5 denne v\u00e6re tilkoblet via USB."},"pl-pl":{"line1":"W\u0142\u0105cz aplikacje","textBody":"Zezwolenia aplikacji mo\u017cna aktualizowa\u0107 tylko wtedy, gdy aplikacja mobilna jest po\u0142\u0105czona z systemem infotainment. Aby pod\u0142\u0105czy\u0107 kompatybilne z systemem aplikacje uruchomione na Twoim telefonie, telefony Bluetooth musz\u0105 by\u0107 sparowane i po\u0142\u0105czone, a urz\u0105dzenia Apple musz\u0105 by\u0107 pod\u0142\u0105czone za pomoc\u0105 z\u0142\u0105cza USB."},"pt-br":{"line1":"Ativar aplic.","textBody":"As permiss\u00f5es de um aplicativo s\u00f3 podem ser atualizadas quando o aplicativo estiver conectado ao sistema Multim\u00eddia. Para conectar aplicativos do celular compat\u00edveis com o sistema Multim\u00eddia, telefones com Bluetooth dever\u00e3o ser emparelhados e conectados ou no caso de dispositivos Apple dever\u00e3o ser conectados via USB."},"pt-pt":{"line1":"Activar aplic.","textBody":"As permiss\u00f5es de aplica\u00e7\u00f5es s\u00f3 podem ser atualizadas quando uma aplica\u00e7\u00e3o m\u00f3vel est\u00e1 ligada ao sistema de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento. Para conectar aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis compat\u00edveis com o sistema em execu\u00e7\u00e3o no seu dispositivo, os telefones Bluetooth t\u00eam de estar emparelhados e ligados ou, no caso de dispositivos Apple, t\u00eam de estar ligados via USB."},"ru-ru":{"line1":"\u0412\u043a\u043b. \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436.","textBody":"\u0420\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e-\u0440\u0430\u0437\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435. \u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439, \u0437\u0430\u043f\u0443\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0435\u043c \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435, \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u044b \u0441 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 Bluetooth \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u044b\u0442\u044c \u0441\u043e\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u044b \u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u044b, \u0430 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 Apple \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u044b\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u044b \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 USB-\u043f\u043e\u0440\u0442."},"sv-se":{"line1":"Aktivera appar","textBody":"Apptillst\u00e5nd kan endast uppdateras n\u00e4r en mobilapp \u00e4r ansluten till infotainmentsystemet. F\u00f6r att ansluta mobilappar som \u00e4r kompatibla med infotainmentsystemet som k\u00f6rs p\u00e5 din enhet m\u00e5ste Bluetooth-mobiler kopplas ihop och anslutas, Apple-enheter m\u00e5ste anslutas via USB."},"th-th":{"textBody":"\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e09\u0e1e\u0e32\u0e30\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a \u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35 Bluetooth \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e39\u0e48\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e27\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e1b\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c Apple \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19 USB"},"tr-tr":{"line1":"Uygulamalar\u0131 a\u00e7","textBody":"Uygulama izinleri yaln\u0131zca bir mobil uygulama bilgi-e\u011flence sistemine ba\u011fl\u0131 oldu\u011funda g\u00fcncellenebilir. Cihaz\u0131n\u0131zda \u00e7al\u0131\u015fan sistem etkin mobil uygulamalara ba\u011flanmak i\u00e7in  Bluetooth telefonlar e\u015fle\u015ftirilmeli ve ba\u011flanmal\u0131 ya da Apple cihazlar\u0131 USB arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ba\u011flanmal\u0131d\u0131r."},"zh-cn":{"line1":"\u542f\u7528\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f","textBody":"\u53ea\u6709\u5f53\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u8fde\u63a5\u5230\u4fe1\u606f\u5a31\u4e50\u7cfb\u7edf\u65f6\u624d\u80fd\u66f4\u65b0\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u6743\u9650\u3002\u8981\u8fde\u63a5\u5230\u60a8\u624b\u673a\u4e0a\u6b63\u5728\u8fd0\u884c\u5e76\u53d7\u7cfb\u7edf\u652f\u6301\u7684\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\uff0c\u84dd\u7259\u624b\u673a\u5fc5\u987b\u7ecf\u8fc7\u914d\u5bf9\u548c\u8fde\u63a5\uff0c\u800c\u82f9\u679c\u8bbe\u5907\u5219\u5fc5\u987b\u901a\u8fc7 USB \u8fde\u63a5\u3002"},"zh-tw":{"line1":"\u555f\u7528\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f","textBody":"\u53ea\u6709\u5728\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u9023\u63a5\u5230\u8cc7\u8a0a\u5a1b\u6a02\u7cfb\u7d71\u6642\uff0c\u624d\u80fd\u66f4\u65b0\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6b0a\u9650\u3002\u8981\u9023\u7d50\u5230\u60a8\u624b\u6a5f\u4e0a\u6b63\u5728\u904b\u884c\u4e14\u7cfb\u7d71\u652f\u6301\u7684\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\uff0c\u9808\u900f\u904e\u85cd\u7259\u96fb\u8a71\u914d\u5c0d\u9023\u7dda\uff0cApple \u88dd\u7f6e\u5247\u5fc5\u9808\u900f\u904e USB \u9023\u63a5\u3002"}}},"SettingUpdateAuto":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b","textBody":"\u202b\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b \u0644\u0627\u0633\u062a\u0644\u0627\u0645 \u0623\u0630\u0648\u0646\u0627\u062a \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0651\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0642\u062f \u064a\u062a\u064a\u062d \u0630\u0644\u0643 \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0623\u062f\u0627\u0621\u064b \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0628\u0639\u0627\u064b \u0644\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0648\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a\u0643. \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0627\u062a\u0641\u0643 \u0645\u0632\u0648\u0651\u062f\u0627\u064b \u0628\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u062c\u064a\u0651\u062f \u0641\u0625\u0646\u0651 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b \u0644\u0646 \u062a\u0633\u062a\u063a\u0631\u0642 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629."},"cs-cz":{"line1":"Vy\u017e\u00e1dat aktual.","textBody":"V\u00fdb\u011brem mo\u017enosti Vy\u017e\u00e1dat aktual. zjist\u00edte opr\u00e1vn\u011bn\u00ed mobiln\u00edch aplikac\u00ed vhodn\u00fdch pro informa\u010dn\u00ed a z\u00e1bavn\u00ed syst\u00e9m. T\u00edm m\u016f\u017eete v z\u00e1vislosti na dan\u00e9 aplikaci a pou\u017e\u00edvan\u00fdch nastaven\u00edch povolit dal\u0161\u00ed funkce. Pokud m\u00e1 telefon funk\u010dn\u00ed datov\u00e9 p\u0159ipojen\u00ed, aktualizace by m\u011bla trvat m\u00e9n\u011b ne\u017e 1 minutu."},"da-dk":{"line1":"Anmod opdat.","textBody":"V\u00e6lg Anmod opdat. for at modtage appgodkendelser til Mobilapps, som er kompatibelt med infotainmentsystemet. Dette kan aktivere yderligere funktioner afh\u00e6ngigt af appen og dine indstillinger. Hvis din telefon har en aktiv dataforbindelse, kan en opdatering foretages p\u00e5 under et minut."},"de-de":{"line1":"Update anford.","textBody":"W\u00e4hlen Sie Update anford., um App-Berechtigungen f\u00fcr Ihre mit dem Infotainment-System kompatiblen mobilen Apps zu empfangen. Je nach App und Ihren Einstellungen werden hierbei u. U. zus\u00e4tzliche Funktionen aktiviert. Wenn Ihr Telefon \u00fcber eine funktionierende Datenverbindung verf\u00fcgt, sollte das Update in weniger als 1 Minute beendet sein."},"en-au":{"line1":"Request update","textBody":"Select Request Update to receive app permissions for your infotainment system-compatible mobile apps. This may enable additional functionality depending on the app and your settings. If your phone has a working data connection, an update should complete in less than 1 minute."},"en-gb":{"line1":"Request update","textBody":"Select Request Update to receive app permissions for your infotainment system-compatible mobile apps. This may enable additional functionality depending on the app and your settings. If your phone has a working data connection, an update should complete in less than 1 minute."},"en-ie":{"line1":"Request update","textBody":"Select Request Update to receive app permissions for your infotainment system-compatible mobile apps. This may enable additional functionality depending on the app and your settings. If your phone has a working data connection, an update should complete in less than 1 minute."},"en-in":{"line1":"Request update","textBody":"Select Request Update to receive app permissions for your infotainment system-compatible mobile apps. This may enable additional functionality depending on the app and your settings. If your phone has a working data connection, an update should complete in less than 1 minute."},"en-us":{"line1":"Request Update","textBody":"Select Request Update to receive app permissions for your infotainment system-compatible mobile apps. This may enable additional functionality depending on the app and your settings. If your phone has a working data connection, an update should complete in less than 1 minute."},"es-en":{"line1":"Solicit. actualiz.","textBody":"Seleccione Solicit. actualiz. para recibir permisos de aplicaciones para sus aplicaciones m\u00f3viles compatibles con el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento. Esto podr\u00eda habilitar una funcionalidad adicional seg\u00fan la aplicaci\u00f3n y su configuraci\u00f3n. Si su tel\u00e9fono cuenta con una conexi\u00f3n de datos activa, una actualizaci\u00f3n deber\u00eda completarse en menos de 1 minuto."},"es-es":{"line1":"Solicitar actual.","textBody":"Seleccione Solicitar actual. para recibir permisos de las aplicaciones para las aplicaciones m\u00f3viles compatibles con el sistema Infoocio. Esto puede activar funcionalidades adicionales en funci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n y la configuraci\u00f3n. Si su tel\u00e9fono dispone de una conexi\u00f3n de datos activa, la actualizaci\u00f3n deber\u00eda completarse en menos de un minuto."},"es-mx":{"line1":"Solicit. actualiz.","textBody":"Seleccione Solicit. actualiz. para recibir permisos de aplicaciones para sus aplicaciones m\u00f3viles compatibles con el sistema de informaci\u00f3n y entretenimiento. Esto podr\u00eda habilitar una funcionalidad adicional seg\u00fan la aplicaci\u00f3n y su configuraci\u00f3n. Si su tel\u00e9fono cuenta con una conexi\u00f3n de datos activa, una actualizaci\u00f3n deber\u00eda completarse en menos de 1 minuto."},"fi-fi":{"line1":"Pyyd\u00e4 p\u00e4ivityst\u00e4","textBody":"Valitse Pyyd\u00e4 p\u00e4ivityst\u00e4, jos haluat vastaanottaa sovelluksen oikeuksien p\u00e4ivityksi\u00e4 autosi tietoviihdej\u00e4rjestelm\u00e4n mobiilisovelluksiin. P\u00e4ivitys voi mahdollistaa lis\u00e4toimintoja sovelluksesta ja asetuksista riippuen. Jos puhelimessasi on toimiva verkkoyhteys, p\u00e4ivitys kest\u00e4\u00e4 alle 1 minuutin."},"fr-ca":{"line1":"Demander MAJ","textBody":"S\u00e9lectionnez Demander MAJ pour recevoir les autorisations concernant la prise en charge des applications mobiles compatibles avec le syst\u00e8me d'infodivertissement. De cette mani\u00e8re, d'autres fonctionnalit\u00e9s seront activ\u00e9es selon l'application et vos r\u00e9glages. Si votre t\u00e9l\u00e9phone utilise une connexion de donn\u00e9es actives, la mise \u00e0 jour devrait s'effectuer en moins d'une minute."},"fr-fr":{"line1":"Demander m\u00e0j","textBody":"S\u00e9lectionnez Demander MAJ pour recevoir des permissions d'application pour vos applications mobiles compatibles avec le syst\u00e8me d'infodivertissement. Cela peut activer d'autres fonctionnalit\u00e9s en fonction de votre application et vos r\u00e9glages. Si votre t\u00e9l\u00e9phone poss\u00e8de une connexion de donn\u00e9es qui fonctionne, une mise \u00e0 jour peut \u00eatre effectu\u00e9e en moins d'une minute."},"it-it":{"line1":"Rich. aggiorn.","textBody":"Selezionare Rich. aggiorn. per ricevere le autorizzazioni relative al funzionamento delle App compatibili con il sistema di infotainment. Ci\u00f2 potrebbe abilitare ulteriori funzionalit\u00e0 a seconda dell'app e delle impostazioni. Se il telefono in uso dispone di una connessione dati attiva, l'aggiornamento verr\u00e0 completato in meno di un minuto."},"ko-kr":{"line1":"\uc5c5\ub370\uc774\ud2b8 \uc694\uccad","textBody":"\uc778\ud3ec\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8 \uc2dc\uc2a4\ud15c\u00a0\uce5c\ud654\uc801 \ubaa8\ubc14\uc77c\u00a0\uc571\uc5d0\u00a0\ub300\ud55c\u00a0\uc571\u00a0\uad8c\ud55c\uc744\u00a0\ubc1b\uc73c\ub824\uba74\u00a0\uc5c5\ub370\uc774\ud2b8 \uc694\uccad \uc744\u00a0\uc120\ud0dd\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624.\u00a0\uc774\ub807\uac8c\u00a0\ud558\uba74\u00a0\uc571\uacfc\u00a0\uc124\uc815\uc5d0\u00a0\ub530\ub77c\u00a0\ucd94\uac00\u00a0\uae30\ub2a5\uc774\u00a0\ud65c\uc131\ud654\ub420\u00a0\uc218\ub3c4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\u00a0\ud3f0\uc774\u00a0\ub370\uc774\ud130\uc5d0\u00a0\uc5f0\uacb0\ub41c \uc0c1\ud0dc\uc778\u00a0\uacbd\uc6b0\u00a0\uc5c5\ub370\uc774\ud2b8\uac00\u00a01\ubd84\u00a0\ub0b4\uc5d0\u00a0\uc644\ub8cc\ub429\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"line1":"Upd. aanvragen","textBody":"Selecteer Update aanvragen om toestemmingen voor apps te ontvangen voor uw mobiele apps geschikt voor uw infotainmentsysteem. Dit kan extra functies inschakelen, afhankelijk van de app en uw instellingen. Als uw telefoon een actieve dataverbinding heeft, zal de update in minder dan 1 minuut worden voltooid."},"no-no":{"line1":"Be om oppdat.","textBody":"Velg Be om oppdat. for \u00e5 motta apptillatelser for mobilappene dine som er kompatible med infotainmentsystemet. Avhengig av appen og innstillingene dine kan dette aktivere ekstra funksjoner. Hvis telefonen din har en fungerende dataforbindelse, tar en oppdatering vanligvis under 1 minutt."},"pl-pl":{"line1":"Za\u017c\u0105daj aktual.","textBody":"Wybierz Za\u017c\u0105daj aktual., aby otrzymywa\u0107 zezwolenia aplikacji dla aplikacji mobilnych kompatybilnych z systemem infotainment. Mo\u017ce to w\u0142\u0105czy\u0107 dodatkow\u0105 funkcjonalno\u015b\u0107 w zale\u017cno\u015bci od aplikacji i ustawie\u0144. Je\u015bli transmisja danych w Twoim telefonie jest w\u0142\u0105czona, aktualizacja powinna si\u0119 zako\u0144czy\u0107 w ci\u0105gu 1 min."},"pt-br":{"line1":"Solicitar atualiza\u00e7\u00e3o","textBody":"Selecione Solicitar atualiz. para receber as permiss\u00f5es dos seus aplicativos compat\u00edveis com o sistema Multim\u00eddia. Isso poder\u00e1 habilitar funcionalidades adicionais dependendo do aplicativo e de suas configura\u00e7\u00f5es. Caso seu celular tenha uma conex\u00e3o de dados ativa, este processo dever\u00e1 levar menos de 1 minuto."},"pt-pt":{"line1":"Solicit. actualiz.","textBody":"Selecione Solicit. actualiz. para receber permiss\u00f5es de aplica\u00e7\u00f5es para as suas aplica\u00e7\u00f5es m\u00f3veis compat\u00edveis com o sistema de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento. Consoante as aplica\u00e7\u00f5es e defini\u00e7\u00f5es, podem ser necess\u00e1rias funcionalidades adicionais. Uma atualiza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 conclu\u00edda em menos de um minuto, se o seu telefone tiver uma liga\u00e7\u00e3o de dados em funcionamento."},"ru-ru":{"line1":"\u0417\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043d.","textBody":"\u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439, \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e-\u0440\u0430\u0437\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439, \u0432\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u00ab\u0417\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043d.\u00bb. \u042d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0432 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u0448\u0435\u043c \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0439\u043c\u0435\u0442 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 1 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u044b."},"sv-se":{"line1":"Beg\u00e4r uppdat.","textBody":"V\u00e4lj Beg\u00e4r uppdat. f\u00f6r att h\u00e4mta apptillst\u00e5nd f\u00f6r mobilappar som \u00e4r kompatibla med infotainmentsystemet. Detta kan aktivera ytterligare funktioner beroende p\u00e5 appen och dina inst\u00e4llningar. Om mobilen har en fungerande dataanslutning b\u00f6r en uppdatering slutf\u00f6ras p\u00e5 mindre \u00e4n 1 minut."},"th-th":{"line1":"\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17","textBody":"\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e40\u0e09\u0e1e\u0e32\u0e30\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e2d\u0e1e\\n\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07\\n\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\\n\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35 Bluetooth \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e39\u0e48\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e27\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\\n\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e1b\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c Apple \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19 USB"},"tr-tr":{"line1":"G\u00fcncelleme iste","textBody":"Bilgi-e\u011flence sistemiyle uyumlu mobil uygulamalar\u0131n\u0131z\u0131n uygulama izinlerini almak i\u00e7in G\u00fcncelleme iste se\u00e7ene\u011fini se\u00e7in. Bu, uygulamaya ve ayarlar\u0131n\u0131za ba\u011fl\u0131 olarak ek i\u015flevsellik getirebilir. Telefonunuzun \u00e7al\u0131\u015fan bir veri ba\u011flant\u0131s\u0131 varsa bir g\u00fcncelleme 1 dakikadan daha k\u0131sa s\u00fcrede tamamlanacakt\u0131r."},"zh-cn":{"line1":"\u8bf7\u6c42\u66f4\u65b0","textBody":"\u9009\u62e9\u201c\u8bf7\u6c42\u66f4\u65b0\u201d\u5373\u53ef\u63a5\u6536\u4fe1\u606f\u5a31\u4e50\u7cfb\u7edf\u517c\u5bb9\u7684\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7684\u6743\u9650\u3002\u6b64\u64cd\u4f5c\u53ef\u80fd\u542f\u7528\u66f4\u591a\u529f\u80fd\uff0c\u5177\u4f53\u89c6\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u548c\u60a8\u7684\u8bbe\u7f6e\u800c\u5b9a\u3002\u5982\u679c\u60a8\u7684\u624b\u673a\u6570\u636e\u8fde\u63a5\u6709\u6548\uff0c\u66f4\u65b0\u5c06\u5728 1 \u5206\u949f\u5185\u5b8c\u6210\u3002"},"zh-tw":{"line1":"\u8acb\u6c42\u66f4\u65b0","textBody":"\u9078\u53d6\u300c\u8acb\u6c42\u66f4\u65b0\u300d\u5373\u53ef\u555f\u7528\u8cc7\u8a0a\u5a1b\u6a02\u7cfb\u7d71\u7684\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u63a5\u6536\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u6b0a\u9650\u3002\u6839\u64da\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u7684\u5167\u5bb9\u548c\u60a8\u7684\u8a2d\u5b9a\uff0c\u6b64\u7a0b\u5e8f\u53ef\u80fd\u6703\u555f\u7528\u984d\u5916\u7684\u529f\u80fd\u3002\u5982\u679c\u60a8\u7684\u96fb\u8a71\u76ee\u524d\u6709\u6578\u64da\u9023\u7dda\uff0c\u6b64\u66f4\u65b0\u61c9\u53ef\u65bc1\u5206\u9418\u5167\u5b8c\u6210\u3002"}}},"StatusNeeded":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b \u0645\u0637\u0644\u0648\u0628","textBody":"\u0628\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b"},"cs-cz":{"line1":"Je t\u0159eba aktual.","textBody":"Je pot\u0159eba aktualizace"},"da-dk":{"line1":"Opdat. n\u00f8dv.","textBody":"Opdatering n\u00f8dvendig"},"de-de":{"line1":"Update ben\u00f6tigt","textBody":"Update ben\u00f6tigt"},"en-au":{"line1":"Update needed","textBody":"Update needed"},"en-gb":{"line1":"Update needed","textBody":"Update needed"},"en-ie":{"line1":"Update needed","textBody":"Update needed"},"en-in":{"textBody":"Update needed"},"en-us":{"line1":"Update Needed","textBody":"Update Needed"},"es-en":{"line1":"Actualiz. neces.","textBody":"Actualizaci\u00f3n necesaria"},"es-es":{"line1":"Actu. necesaria","textBody":"Actualizaci\u00f3n necesaria"},"es-mx":{"line1":"Actualiz. neces.","textBody":"Actualizaci\u00f3n necesaria"},"fi-fi":{"textBody":"P\u00e4ivitys tarvitaan"},"fr-ca":{"line1":"M\u00e0j requise","textBody":"Mise \u00e0 jour n\u00e9cessaire"},"fr-fr":{"line1":"M\u00e0j requise","textBody":"Mise \u00e0 jour requise"},"it-it":{"line1":"Necess. aggiorn.","textBody":"Necessario aggiornamento"},"ko-kr":{"textBody":"\uc5c5\ub370\uc774\ud2b8 \ud544\uc694"},"nl-nl":{"line1":"Update nodig","textBody":"Update nodig"},"no-no":{"line1":"Oppdat. kreves","textBody":"Oppdatering n\u00f8dvendig"},"pl-pl":{"line1":"Potrzeba aktual.","textBody":"Konieczna aktualizacja"},"pt-br":{"line1":"Atualiz. necess.","textBody":"Atualiza\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria"},"pt-pt":{"line1":"Actual. necess.","textBody":"Atualiza\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria"},"ru-ru":{"line1":"\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445. \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b.","textBody":"\u0422\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},"sv-se":{"line1":"Uppdat. kr\u00e4vs","textBody":"Uppdatering kr\u00e4vs"},"th-th":{"textBody":"\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17"},"tr-tr":{"line1":"G\u00fcncellenmeli","textBody":"G\u00fcncelleme gerekli"},"zh-cn":{"line1":"\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u66f4\u65b0","textBody":"\u9700\u8981\u66f4\u65b0"},"zh-tw":{"line1":"\u9700\u66f4\u65b0","textBody":"\u9700\u8981\u66f4\u65b0"}}},"StatusPending":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u202b\u064a\u062c\u0631\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b...","textBody":"\u064a\u062c\u0631\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b..."},"cs-cz":{"line1":"Aktualizace...","textBody":"Prob\u00edh\u00e1 aktualizace\u2026"},"da-dk":{"line1":"Opdaterer...","textBody":"Opdaterer\u2026"},"de-de":{"line1":"Aktualisieren...","textBody":"Wird aktualisiert ..."},"en-au":{"line1":"Updating...","textBody":"Updating..."},"en-gb":{"line1":"Updating...","textBody":"Updating..."},"en-ie":{"line1":"Updating...","textBody":"Updating..."},"en-in":{"textBody":"Updating..."},"en-us":{"line1":"Updating...","textBody":"Updating..."},"es-en":{"line1":"Actualizando\u2026","textBody":"Actualizando\u2026"},"es-es":{"line1":"Actualizando\u2026","textBody":"Actualizando\u2026"},"es-mx":{"line1":"Actualizando\u2026","textBody":"Actualizando\u2026"},"fi-fi":{"textBody":"P\u00e4ivitet\u00e4\u00e4n..."},"fr-ca":{"line1":"MAJ en cours...","textBody":"Mise \u00e0 jour en cours\u2026"},"fr-fr":{"line1":"M\u00e0j en cours...","textBody":"Mise \u00e0 jour\u2026"},"it-it":{"line1":"Aggiornamento","textBody":"Aggiornamento in corso..."},"ko-kr":{"textBody":"\uc5c5\ub370\uc774\ud2b8 \uc911..."},"nl-nl":{"line1":"Updaten...","textBody":"Bezig met bijwerken \u2026"},"no-no":{"line1":"Oppdaterer...","textBody":"Oppdaterer \u2026"},"pl-pl":{"line1":"Aktualizowanie","textBody":"Aktualizowanie..."},"pt-br":{"line1":"Atualizando...","textBody":"Atualizando\u2026"},"pt-pt":{"line1":"A actualizar...","textBody":"A atualizar\u2026"},"ru-ru":{"line1":"\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435...","textBody":"\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435..."},"sv-se":{"line1":"Uppdaterar...","textBody":"Uppdaterar..."},"th-th":{"textBody":"\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17..."},"tr-tr":{"line1":"G\u00fcncelleniyor...","textBody":"G\u00fcncelleniyor\u2026"},"zh-cn":{"line1":"\u6b63\u5728\u66f4\u65b0......","textBody":"\u6b63\u5728\u66f4\u65b0..."},"zh-tw":{"line1":"\u66f4\u65b0\u4e2d...","textBody":"\u6b63\u5728\u66f4\u65b0\u2026"}}},"StatusUpToDate":{"languages":{"ar-sa":{"line1":"\u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062b \u0645\u0637\u0644\u0648\u0628","textBody":"\u062d\u062f\u064a\u062b"},"cs-cz":{"line1":"Aktu\u00e1ln\u00ed","textBody":"Aktu\u00e1ln\u00ed"},"da-dk":{"line1":"Opdateret","textBody":"Opdateret"},"de-de":{"line1":"Aktuelle Version","textBody":"Aktuelle Version"},"en-au":{"line1":"Up-to-date","textBody":"Up-to-date"},"en-gb":{"line1":"Up-to-date","textBody":"Up-to-date"},"en-ie":{"line1":"Up-to-date","textBody":"Up-to-date"},"en-in":{"textBody":"Up-to-date"},"en-us":{"line1":"Up-To-Date","textBody":"Up-To-Date"},"es-en":{"line1":"Actualizado","textBody":"Actualizada"},"es-es":{"line1":"Actualizada","textBody":"Actualizado"},"es-mx":{"line1":"Actualizado","textBody":"Actualizada"},"fi-fi":{"textBody":"Ajan tasalla"},"fr-ca":{"line1":"D\u00e9j\u00e0 \u00e0 jour","textBody":"\u00c0 jour"},"fr-fr":{"line1":"D\u00e9j\u00e0 \u00e0 jour","textBody":"Mis \u00e0 jour"},"it-it":{"line1":"Pi\u00f9 recente","textBody":"Aggiornato"},"ko-kr":{"textBody":"\ucd5c\uc2e0 \ubc84\uc804"},"nl-nl":{"line1":"Up-to-date","textBody":"Actueel"},"no-no":{"line1":"Oppdatert","textBody":"Oppdatert"},"pl-pl":{"line1":"Aktualne","textBody":"Aktualne"},"pt-br":{"line1":"Atualizado","textBody":"Atualizado"},"pt-pt":{"line1":"Actualizado","textBody":"Atualizado"},"ru-ru":{"line1":"\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e","textBody":"\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e"},"sv-se":{"line1":"Uppdat. kr\u00e4vs ej","textBody":"Uppdaterad"},"th-th":{"textBody":"\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e0a\u0e31\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27"},"tr-tr":{"line1":"G\u00fcncel","textBody":"G\u00fcncel"},"zh-cn":{"line1":"\u6700\u65b0\u66f4\u65b0","textBody":"\u6700\u65b0\u66f4\u65b0"},"zh-tw":{"line1":"\u66f4\u65b0\u6700\u65b0","textBody":"\u6700\u65b0"}}},"VehicleInfo":{"languages":{"ar-sa":{"tts":"\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629: \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u060c \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u060c \u0639\u062f\u0651\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0627\u062a\u060c \u0631\u0642\u0645 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u060c \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629\u060c \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a. \u0633\u064a\u062a\u0645\u0651 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629.","label":"\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","textBody":"\u202b\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062b\u0644: \u0631\u0642\u0645 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u060c \u0639\u062f\u0651\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629\u060c \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u060c \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u060c \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a\u060c \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062a\u0623\u0634\u064a\u0631\u060c \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u060c \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\u060c \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0651\u0627\u062d\u0627\u062a\u060c \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0651\u0629. "},"cs-cz":{"tts":"Aplikace m\u00e1 p\u0159\u00edstup k\u00a0n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm informac\u00edm o\u00a0vozidle: mno\u017estv\u00ed paliva v n\u00e1dr\u017ei, spot\u0159eba paliva, po\u010ditadlo ujet\u00fdch kilometr\u016f, \u010d\u00edslo VIN, vn\u011bj\u0161\u00ed teplota, tlak v pneumatik\u00e1ch. Zm\u011bny nastaven\u00ed se projev\u00ed po p\u0159\u00ed\u0161t\u00edm nastartov\u00e1n\u00ed vozidla.","label":"Infor. o vozidle","textBody":"Aplikace m\u00e1 p\u0159\u00edstup k\u00a0n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm informac\u00edm o\u00a0vozidle: \u010d\u00edslo VIN, po\u010ditadlo ujet\u00fdch kilometr\u016f, spot\u0159eba paliva, dojezd, tlak v pneumatik\u00e1ch, sm\u011brovek, mno\u017estv\u00ed paliva v n\u00e1dr\u017ei, sv\u011btlomety, st\u011bra\u010di, vn\u011bj\u0161\u00ed teplota."},"da-dk":{"tts":"En app har adgang til f\u00f8lgende oplysninger om k\u00f8ret\u00f8jet: br\u00e6ndstofstand, br\u00e6ndstof\u00f8konomi, kilometert\u00e6ller, stelnummer, omgivelsestemperatur, d\u00e6ktryk. De \u00e6ndrede indstillinger tr\u00e6der i kraft, n\u00e6ste gang k\u00f8ret\u00f8jet startes.","label":"K\u00f8ret\u00f8jsinfo","textBody":"En app har adgang til f\u00f8lgende oplysninger om k\u00f8ret\u00f8jet: stelnummer, kilometert\u00e6ller, br\u00e6ndstofforbrug, r\u00e6kkevidde, d\u00e6ktryk, blinklyset, br\u00e6ndstofstand, forlygter, viskere, omgivelsestemperatur."},"de-de":{"tts":"Eine App hat Zugriff auf die folgenden Fahrzeuginformationen: Kraftstoff-F\u00fcllstand, Kraftstoffverbrauch, Kilometerz\u00e4hler, FIN, Au\u00dfentemperatur, Reifenluftdruck. Die vorgenommenen \u00c4nderungen werden beim n\u00e4chsten Start des Fahrzeugs \u00fcbernommen.","label":"Fahrzeuginfo","textBody":"Eine App kann z.B. auf folgende Fahrzeuginformationen zugreifen: FIN, Kilometerz\u00e4hler, Kraftstoffverbrauch, Reichweite, Reifenluftdruck, Kraftstoffstand und -art, Scheinwerfer, Scheibenwischer, Au\u00dfentemperatur."},"en-au":{"tts":"An app can access the following vehicle information: fuel level, fuel economy, odometer, VIN, external temperature, tire pressure. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Vehicle info","textBody":"An app can access vehicle information like: VIN, odometer, fuel consumption, fuel range, tire pressure, direction indicator, fuel status, headlamp status, wiper status, external temperature."},"en-gb":{"tts":"An app can access the following vehicle information: fuel level, fuel economy, odometer, VIN, external temperature, tire pressure. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Vehicle info","textBody":"An app can access vehicle information like: VIN, odometer, fuel consumption, fuel range, tire pressure, direction indicator, fuel status, headlamp status, wiper status, external temperature."},"en-ie":{"tts":"An app can access the following vehicle information: fuel level, fuel economy, odometer, VIN, external temperature, tire pressure. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Vehicle info","textBody":"An app can access vehicle information like: VIN, odometer, fuel consumption, fuel range, tire pressure, direction indicator, fuel status, headlamp status, wiper status, external temperature."},"en-in":{"tts":"An app can access the following vehicle information: fuel level, fuel economy, odometer, VIN, external temperature, tire pressure. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Vehicle info","textBody":"An app can access vehicle information like: VIN, odometer, fuel consumption, fuel range, tire pressure, direction indicator, fuel status, headlamp status, wiper status, external temperature."},"en-us":{"tts":"An app can access the following vehicle information: Fuel Level, Fuel Economy, Odometer, VIN, External Temperature, Tire Pressure. Setting changes will be implemented the next time you start your vehicle.","label":"Vehicle Info","textBody":"An app can access vehicle information like: VIN, Odometer, Fuel Consumption, Fuel Range, Tire Pressure, Turn Signal, Fuel Status, Headlamp Status, Wiper Status, External Temperature."},"es-en":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a la siguiente informaci\u00f3n del veh\u00edculo: nivel de combustible, econom\u00eda de combustible, od\u00f3metro, n\u00famero de identificaci\u00f3n del veh\u00edculo, temperatura externa, presi\u00f3n de los neum\u00e1ticos. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"Info. del veh\u00edculo","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a informaci\u00f3n del veh\u00edculo tal como: n\u00famero de identificaci\u00f3n del veh\u00edculo, od\u00f3metro, consumo de combustible, rango de combustible, presi\u00f3n de los neum\u00e1ticos, direccionales, n\u00edvel de combustible, estado de los faros, estado de los limpiadores, temperatura externa."},"es-es":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n puede acceder a la siguiente informaci\u00f3n del veh\u00edculo: nivel de combustible, ahorro de combustible, cuentakil\u00f3metros, VIN, temperatura del aire exterior, presi\u00f3n de neum\u00e1ticos. Los cambios en la configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que arranque el veh\u00edculo.","label":"Inf. del veh\u00edculo","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a informaci\u00f3n del veh\u00edculo tal como: VIN, cuentakil\u00f3metros, consumo de combustible, autonom\u00eda, presi\u00f3n de neum\u00e1ticos, intermitentes, nivel de combustible, estados de los faros, estados de los limpiaparabrisas, temperatura del aire exterior."},"es-mx":{"tts":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a la siguiente informaci\u00f3n del veh\u00edculo: nivel de combustible, econom\u00eda de combustible, od\u00f3metro, n\u00famero de identificaci\u00f3n del veh\u00edculo, temperatura externa, presi\u00f3n de los neum\u00e1ticos. Los cambios de configuraci\u00f3n se implementar\u00e1n la pr\u00f3xima vez que encienda el veh\u00edculo.","label":"Info. del veh\u00edculo","textBody":"Una aplicaci\u00f3n pueden acceder a informaci\u00f3n del veh\u00edculo tal como: n\u00famero de identificaci\u00f3n del veh\u00edculo, od\u00f3metro, consumo de combustible, rango de combustible, presi\u00f3n de los neum\u00e1ticos, direccionales, n\u00edvel de combustible, estado de los faros, estado de los limpiadores, temperatura externa."},"fi-fi":{"tts":"Sovellus saa k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 seuraavia auton tietoja: polttoaineen m\u00e4\u00e4r\u00e4, polttoainetalous, matkamittari, valmistenumero, ulkoilman l\u00e4mp\u00f6tila, rengaspaine. Asetusten muutokset tulevat k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n, kun auto k\u00e4ynnistet\u00e4\u00e4n seuraavan kerran.","label":"Auton tiedot","textBody":"Sovellus saa k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 auton tietoja, kuten: valmistenumero, matkamittari, polttoaineen kulutus, j\u00e4ljell\u00e4 oleva ajomatka, rengaspaine, suuntavilkku, polttoaineen tila, ajovalojen tila, pyyhkij\u00f6iden tila, ulkoilman l\u00e4mp\u00f6tila."},"fr-ca":{"tts":"Une application peut acc\u00e9der aux informations suivantes du v\u00e9hicule\u00a0: niveau de carburant, \u00e9conomie de carburant, odom\u00e8tre, NIV, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, pression des pneus. Les changements aux r\u00e9glages seront appliqu\u00e9s au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"Info sur le v\u00e9hic.","textBody":"Une application peut acc\u00e9der aux informations du v\u00e9hicule telles que\u00a0: NIV, odom\u00e8tre, consommation de carburant, rayon d'action, pression des pneus, clignotant, bilan du carburant, \u00e9tat des phares, \u00e9tat des essui-glaces, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure."},"fr-fr":{"tts":"Une application peut acc\u00e9der aux informations suivantes du v\u00e9hicule : niveau de carburant, \u00e9conomie de carburant, compteur kilom\u00e9trique, VIN, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, pression des pneus. Les modifications apport\u00e9es aux r\u00e9glages seront mises en \u0153uvre au prochain d\u00e9marrage du v\u00e9hicule.","label":"Renseign. v\u00e9hic.","textBody":"Une application peut acc\u00e9der aux informations du v\u00e9hicule telles que : VIN, compteur kilom\u00e9trique, consommation de carburant, autonomie, pression des pneus, clignotants, niveau de carburant, phares, essuie-glaces, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure."},"it-it":{"tts":"Un'app pu\u00f2 avere accesso alle seguenti informazioni del veicolo: livello carburante, consumi carburante, contachilometri, VIN, temperatura esterna, pressione pneumatici. Le modifiche delle impostazioni verranno implementate al successivo avviamento del veicolo.","label":"Info veicolo ","textBody":"Un'app pu\u00f2 avere accesso alle seguenti informazioni del veicolo: VIN, contachilometri, consumi carburante, autonomia, pressione pneumatici, freccia, livello carburante, fari, pioggia, temperatura esterna."},"ko-kr":{"tts":"\uc571\uc740 \ub2e4\uc74c\uacfc \uac19\uc740 \ucc28\ub7c9 \uc815\ubcf4\uc5d0 \uc561\uc138\uc2a4\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc5f0\ub8cc \ub808\ubca8, \uc5f0\ube44, \uc8fc\ud589\uac70\ub9ac\uacc4, VIN, \uc678\ubd80 \uc628\ub3c4, \ud0c0\uc774\uc5b4 \uacf5\uae30\uc555. \ub2e4\uc74c\ubc88\uc5d0 \ucc28\ub7c9\uc744 \uc2dc\ub3d9\ud560 \ub54c \uc124\uc815 \ubcc0\uacbd \uc0ac\ud56d\uc774 \uc801\uc6a9\ub429\ub2c8\ub2e4.","label":"\ucc28\ub7c9 \uc815\ubcf4","textBody":"\uc571\uc740 \ub2e4\uc74c\uacfc \uac19\uc740 \ucc28\ub7c9 \uc815\ubcf4\uc5d0 \uc561\uc138\uc2a4\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. VIN, \uc8fc\ud589\uac70\ub9ac\uacc4, \uc5f0\ub8cc \uc18c\ube44\ub7c9, \uc8fc\ud589\uac00\ub2a5\uac70\ub9ac, \ud0c0\uc774\uc5b4 \uacf5\uae30\uc555, \ubc29\ud5a5 \uc9c0\uc2dc\ub4f1, \uc5f0\ub8cc \uc0c1\ud0dc, \ud5e4\ub4dc\ub7a8\ud504 \uc0c1\ud0dc, \uc640\uc774\ud37c \uc0c1\ud0dc, \uc678\ubd80 \uc628\ub3c4."},"nl-nl":{"tts":"Een app heeft toegang tot de volgende voertuiginformatie: brandstofpeil, brandstofverbruik, kilometerteller, VIN, buitentemperatuur, bandenspanning. Wijzigingen van instellingen worden uitgevoerd wanneer u het voertuig de volgende keer start.","label":"Voertuiginfo","textBody":"Een app kan toegang tot de volgende voertuiginformatie hebben: VIN, kilometerteller, brandstofverbruik, rijbereik, bandenspanning, richtingaanwijzers, brandstofpeil, buitentemperatuur, koplampen, ruitenwissers, bandenspanning."},"no-no":{"tts":"En app kan f\u00e5 tilgang til f\u00f8lgende informasjon om kj\u00f8ret\u00f8yet: drivstoffniv\u00e5, drivstoff\u00f8konomi, kilometerteller, VIN, ekstern temperatur, dekktrykk. Innstillingsendringer tas i bruk neste gang du starter kj\u00f8ret\u00f8yet.","label":"Kj\u00f8ret\u00f8yinfo","textBody":"En app kan f\u00e5 tilgang til f\u00f8lgende informasjon om kj\u00f8ret\u00f8yet: VIN, kilometerteller, drivstofforbruk, rekkevidde, dekktrykk, drivstoffniv\u00e5, frontlys, vindusviskere, ekstern temperatur."},"pl-pl":{"tts":"Aplikacja mo\u017ce uzyska\u0107 dost\u0119p do nast\u0119puj\u0105cych informacji o poje\u017adzie: poziom paliwa, zu\u017cycie paliwa, licznik przebiegu, numer VIN, temperatura zewn\u0119trzna, ci\u015bnienie opon. Zmiany ustawie\u0144 zostan\u0105 zastosowane po nast\u0119pnym uruchomieniu pojazdu.","label":"Inf. o poje\u017adzie","textBody":"Aplikacja mo\u017ce uzyska\u0107 dost\u0119p do nast\u0119puj\u0105cych informacji o poje\u017adzie: numer VIN, licznik przebiegu, zu\u017cycie paliwa, zasi\u0119g, ci\u015bnienie opon, temperatura zewn\u0119trzna."},"pt-br":{"tts":"Um aplicativo pode acessar as seguintes informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo: n\u00edvel de combust\u00edvel, economia de combust\u00edvel, hod\u00f4metro, VIN, temperatura externa, press\u00e3o dos pneus. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"Info. sobre ve\u00edc.","textBody":"Um aplicativo pode acessar informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo como: VIN, hod\u00f4metro, consumo de combust\u00edvel, limites de alcance de autonomia, press\u00e3o dos pneus, seta, n\u00edvel de combust\u00edvel, estado dos far\u00f3is, estado de limpador, temperatura externa."},"pt-pt":{"tts":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue aceder \u00e0s seguintes informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo: n\u00edvel de combust\u00edvel, poupan\u00e7a de combust\u00edvel, conta-quil\u00f3metros, VIN, temperatura exterior, press\u00e3o dos pneus. As altera\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas no pr\u00f3ximo arranque do ve\u00edculo.","label":"Info do ve\u00edculo","textBody":"Uma aplica\u00e7\u00e3o consegue aceder informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo como: VIN, conta-quil\u00f3metros, consumo de combust\u00edvel, press\u00e3o dos pneus, indicador de dire\u00e7\u00e3o, n\u00edvel de combust\u00edvel, far\u00f3is, para-brisas, temperatura exterior."},"ru-ru":{"tts":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f: \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430, \u043e\u0434\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440, \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 VIN, \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u043e\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0448\u0438\u043d. \u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043a \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f.","label":"\u0414\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c.","textBody":"\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f, \u043a\u0430\u043a \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440: \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 VIN, \u043e\u0434\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440, \u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u0445\u043e\u0434\u0430, \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0448\u0438\u043d, \u043f\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a, \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0444\u0430\u0440, \u0434\u0432\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a\u0438, \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u043e\u0440\u0442\u043e\u043c, ."},"sv-se":{"tts":"Appen kan komma \u00e5t f\u00f6ljande fordonsinformation: br\u00e4nsleniv\u00e5, br\u00e4nsleekonomi, v\u00e4gm\u00e4tare, VIN, utetemperatur, d\u00e4cktryck. Inst\u00e4llnings\u00e4ndringarna till\u00e4mpas n\u00e4sta g\u00e5ng du startar bilen.","label":"Ford.info","textBody":"Appen kan komma \u00e5t f\u00f6ljande fordonsinformation: VIN, v\u00e4gm\u00e4tare, br\u00e4nslef\u00f6rbrukning, r\u00e4ckvidd, d\u00e4cktryck, blinkers, br\u00e4nsleniv\u00e5, str\u00e5lkastare, vindrutetorkare, utetemperatur."},"th-th":{"tts":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e23\u0e16\u0e14\u0e31\u0e07\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49: \u0e23\u0e30\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07, \u0e2d\u0e31\u0e15\u0e23\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e2b\u0e22\u0e31\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07, \u0e21\u0e32\u0e15\u0e23\u0e27\u0e31\u0e14\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27, \u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e40\u0e25\u0e02\u0e15\u0e31\u0e27\u0e16\u0e31\u0e07\u0e23\u0e16, \u0e2d\u0e38\u0e13\u0e2b\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e20\u0e32\u0e22\u0e19\u0e2d\u0e01, \u0e41\u0e23\u0e07\u0e14\u0e31\u0e19\u0e25\u0e21\u0e22\u0e32\u0e07 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e16\u0e39\u0e01\u0e19\u0e33\u0e44\u0e1b\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e16\u0e43\u0e19\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e16\u0e31\u0e14\u0e44\u0e1b","label":"\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e23\u0e16","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e23\u0e16\u0e14\u0e31\u0e07\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49: \u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e40\u0e25\u0e02\u0e15\u0e31\u0e27\u0e16\u0e31\u0e07\u0e23\u0e16, \u0e21\u0e32\u0e15\u0e23\u0e27\u0e31\u0e14\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30\u0e17\u0e32\u0e07, \u0e2d\u0e31\u0e15\u0e23\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07, \u0e23\u0e30\u0e22\u0e30\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07, \u0e41\u0e23\u0e07\u0e14\u0e31\u0e19\u0e25\u0e21\u0e22\u0e32\u0e07, \u0e43\u0e0a\u0e49\u0e44\u0e1f\u0e40\u0e25\u0e35\u0e49\u0e22\u0e27, \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e30\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07, \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e30\u0e44\u0e1f\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32, \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e30\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1b\u0e31\u0e14\u0e19\u0e49\u0e33\u0e1d\u0e19, \u0e2d\u0e38\u0e13\u0e2b\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e20\u0e32\u0e22\u0e19\u0e2d\u0e01"},"tr-tr":{"tts":"Bir uygulama \u015fu ara\u00e7 bilgilerine eri\u015febilir: Yak\u0131t seviyesi, Yak\u0131t ekonomisi, Kilometre sayac\u0131, VIN, D\u0131\u015f s\u0131cakl\u0131k, Lastik bas\u0131nc\u0131. Ayar de\u011fi\u015fiklikleri, arac\u0131n\u0131z\u0131 tekrar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uygulan\u0131r.","label":"Ara\u00e7 bilgisi","textBody":"Bir uygulama \u015fu ara\u00e7 bilgilerine eri\u015febilir: VIN, Kilometre sayac\u0131, Yak\u0131t t\u00fcketimi, Yak\u0131t menzili, Lastik bas\u0131nc\u0131, D\u00f6n\u00fc\u015f sinyali, Yak\u0131t durumu, Far durumu, Silecek durumu, D\u0131\u015f s\u0131cakl\u0131k."},"zh-cn":{"tts":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u8bbf\u95ee\u4e0b\u5217\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\uff1a \u71c3\u6cb9\u91cf\uff0c\u71c3\u6cb9\u7ecf\u6d4e\u6027\uff0c\u91cc\u7a0b\u8868\uff0c\u8f66\u8f86\u8bc6\u522b\u4ee3\u7801\uff0c\u8f66\u5916\u6e29\u5ea6\uff0c\u80ce\u538b\u3002\u8bbe\u7f6e\u66f4\u6539\u5c06\u5728\u4e0b\u6b21\u542f\u52a8\u8f66\u8f86\u65f6\u751f\u6548\u3002","label":"\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f","textBody":"\u79fb\u52a8\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u8bbf\u95ee\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\u4f8b\u5982\uff1a\u8f66\u8f86\u8bc6\u522b\u4ee3\u7801\uff0c\u91cc\u7a0b\u8868\uff0c\u6cb9\u8017\uff0c\u7eed\u822a\u91cc\u7a0b\uff0c\u80ce\u538b\uff0c\u8f6c\u5411\u6307\u793a\uff0c\u71c3\u6cb9\u72b6\u6001\uff0c\u524d\u7167\u706f\u72b6\u6001\uff0c\u96e8\u522e\u72b6\u6001\uff0c\u8f66\u5916\u6e29\u5ea6\u3002"},"zh-tw":{"tts":"\u4e00\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u5b58\u53d6\u4ee5\u4e0b\u8eca\u8f1b\u8cc7\u8a0a\uff1a\u71c3\u6cb9\u5b58\u91cf\uff0c\u71c3\u6cb9\u7d93\u6fdf\u6027\uff0c\u91cc\u7a0b\u8868\uff0c\u8eca\u8f1b\u8b58\u5225\u865f\u78bc\uff0c\u8eca\u5916\u6eab\u5ea6\uff0c\u80ce\u58d3\uff0c\u99d5\u99db\u8cc7\u8a0a\u3002\u4e0b\u6b21\u767c\u52d5\u8eca\u8f1b\u6642\u6703\u5957\u7528\u8a2d\u5b9a\u8b8a\u66f4\u3002","label":"\u8eca\u8f1b\u8cc7\u8a0a","textBody":"\u884c\u52d5\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u5b58\u53d6\u8eca\u8f1b\u8cc7\u8a0a\u4f8b\u5982\uff1a\u8eca\u8f1b\u8b58\u5225\u865f\u78bc\uff0c\u91cc\u7a0b\u8868\uff0c\u6cb9\u8017\uff0c\u53ef\u884c\u99db\u91cc\u7a0b\uff0c\u80ce\u58d3\uff0c\u8f49\u5411\u6307\u793a\uff0c\u71c3\u6cb9\u72c0\u614b\uff0c\u982d\u71c8\u72c0\u614b\uff0c\u96e8\u5237\u72c0\u614b\uff0c\u8eca\u5916\u6eab\u5ea6\u3002"}}},"ZoneLighting":{"languages":{"ar-sa":{"label":"\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0648\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0627\u0642","textBody":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0628\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0648\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629. \u0625\u0646\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0641\u0629 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0628\u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a."},"cs-cz":{"label":"Sektorov\u00e9 osv\u011btlen\u00ed","textBody":"Aplikace dovede zap\u00ednat a vyp\u00ednat skupiny osv\u011btlen\u00ed exteri\u00e9ru. Aby mohla aplikace ovl\u00e1dat tato nastaven\u00ed, mus\u00ed vozidlo st\u00e1t."},"da-dk":{"label":"Zonelys","textBody":"Appen kan t\u00e6nde og slukke for udvendige lysgrupper. K\u00f8ret\u00f8jet skal st\u00e5 stille, for at appen kan kontrollere disse indstillinger."},"de-de":{"label":"Lichtgruppen","textBody":"Die App kann einzelne Leuchten der Fahrzeugbeleuchtung in Gruppen ein- und ausschalten. Das Fahrzeug muss stehen, damit die App diese Einstellungen vornehmen kann."},"en-au":{"label":"Zone Lighting","textBody":"The app can turn on and turn off groups of exterior lights. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-gb":{"label":"Zone Lighting","textBody":"The app can turn on and turn off groups of exterior lights. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-ie":{"label":"Zone Lighting","textBody":"The app can turn on and turn off groups of exterior lights. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-in":{"label":"Zone Lighting","textBody":"The app can turn on and turn off groups of exterior lights. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"en-us":{"label":"Zone Lighting","textBody":"The app can turn on and turn off groups of exterior lights. The vehicle must be stationary for the app to control these settings."},"es-en":{"label":"Iluminaci\u00f3n por zona","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede encender y apagar ciertas luces exteriores del veh\u00edculo. El veh\u00edculo debe estar detenido para que la aplicaci\u00f3n controle estos ajustes."},"es-es":{"label":"Alumbrado de zonas","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede activar y desactivar grupos de luces exteriores. El veh\u00edculo debe estar parado para que la aplicaci\u00f3n controle estos ajustes."},"es-mx":{"label":"Iluminaci\u00f3n por zona","textBody":"La aplicaci\u00f3n puede encender y apagar ciertas luces exteriores del veh\u00edculo. El veh\u00edculo debe estar detenido para que la aplicaci\u00f3n controle estos ajustes."},"fi-fi":{"label":"Valoryhm\u00e4t","textBody":"Sovelluksella voi sytytt\u00e4\u00e4 ja sammuttaa valoryhmi\u00e4. Ajoneuvon pit\u00e4\u00e4 olla paikallaan, kun n\u00e4it\u00e4 asetuksia s\u00e4\u00e4det\u00e4\u00e4n sovelluksella."},"fr-ca":{"label":"\u00c9clairage de zone","textBody":"L\u2019application peut activer et d\u00e9sactiver des groupes d\u2019\u00e9clairage ext\u00e9rieur. L\u2019application peut seulement modifier ces r\u00e9glages lorsque le v\u00e9hicule est stationn\u00e9."},"fr-fr":{"label":"\u00c9clairage par zone","textBody":"L'application permet d'\u00e9teindre et d'allumer des groupes d'\u00e9clairage ext\u00e9rieur. Le v\u00e9hicule doit \u00eatre \u00e0 l'arr\u00eat pour que l'application puisse contr\u00f4ler ces r\u00e9glages."},"it-it":{"label":"Illuminazione a zone","textBody":"L'app pu\u00f2 attivare e disattivare gruppi di luci esterne. Perch\u00e9 l'app possa controllare queste impostazioni, il veicolo deve essere fermo."},"ko-kr":{"label":"\uad6c\uc5ed \uc870\uba85","textBody":"\uc571\uc774 \uc2e4\uc678\ub4f1\uc744 \ucf1c\uac70\ub098 \ub04c \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc571\uc5d0\uc11c \uc774\ub7ec\ud55c \uc124\uc815\uc744 \uc81c\uc5b4\ud558\ub824\uba74 \ucc28\ub7c9\uc774 \uc815\uc9c0\ub41c \uc0c1\ud0dc\uc5ec\uc57c \ud569\ub2c8\ub2e4."},"nl-nl":{"label":"Zoneverlichting","textBody":"De app kan groepen van verlichting aan het voertuig in- en uitschakelen. Om deze instellingen te regelen met de app, moet het voertuig stationair zijn."},"no-no":{"label":"Sonebelysning","textBody":"Appen kan sl\u00e5 p\u00e5 og av grupper av utvendige lys. Kj\u00f8ret\u00f8yet m\u00e5 st\u00e5 stille for at appen skal kunne styre disse innstillingene."},"pl-pl":{"label":"O\u015bwietlenie strefowe","textBody":"Aplikacja mo\u017ce w\u0142\u0105cza\u0107 i wy\u0142\u0105cza\u0107 grupy \u015bwiate\u0142 zewn\u0119trznych. Aby aplikacja mog\u0142a modyfikowa\u0107 te ustawienia, pojazd musi sta\u0107 w miejscu."},"pt-br":{"label":"Ilumina\u00e7\u00e3o por zona","textBody":"O aplicativo pode acender e apagar grupos de luzes externas. O ve\u00edculo deve estar parado para que o aplicativo controle essas configura\u00e7\u00f5es."},"pt-pt":{"label":"Ilumina\u00e7\u00e3o por zonas","textBody":"A aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de ativar e desativar grupos de luzes dos far\u00f3is. O ve\u00edculo tem de estar parado para que a aplica\u00e7\u00e3o possa controlar estas configura\u00e7\u00f5es."},"ru-ru":{"label":"\u0417\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0441\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435","textBody":"\u042d\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0432\u044b\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0442\u044c \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u043e\u0432. \u0414\u043b\u044f \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0438\u043c\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u043e\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d."},"sv-se":{"label":"Zonbelysning","textBody":"Appen kan sl\u00e5 p\u00e5 och av grupper av ytterbelysning. Fordonet m\u00e5ste vara stillast\u00e5ende f\u00f6r att appen ska kunna styra inst\u00e4llningarna."},"th-th":{"label":"\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07\u0e43\u0e19\u0e42\u0e0b\u0e19\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e46","textBody":"\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e44\u0e1f\u0e20\u0e32\u0e22\u0e19\u0e2d\u0e01\u0e43\u0e19\u0e42\u0e0b\u0e19\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e46 \\n\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38: \u0e23\u0e16\u0e08\u0e30\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e41\u0e2d\u0e1e\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e40\u0e04\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e48\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49\u0e44\u0e14\u0e49"},"tr-tr":{"label":"B\u00f6lge Ayd\u0131nlatma","textBody":"Bu uygulama, d\u0131\u015f farlar\u0131n bir grubunu a\u00e7abilir ya da kapatabilir. Uygulaman\u0131n bu ayarlar\u0131 kontrol edebilmesi i\u00e7in arac\u0131n hareketsiz olmas\u0131 gerekir."},"zh-cn":{"label":"\u5c40\u90e8\u7167\u660e","textBody":"\u8be5\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u6253\u5f00\u548c\u5173\u95ed\u8f66\u5916\u706f\u7ec4\u3002\u53ea\u6709\u5728\u8f66\u8f86\u9759\u6b62\u65f6\uff0c\u6b64\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u624d\u80fd\u63a7\u5236\u8fd9\u4e9b\u8bbe\u7f6e\u3002"},"zh-tw":{"label":"\u5c40\u90e8\u7167\u660e","textBody":"\u9019\u500b\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u958b\u555f\u548c\u95dc\u9589\u5404\u7d44\u8eca\u5916\u7167\u660e\u3002\u8eca\u8f1b\u5fc5\u9808\u8655\u65bc\u975c\u6b62\u72c0\u614b\uff0c\u61c9\u7528\u7a0b\u5f0f\u624d\u80fd\u63a7\u5236\u9019\u4e9b\u8a2d\u5b9a\u3002"}}}}
